#
# Translators:
# Ramon Bartl <rb@ridingbytes.com>, 2018
# Liz Sung <lesliesong@gmail.com>, 2019
# Wei Chung Sim <wchung.mardi@gmail.com>, 2021
# Jordi Puiggené <jpuiggene@naralabs.com>, 2022
# ZZZ, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-16 10:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-01 18:44+0000\n"
"Last-Translator: ZZZ, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/senaite/teams/87045/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"Language: zh_TW\n"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:915
msgid " <p>The ID Server provides unique sequential IDs for objects such as Samples and Worksheets etc, based on a format specified for each content type.</p><p>The format is constructed similarly to the Python format syntax, using predefined variables per content type, and advancing the IDs through a sequence number, 'seq' and its padding as a number of digits, e.g. '03d' for a sequence of IDs from 001 to 999.</p><p>Alphanumeric prefixes for IDs are included as is in the formats, e.g. WS for Worksheet in WS-{seq:03d} produces sequential Worksheet IDs: WS-001, WS-002, WS-003 etc.</p><p>For dynamic generation of alphanumeric and sequential IDs, the wildcard {alpha} can be used. E.g WS-{alpha:2a3d} produces WS-AA001, WS-AA002, WS-AB034, etc.</p><p>Variables that can be used include:<table><tr><th style='width:150px'>Content Type</th><th>Variables</th></tr><tr><td>Client ID</td><td>{clientId}</td></tr><tr><td>Year</td><td>{year}</td></tr><tr><td>Sample ID</td><td>{sampleId}</td></tr><tr><td>Sample Type</td><td>{sampleType}</td></tr><tr><td>Sampling Date</td><td>{samplingDate}</td></tr><tr><td>Date Sampled</td><td>{dateSampled}</td></tr></table></p><p>Configuration Settings:<ul><li>format:<ul><li>a python format string constructed from predefined variables like sampleId, clientId, sampleType.</li><li>special variable 'seq' must be positioned last in theformat string</li></ul></li><li>sequence type: [generated|counter]</li><li>context: if type counter, provides context the counting function</li><li>counter type: [backreference|contained]</li><li>counter reference: a parameter to the counting function</li><li>prefix: default prefix if none provided in format string</li><li>split length: the number of parts to be included in the prefix</li></ul></p>"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:143
msgid "${amount} attachments with a total size of ${total_size}"
msgstr "${amount} 附件總的大小為 ${total_size}"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:23
#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:29
msgid "${back_link}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:32
msgid "${contact_fullname} can log into the LIMS by using ${contact_username} as username. Contacts must change their own passwords. If a password is forgotten a contact can request a new password from the login form."
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:105
msgid "${items} were successfully created."
msgstr "已成功建立"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:110
msgid "${item} was successfully created."
msgstr "${item} 已成功建立"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:530
msgid "${request_id}: ${keywords} imported sucessfully"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:738
msgid "${sid} Updated field '${field}' with '${value}'"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:611
msgid "${sid} result for '${analysis_keyword}:${interim_keyword}': '${value}'"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:684
msgid "${sid} result for '${keyword}': '${result}'"
msgstr ""

#: bika/lims/utils/analysisrequest.py:644
msgid "%s has been rejected"
msgstr "%s 已被拒絕"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:87
msgid "%s has no '%s' column."
msgstr "%s 沒有「%s」欄。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:23
#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:29
msgid "&larr; Back"
msgstr "&larr; 返回"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:30
msgid "&larr; Back to the ${back_link}"
msgstr "&larr; 返回到 ${back_link}"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:46
msgid "&larr; Go back to see all samples"
msgstr "&larr; 返回查看所有樣本"

#: bika/lims/validators.py:876
msgid "'Max' value must be above 'Min' value"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:871
msgid "'Max' value must be numeric"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:869
msgid "'Min' value must be numeric"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:890
msgid "'Warn Max' value must be above 'Max' value"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:887
msgid "'Warn Max' value must be numeric or empty"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:883
msgid "'Warn Min' value must be below 'Min' value"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:880
msgid "'Warn Min' value must be numeric or empty"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:252
msgid "(Blank)"
msgstr "（空白）"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:259
msgid "(Control)"
msgstr "（對照）"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:266
msgid "(Duplicate)"
msgstr "（重復）"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:227
msgid "(Required)"
msgstr "（必需的）"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:26
msgid "*** This is an automatically generated email, please do not reply to this message. ***"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:141
#: bika/lims/browser/referencesample.py:176
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:91
msgid "+-"
msgstr "±"

#: senaite/core/exportimport/dataimport.py:125
msgid "... Choose an Instrument ..."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:40
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:120
msgid "< Min"
msgstr "< 最小"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/add_analyses.pt:61
msgid "<i class=\"fas fa-link\" aria-hidden=\"true\" /> Go to worksheet template setup"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/senaite-frontpage.pt:15
msgid "<img src=\"${DYNAMIC_CONTENT}\" /> Welcome to SENAITE"
msgstr "<img src=\"${DYNAMIC_CONTENT}\" /> 歡迎來到 SENAITE"

#: bika/lims/content/calculation.py:132
msgid "<p>The formula you type here will be dynamically calculated when an analysis using this calculation is displayed.</p><p>To enter a Calculation, use standard maths operators,  + - * / ( ), and all keywords available, both from other Analysis Services and the Interim Fields specified here, as variables. Enclose them in square brackets [ ].</p><p>E.g, the calculation for Total Hardness, the total of Calcium (ppm) and Magnesium (ppm) ions in water, is entered as [Ca] + [Mg], where Ca and MG are the keywords for those two Analysis Services.</p>"
msgstr "<p>當顯示需要用到此計算的分析時，將採用此處輸入的公式進行動態計算。</p><p>要輸入計算公式，請使用標準數學運算符+ - * /( )和所有可用的關鍵字，均來自其他Analysis Services和此處指定的臨時欄位作為變數。 給它們加上方括號[ ]</p><p>例如，總硬度：水中鈣( ppm )和鎂( ppm )離子總量的計算以[Ca] + [Mg]輸入，其中Ca和Mg是這兩種分析項目的關鍵 詞。 </p>"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:33
msgid "<span>x</span> <span class=\"formHelp\">x</span>"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:41
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:125
msgid "> Max"
msgstr "> 最大"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:66
msgid "A short title for the site. This will be shown in the title of the browser window on each page."
msgstr "網站的簡短標題。 這將顯示在每個頁面的瀏覽器視窗的標題中。"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplate.xml
msgid "AR Template"
msgstr "分析請求樣板"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplates.xml
msgid "AR Templates"
msgstr "分析請求樣板"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARReport.xml
msgid "ARReport"
msgstr "分析請求樣板"

#: bika/lims/content/organisation.py:130
msgid "Account Name"
msgstr "帳户名稱"

#: bika/lims/content/organisation.py:138
msgid "Account Number"
msgstr "帳號"

#: bika/lims/content/organisation.py:122
msgid "Account Type"
msgstr "帳户類型"

#: senaite/core/content/analysisprofile.py:64
msgid "Accounting"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/accreditation.py:41
#: bika/lims/content/laboratory.py:141
msgid "Accreditation"
msgstr "認證"

#: bika/lims/content/laboratory.py:121
msgid "Accreditation Body Abbreviation"
msgstr "認證方縮寫"

#: bika/lims/content/laboratory.py:131
msgid "Accreditation Body URL"
msgstr "認證方網址"

#: bika/lims/content/laboratory.py:162
msgid "Accreditation Logo"
msgstr "認證標籤"

#: bika/lims/content/laboratory.py:152
msgid "Accreditation Reference"
msgstr "認證編號"

#: bika/lims/content/laboratory.py:175
msgid "Accreditation page header"
msgstr "認證頁眉"

#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:265
msgid "Accredited"
msgstr "受認證"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:92
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:95
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_client_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_clientcontact_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_deactivable_type_workflow/definition.xml
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:88
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:70
#: senaite/core/browser/samples/view.py:267
msgid "Active"
msgstr "運作中"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:84
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:80
msgid "Actor"
msgstr "操作人"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:51
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:45
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:91
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:78
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Analyses"
msgstr "添加分析"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:298
msgid "Add Attachment"
msgstr "添加附件"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_blank.py:43
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Blank Reference"
msgstr "添加空白參考"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_control.py:42
#: bika/lims/browser/worksheet/views/referencesamples.py:54
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Control Reference"
msgstr "添加對照參考"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_duplicate.py:54
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Add Duplicate"
msgstr "添加重複樣"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/add_samples.pt:22
msgid "Add Samples"
msgstr "新增樣本"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:398
msgid "Add a remarks field to all analyses"
msgstr "在所有分析加入添加備註欄"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:133
msgid "Add custom CSS rules for the Logo, e.g. height:15px; width:150px;"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:52
msgid "Add default selectable labels"
msgstr "新增預設可選標籤"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:202
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:38
msgid "Add new Attachment"
msgstr "新增附件"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1009
msgid "Add one or more attachments to describe the sample in this sample, or to specify your request."
msgstr "附上一個或多個樣本或請求的說明文"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/remarkswidget.pt:45
msgid "Add remarks"
msgstr "添加備註"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:169
msgid "Add-ons"
msgstr ""

#: bika/lims/content/calculation.py:110
msgid "Additional Python Libraries"
msgstr "附加 Python 庫"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:220
msgid "Additional email addresses to be notified"
msgstr "附加接收通知的電郵地址"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:118
msgid "Additional result values"
msgstr "附加結果值"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:119
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:60
msgid "Adds the ability to add/remove labels"
msgstr ""

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:49
msgid "Adds the ability to share a content across clients"
msgstr ""

#: bika/lims/content/sampletype.py:231
msgid "Admitted sticker templates"
msgstr "已核准的標籤模板"

#: bika/lims/content/sampletype.py:204
msgid "Admitted stickers for the sample type"
msgstr "此樣本類型已核准的標籤"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:138
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/instrument.py:650
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:92
msgid "Agency"
msgstr "代理機構"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:98
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:80
#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:357
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: bika/lims/browser/accreditation.py:75
msgid "All Accredited analysis services are listed here."
msgstr "所有已認證的分析服務均列于此."

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:41
msgid "All Analyses of Service"
msgstr "所有現有的分析"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:577
msgid "All analyses assigned"
msgstr "所有已分派分析"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:254
msgid "Allow Manual Detection Limit input"
msgstr "容許手動輸入檢出限"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:172
msgid "Allow access to worksheets only to assigned analysts"
msgstr "僅允許受派分析師訪問工單"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:60
msgid "Allow empty"
msgstr "允許為空"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:580
msgid "Allow manual uncertainty value input"
msgstr "容許手動輸入不確定值"

#: bika/lims/config.py:134
msgid "Allow same user to verify multiple times"
msgstr "容許同一用戶多次審核"

#: bika/lims/config.py:135
msgid "Allow same user to verify multiple times, but not consecutively"
msgstr "容許同一用戶多次審核，單非連續審核"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:424
msgid "Allow self-verification of results"
msgstr "允許審核自己的結果"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:255
msgid "Allow the analyst to manually replace the default Detection Limits (LDL and UDL) on results entry views"
msgstr "允許分析師在結果輸入頁面手動更改預設檢出限（LDL 和 UDL）"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:581
msgid "Allow the analyst to manually replace the default uncertainty value."
msgstr "允許分析師手動更改預設/默認不確定的數值"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:298
msgid "Allow to introduce analysis results manually"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:181
msgid "Allow to submit results for unassigned analyses or for analyses assigned to others"
msgstr "允許為分派給他人的分析提交結果"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:367
msgid "Allowed analysis states: ${allowed_states}"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:364
msgid "Allowed sample states: ${allowed_states}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:60
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:60
msgid "Analysed by"
msgstr "分析師："

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:585
#: senaite/core/browser/viewlets/sampleanalyses.py:33
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:56
msgid "Analyses"
msgstr "分析"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:115
msgid "Analyses requested"
msgstr "已請求的分析"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:66
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:40
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:659
msgid "Analysis '${keyword}' of sample '${sid}' has the result '${result}' set, which is kept due to the selected override option"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:281
msgid "Analysis Keyword"
msgstr "分析關鍵詞"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:93
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Analysis Profiles"
msgstr "檢驗套餐"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:22
msgid "Analysis Report"
msgstr "分析報告"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:55
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Analysis Reports"
msgstr "分析報告"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:302
msgid "Analysis Results for {}"
msgstr "{} 的分析結果"

#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:34
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:33
#: bika/lims/browser/referencesample.py:277
msgid "Analysis Service"
msgstr "分析服務"

#: bika/lims/config.py:61
#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:149
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisServices.xml
msgid "Analysis Services"
msgstr "分析服務"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisspecs.py:76
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisSpec.xml
msgid "Analysis Specification"
msgstr "分析規格"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisspecs.py:64
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisSpecs.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Analysis Specifications"
msgstr "分析規格"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:56
#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:71
msgid "Analysis Type"
msgstr "分析類型"

#: senaite/core/registry/schema.py:119
msgid "Analysis columns order"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:264
msgid "Analysis conditions"
msgstr "分析條件"

#: senaite/core/browser/modals/analysis.py:133
msgid "Analysis conditions updated: {}"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:358
msgid "Analysis specifications which are edited directly on the Sample."
msgstr "直接為樣本編輯分析規格"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:42
msgid "Analysis templates"
msgstr "檢驗模板"

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisCategories.xml
msgid "AnalysisCategories"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisCategory.xml
msgid "AnalysisCategory"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisProfile.xml
msgid "AnalysisProfile"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/AnalysisProfiles.xml
msgid "AnalysisProfiles"
msgstr "檢驗套餐"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:179
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:35
#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:100
msgid "Analyst"
msgstr "分析師"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_worksheet.py:42
msgid "Analyst must be specified."
msgstr "必須指定分析師"

#: bika/lims/browser/fields/partitionsetupfield.py:57
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:239
msgid "Appearance"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:217
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/add_analyses.pt:52
msgid "Apply template"
msgstr "應用樣板"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:64
msgid "Apply wide"
msgstr "應用廣泛"

#: bika/lims/content/instrument.py:301
msgid "Asset Number"
msgstr "資產編號"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Assign"
msgstr "分派"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:419
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Assigned"
msgstr "已分派"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1564
msgid "Assigned to: ${worksheet_id}"
msgstr "分派到：${worksheet_id}"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:548
msgid "Assignment pending"
msgstr "待辦任務"

#: bika/lims/validators.py:462
msgid "At least, two options for choices field are required"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:241
msgid "Attach to Sample"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:823
msgid "Attached file '%{filename}' to worksheet ${worksheet}"
msgstr ""

#: senaite/core/extender/label.py:58
msgid "Attached labels"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:865
msgid "Attaching '${attachment}' to Analysis '${analysis}'"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1008
#: bika/lims/content/attachment.py:52
#: bika/lims/content/samplepoint.py:133
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:873
msgid "Attachment '${attachment}' was already linked to analysis ${analysis}"
msgstr ""

#: bika/lims/content/attachment.py:91
msgid "Attachment Keys"
msgstr "附件關鍵詞"

#: senaite/core/profiles/default/types/AttachmentType.xml
msgid "Attachment Type"
msgstr "附件類型"

#: senaite/core/profiles/default/types/AttachmentTypes.xml
msgid "Attachment Types"
msgstr "附件類型"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:215
msgid "Attachment added to all '{}' analyses"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:182
msgid "Attachment added to analysis '{}'"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:281
msgid "Attachment added to the current sample"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:268
msgid "Attachment required"
msgstr "要求添加附件"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:267
msgid "Attachment required for verification"
msgstr "附件需要複核"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:349
msgid "Attachment(s) deleted"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:138
msgid "Attachment(s) updated"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:10
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:10
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "Audit Log"
msgstr "稽查記錄"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:145
msgid "Authorized by"
msgstr "授權人："

#: senaite/core/exportimport/import.pt:56
msgid "Auto Import"
msgstr "自動導入"

#: bika/lims/browser/instrument.py:749
msgid "Auto Import Logs of %s"
msgstr "自動導入%s的記錄"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:13
msgid "Auto-Generate ID Behavior for Dexterity Contents"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Auto-Import Logs"
msgstr "自動導入記錄"

#: bika/lims/content/artemplate.py:241
msgid "Auto-partition on receive"
msgstr "接收時自動分樣"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:583
msgid "Auto-receive samples"
msgstr "自動接收樣本"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:166
msgid "Autofill"
msgstr "自動填充"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:161
msgid "Automatic log-off"
msgstr "自動登出"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:797
msgid "Automatic sticker printing"
msgstr "自動貼紙印刷"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:410
msgid "Automatic verification of samples"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:48
msgid "Automatically Create Client Group"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:49
msgid "Automatically create a new global client group when a new client is created. If this is disabled, a client group is still created when a client contact is linked to a user account. Therefore, disabling this option makes only sense if you do not plan to link client contacts to user accounts and you want to keep your groups clean."
msgstr ""

#: bika/lims/content/artemplate.py:242
msgid "Automatically redirect the user to the partitions creation view when Sample is received."
msgstr "收到樣本時，自動轉到分樣建立頁面。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:77
msgid "Available instruments based on the selected methods."
msgstr "基於所選方法的可用儀器"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:62
msgid "Available methods to perform the test"
msgstr "基於可用方法執行檢驗"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print.pt:119
msgid "Available templates"
msgstr "可用樣板"

#: bika/lims/browser/templates/stickers_preview.pt:202
msgid "Back"
msgstr ""

#: bika/lims/content/organisation.py:154
msgid "Bank branch"
msgstr "銀行分行"

#: bika/lims/content/organisation.py:146
msgid "Bank name"
msgstr "銀行名稱"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:138
msgid "Base configuration"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:38
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:33
msgid "Basis"
msgstr "基礎"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:76
#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
#: bika/lims/vocabularies/__init__.py:133
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
msgid "Batch Book"
msgstr "批量簿"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:165
msgid "Batch ID"
msgstr "批次ID"

#: senaite/core/profiles/default/types/BatchLabel.xml
msgid "Batch Label"
msgstr "批次標籤"

#: senaite/core/profiles/default/types/BatchLabels.xml
msgid "Batch Labels"
msgstr "批次標籤"

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:49
#: bika/lims/profiles/default/types/BatchFolder.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Batches"
msgstr "批次"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/dynamic_specs_viewlet.pt:19
msgid "Be aware that the ranges provided in the spreadsheet file from the dynamic specification might override the ranges defined in the Specifications list below."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/sample_dynamic_specs_viewlet.pt:19
msgid "Be aware that the ranges provided in the spreadsheet file from the dynamic specification might override the ranges manually defined in the list below."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:39
msgid "Bearing"
msgstr "軸承"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:539
msgid "Biannual"
msgstr "每兩年"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:122
msgid "Billing address"
msgstr "賬單地址"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:518
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:21
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:585
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: bika/lims/config.py:88
msgid "Blank QC analyses"
msgstr "空品管分析"

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:80
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:90
msgid "Bulk Discount"
msgstr "批量折扣"

#: bika/lims/content/client.py:72
#: bika/lims/content/pricelist.py:59
msgid "Bulk discount applies"
msgstr "已使用大宗折扣"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:456
msgid "Bulk price (excluding VAT)"
msgstr "批發價(不含增值税)"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:74
msgid "Business Phone"
msgstr "業務/辦公室電話"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:123
msgid "Business address"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:649
msgid "By 'Display Value' ascending"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:650
msgid "By 'Display Value' descending"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:647
msgid "By 'Result Value' ascending"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:648
msgid "By 'Result Value' descending"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:331
msgid "CBID"
msgstr "CBID"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:219
#: bika/lims/content/client.py:89
msgid "CC Emails"
msgstr "抄送電郵地址"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:558
msgid "Calculate Precision from Uncertainties"
msgstr "以不確定值計算精密度"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:169
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:152
#: bika/lims/browser/widgets/serviceswidget.py:87
msgid "Calculation"
msgstr "計算"

#: senaite/core/browser/form/adapters/method.py:100
msgid "Calculation '{}' is used by service '{}'"
msgstr ""

#: bika/lims/content/calculation.py:131
msgid "Calculation Formula"
msgstr "計算公式"

#: bika/lims/content/abstractanalysis.py:150
#: bika/lims/content/calculation.py:58
msgid "Calculation Interim Fields"
msgstr "計算臨時場"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:107
msgid "Calculation to be assigned to this content."
msgstr "添加到此內容的計算"

#: bika/lims/browser/methodfolder.py:71
#: bika/lims/content/method.py:115
#: bika/lims/controlpanel/bika_calculations.py:60
msgid "Calculations"
msgstr "計算"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:118
msgid "Calibration"
msgstr "校準"

#: bika/lims/browser/instrument.py:627
#: bika/lims/browser/templates/instrument_certifications.pt:40
#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Calibration Certificates"
msgstr "校準證書"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:69
msgid "Calibration report date"
msgstr "校準報告日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Calibrations"
msgstr "校準"

#: bika/lims/browser/instrument.py:220
#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:96
msgid "Calibrator"
msgstr "校準師"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1512
msgid "Can verify, but submitted by current user"
msgstr "可以審核，但由當前用戶提交"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1536
msgid "Can verify, but was already verified by current user"
msgstr "可以審核，但已由其它用戶審核"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:83
#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:262
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: senaite/core/browser/samples/dispatch_samples.py:70
#: senaite/core/browser/samples/view.py:379
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: bika/lims/content/calculation.py:458
msgid "Cannot activate calculation, because the following service dependencies are inactive: ${inactive_services}"
msgstr "無法激活計算，因為下面的服務的依存關係是無效的:${inactive_services}"

#: bika/lims/content/calculation.py:478
msgid "Cannot deactivate calculation, because it is in use by the following services: ${calc_services}"
msgstr "不能停用的計算，因它現正被以下服務使用中: ${calc_services}"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:188
msgid "Cannot send email for ${sample_id}: ${error}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1542
msgid "Cannot verify, last verified by current user"
msgstr "無法審核，對上一次由當前用戶審核"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1518
msgid "Cannot verify, submitted by current user"
msgstr "無法審核，由當前用戶提交"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1527
msgid "Cannot verify, was verified by current user"
msgstr "無法審核，已由當前用戶審核"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:78
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:184
#: bika/lims/browser/referencesample.py:172
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:112
msgid "Captured"
msgstr "已捕獲"

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:39
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:34
msgid "Cardinal"
msgstr "基本的"

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:26
msgid "Catalog Dexterity contents in multiple catalogs"
msgstr "將靈活內容歸類到多個目錄"

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:53
#: bika/lims/content/referencesample.py:112
msgid "Catalogue Number"
msgstr "類别號碼"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:313
msgid "Categorise analysis services"
msgstr "分類分析服務"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:148
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:59
#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:108
msgid "Category"
msgstr "類别"

#: bika/lims/content/analysiscategory.py:118
msgid "Category cannot be deactivated because it contains Analysis Services"
msgstr "類別不能被停用，因為它包含分析服務"

#: bika/lims/browser/instrument.py:649
msgid "Cert. Num"
msgstr "證書號碼"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:209
msgid "Certificate Code"
msgstr "證書編碼"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:96
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:103
msgid "Changes"
msgstr "更動"

#: senaite/core/browser/viewlets/resultsinterpretation.py:64
msgid "Changes Saved"
msgstr "已保存更改"

#: senaite/core/browser/samples/manage_sample_fields.py:104
#: senaite/core/browser/viewlets/sampleheader.py:110
msgid "Changes saved."
msgstr "已保存更改。"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sampleheader.pt:83
msgid "Changes will be propagated to partitions"
msgstr "所做的更動會應用到所有分樣"

#: bika/lims/content/method.py:67
msgid "Check if the method has been accredited"
msgstr "檢查方法是否已被認可"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:390
msgid "Check this box if the analysis service is included in the laboratory's schedule of accredited analyses"
msgstr "分析服務列入實驗室已受認證的分析清單"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:122
msgid "Check this box if the samples taken at this point are 'composite' and put together from more than one sub sample, e.g. several surface samples from a dam mixed together to be a representative sample for the dam. The default, unchecked, indicates 'grab' samples"
msgstr "在這一點上採取的樣本是“複合” ，並從多個子樣品放在一起，例如從混合在一起大壩幾面樣品是大壩具有代表性的樣本，勾選此選項。默認的，不勾選，表示“搶”樣本"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:86
msgid "Check this box if this container is already preserved.Setting this will short-circuit the preservation workflow for sample partitions stored in this container."
msgstr "勾選此選項，如這個容器已經過處理。這選擇會將這個樣本分區保存在這個容器中的工作流程縮短。"

#: bika/lims/content/laboratory.py:112
msgid "Check this box if your laboratory is accredited"
msgstr "勾選此選項，如您的實驗室認可是"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:131
msgid "Check this box to ensure a separate sample container is used for this analysis service"
msgstr "勾選此選項，以確保一個獨立的樣品容器用於此分析服務"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:258
msgid "Checkbox"
msgstr "複選框"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:58
#: bika/lims/content/analysisservice.py:223
msgid "Choices"
msgstr "選項"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:455
msgid "Choose type of multiple verification for the same user.This setting can enable/disable verifying/consecutively verifyingmore than once for the same user."
msgstr ""

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:225
msgid "City"
msgstr "城市"

#: bika/lims/config.py:125
msgid "Classic"
msgstr "典型的"

# senaite.app.listing: ButtonBar
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:481
msgid "Click to expand this category"
msgstr ""

# senaite.app.listing: TableColumnConfig
msgid "Click to toggle the visibility or drag&drop to change the order"
msgstr "點擊以切換可見性或拖放以更改順序"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:170
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:84
#: bika/lims/content/batch.py:101
msgid "Client Batch ID"
msgstr "客戶批次ID"

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:90
#: senaite/core/browser/samples/view.py:176
msgid "Client ID"
msgstr "客户編號"

#: bika/lims/profiles/default/registry.xml
msgid "Client Landing Page"
msgstr "客戶登錄頁面"

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:85
msgid "Client Name"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:123
msgid "Client Order"
msgstr "客户訂單"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:115
#: bika/lims/browser/batch/batchbook.py:81
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:800
msgid "Client Order Number"
msgstr "客户訂單號碼"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:194
msgid "Client Ref"
msgstr "客户參考/參閱"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:66
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:817
msgid "Client Reference"
msgstr "客户參考/參閱"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:199
msgid "Client SID"
msgstr "客户樣品編號"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:834
msgid "Client Sample ID"
msgstr "客户樣品編號"

#: senaite/core/registry/schema.py:39
msgid "Client Settings"
msgstr ""

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:49
msgid "ClientShareableBehavior"
msgstr ""

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:58
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: senaite/core/behaviors/clientshareable.py:59
msgid "Clients with whom this content will be shared across. This content will become available on searches to users that belong to any of the selected clients thanks to the role 'ClientGuest'"
msgstr "將與之分享此內容的客戶。 由於角色\"ClientGuest\"，此內容在屬於任何選定客戶的使用者的搜尋中能看到"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:59
msgid "Code for the location"
msgstr "位置代碼"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:44
msgid "Code for the site"
msgstr "地點代碼"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:79
msgid "Code the the shelf"
msgstr "貨架代碼"

#: senaite/core/registry/schema.py:168
msgid "Collapse field analysis table"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:169
msgid "Collapse field analysis table in sample view"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:175
msgid "Collapse lab analysis table"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:176
msgid "Collapse lab analysis table in sample view"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:182
msgid "Collapse qc analysis table"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:183
msgid "Collapse qc analysis table in sample view"
msgstr ""

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:78
msgid "Column '{}' is missing"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:115
msgid "Comma (,)"
msgstr "逗號 (,)"

#: bika/lims/content/analysiscategory.py:51
msgid "Comments"
msgstr "評論, 意見"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1321
msgid "Comments or results interpretation"
msgstr "評論或解釋結果"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:746
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:91
msgid "Commercial ID"
msgstr "商業ID"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:940
#: bika/lims/content/samplepoint.py:121
msgid "Composite"
msgstr "混合物"

#: bika/lims/content/artemplate.py:109
msgid "Composite sample"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:265
msgid "Conditions to ask for this analysis on sample registration. For instance, laboratory may want the user to input the temperature, the ramp and flow when a thermogravimetric (TGA) analysis is selected on sample registration. The information provided will be later considered by the laboratory personnel when performing the test."
msgstr "要求進行樣品註冊分析的條件。 例如，當在樣品註冊中選擇熱重 (TGA) 分析時，實驗室可能希望使用者輸入溫度、升溫速率和流量。 實驗室人員稍後在進行測試時會考慮所提供的資訊。"

#: bika/lims/content/laboratory.py:99
msgid "Confidence Level %"
msgstr "混合物等级%"

# senaite.app.listing: Configuration
msgid "Configuration"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:292
msgid "Configuration for Generic Setup"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:226
msgid "Configuration for the sample header information"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/manage_sample_fields.py:119
msgid "Configuration restored to default values."
msgstr ""

# senaite.app.listing: TableColumnConfig
msgid "Configure Table Columns"
msgstr "配置表列"

#: bika/lims/content/artemplate.py:173
msgid "Configure the sample partitions and preservations for this template. Assign analyses to the different partitions on the template's Analyses tab"
msgstr "配置该模板的样品个部分和保留样品. 分配样品各部分给模板上的分析实验室"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:253
msgid "Confirm password"
msgstr "確定密碼"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:107
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:92
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:86
msgid "Considerations"
msgstr "考慮"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:202
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1720
msgid "Contact does not belong to the selected client"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:118
msgid "Contact is deactivated. User cannot be unlinked."
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/Supplier.xml
msgid "Contacts"
msgstr "聯絡方式"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:72
msgid "Contained Samples"
msgstr "包含樣本"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:175
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:70
#: senaite/core/profiles/default/types/ContainerType.xml
msgid "Container Type"
msgstr "容器類型"

#: senaite/core/profiles/default/types/ContainerTypes.xml
msgid "Container Types"
msgstr "容器類型"

#: bika/lims/controlpanel/bika_containers.py:58
msgid "Containers"
msgstr "多個容器"

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:52
msgid "Content Type"
msgstr "內容類型"

#: bika/lims/browser/dynamic_analysisspec.py:45
msgid "Contents of the file {}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:582
#: bika/lims/config.py:68
msgid "Control"
msgstr "對照"

#: bika/lims/config.py:89
msgid "Control QC analyses"
msgstr "控制品質分析"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:59
#: bika/lims/content/analysisservice.py:222
msgid "Control type"
msgstr "控制類型"

#: bika/lims/validators.py:438
msgid "Control type is not supported for empty choices"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:54
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:11
msgid "Copy analysis services"
msgstr "複製分析服務"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/addresswidget.pt:52
msgid "Copy from"
msgstr "複製自"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:736
msgid "Copy to new"
msgstr "複製到新的"

#: senaite/core/browser/idserver/view.py:68
msgid "Could not convert '{}' to an integer"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/workflow/client.py:52
msgid "Could not load PDF for sample {}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:552
msgid "Could not send email to {0} ({1})"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:302
msgid "Could not transition samples to the sampled state"
msgstr ""

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:222
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Create Invoice PDF"
msgstr "創建PDF發票"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:256
msgid "Create Partitions"
msgstr "樣本分裝"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:214
msgid "Create SENAITE Site"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:710
msgid "Create Worksheet"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:134
msgid "Create a new SENAITE site"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:215
msgid "Create a new User"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:714
msgid "Create a new worksheet for the selected samples"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/worksheets.pt:31
msgid "Create new worksheet"
msgstr "建立工作表"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Create partitions"
msgstr "樣本分裝"

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:90
#: bika/lims/browser/instrument.py:404
#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:112
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: bika/lims/browser/instrument.py:403
msgid "Created by"
msgstr "由建立"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:46
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:46
msgid "Created on"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/modals/sample.py:64
msgid "Created worksheet %s"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:113
msgid "Created {} partitions: {}"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:127
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: bika/lims/browser/instrument.py:402
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:76
msgid "Criteria"
msgstr "標準"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:233
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: bika/lims/content/client.py:164
msgid "Custom decimal mark"
msgstr "自定小數位標記"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:129
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:80
msgid "DL"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:535
msgid "Daily"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrument.py:215
msgid "Data Interface"
msgstr "資料介面"

#: bika/lims/content/instrument.py:284
msgid "Data Interface Options"
msgstr "資料介面選項"

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:72
msgid "Data import successful"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/batchfolder.py:76
#: bika/lims/browser/instrument.py:651
#: bika/lims/content/batch.py:110
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:121
msgid "Date Created"
msgstr "建立日期"

#: bika/lims/content/referencesample.py:165
msgid "Date Disposed"
msgstr "處置日期"

#: bika/lims/content/referencesample.py:158
msgid "Date Expired"
msgstr "過期日期"

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:54
#: bika/lims/content/attachment.py:100
msgid "Date Loaded"
msgstr "載入日期"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:82
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:76
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:419
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:71
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:94
msgid "Date Opened"
msgstr "打開日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:146
msgid "Date Preserved"
msgstr "醃製/處理時間"

#: bika/lims/content/arreport.py:159
msgid "Date Printed"
msgstr "列印日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:162
msgid "Date Published"
msgstr "發佈日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:152
msgid "Date Received"
msgstr "收到日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:132
msgid "Date Registered"
msgstr "登記日期"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_duplicate.py:76
msgid "Date Requested"
msgstr "請求日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1058
msgid "Date Sample Received"
msgstr "樣本建立日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:140
msgid "Date Sampled"
msgstr "檢測日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:158
msgid "Date Verified"
msgstr "複核日期"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:102
msgid "Date collected"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:79
msgid "Date from which the instrument is under calibration"
msgstr "從儀器送校起日期"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:65
msgid "Date from which the instrument is under maintenance"
msgstr "從儀器送修起日期"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:61
msgid "Date from which the instrument is under validation"
msgstr "從儀器送驗起日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:100
msgid "Date granted"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:104
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:112
msgid "Date received"
msgstr "接收日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:137
msgid "Date until the certificate is valid"
msgstr "直到證書有效之日期"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:89
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:75
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:71
msgid "Date until the instrument will not be available"
msgstr "直到儀器將無法使用之日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:101
msgid "Date when the calibration certificate was granted"
msgstr "校正證書授予日期"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:127
msgid "Date when the certificate is valid"
msgstr "證書有效日期"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:103
msgid "Datetime"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/durationfield.py:36
msgid "Days"
msgstr "天數"

#: bika/lims/content/instrument.py:179
msgid "De-activate until next calibration test"
msgstr "停用直到下次校正"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_client_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_clientcontact_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_deactivable_type_workflow/definition.xml
msgid "Deactivate"
msgstr ""

#: bika/lims/content/client.py:165
msgid "Decimal mark to use in the reports from this Client."
msgstr "小數標記從該客戶的報告中使用。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:166
#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:100
msgid "Default Container"
msgstr "預設容器"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:78
msgid "Default Department"
msgstr ""

#: bika/lims/content/client.py:90
msgid "Default Emails to CC all published Samples for this client"
msgstr "為目前客戶的所有已發布樣本設定報告副本郵件為預設郵箱"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:333
msgid "Default Instrument"
msgstr "預設儀器"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:349
msgid "Default Method"
msgstr "預設方法"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:146
msgid "Default Preservation"
msgstr "默認保存"

#: senaite/core/registry/schema.py:190
msgid "Default column order for sample analysis listings"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:120
msgid "Default column order for worksheet analysis listings"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:990
msgid "Default count of Sample to add."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:279
#: bika/lims/content/client.py:152
msgid "Default decimal mark"
msgstr "默認小數標記"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:334
msgid "Default instrument used for analyses of this type"
msgstr "用於此類分析的預設儀器"

#: bika/lims/content/sampletype.py:208
msgid "Default large sticker"
msgstr "預設大標籤"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:490
msgid "Default layout in worksheet view"
msgstr "工作表視圖預設佈局"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:350
msgid "Default method used for analyses of this type"
msgstr "用於此類分析的預設方法"

#: senaite/core/registry/schema.py:144
msgid "Default printing templates order for worksheet"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:196
msgid "Default result"
msgstr "預設結果"

#: bika/lims/validators.py:1371
msgid "Default result is not numeric"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:1377
msgid "Default result must be one of the following result options: {}"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:197
msgid "Default result to display on result entry"
msgstr "在結果輸入時顯示的預設結果"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:648
msgid "Default sample retention period"
msgstr "默認样品保留周期"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:290
msgid "Default scientific notation format for reports"
msgstr "默認情況下，報告中科學記數法格式"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:479
msgid "Default scientific notation format for results"
msgstr "默認情況下，結果科學記數法格式"

#: bika/lims/content/sampletype.py:206
msgid "Default small sticker"
msgstr "預設小標籤"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:97
msgid "Default timezone"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:633
msgid "Default turnaround time for analyses."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:57
#: bika/lims/content/analysisservice.py:224
msgid "Default value"
msgstr "默認值"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:991
msgid "Default value of the 'Sample count' when users click 'ADD' button to create new Samples"
msgstr ""

#: bika/lims/content/method.py:57
msgid "Define an identifier code for the method. It must be unique."
msgstr "定義方法的識別碼。它必須是唯一的。"

#: bika/lims/content/calculation.py:59
msgid "Define interim fields such as vessel mass, dilution factors, should your calculation require them. The field title specified here will be used as column headers and field descriptors where the interim fields are displayed. If 'Apply wide' is enabled the field will be shown in a selection box on the top of the worksheet, allowing to apply a specific value to all the corresponding fields on the sheet."
msgstr "如果您的計算需要，請定義臨時字段，例如容器品質、稀釋因子。 此處指定的欄位標題將用作顯示臨時欄位的列標題和欄位描述符。 如果啟用“廣泛應用”，則該欄位將顯示在工作表頂部的選擇框中，從而允許將特定值套用至工作表上的所有相應欄位。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:157
msgid "Define the number of decimals to be used for this result."
msgstr "定義小數的數要用於該結果。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:171
msgid "Define the precision when converting values to exponent notation.  The default is 7."
msgstr "當轉換數值(values)去指數值(exponent notation)時, 要定義精碓度。默認值是7"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:477
msgid "Define the sampler supposed to do the sample in the scheduled date"
msgstr ""

#: bika/lims/content/sampletype.py:232
msgid "Defines the stickers to use for this sample type."
msgstr "定義用於此樣本類型的標籤"

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:36
msgid "Degrees"
msgstr "度"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:65
#: senaite/core/profiles/default/types/Department.xml
msgid "Department"
msgstr "系"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:68
msgid "Department ID"
msgstr "部門編號"

#: senaite/core/content/department.py:123
msgid "Department ID must be unique"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:496
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:72
msgid "Department Name"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/Departments.xml
msgid "Departments"
msgstr "系"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:201
msgid "Dependent Analyses"
msgstr "以來分析"

#: senaite/core/behaviors/label.py:111
#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:72
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:62
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:119
msgid "Description of the actions made during the calibration"
msgstr "說明/描述在校準期間的行動/情節"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:103
msgid "Description of the actions made during the maintenance process"
msgstr "說明/描述在維修過程中做出的行動/情節"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:101
msgid "Description of the actions made during the validation"
msgstr "說明/描述在驗證期間的行動/情節"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:64
msgid "Description of the location"
msgstr "地點說明/描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:84
msgid "Description of the shelf"
msgstr "貨架說明/描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:49
msgid "Description of the site"
msgstr "工地/現場的說明/描述"

msgid "Deselect all"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Detach"
msgstr ""

# senaite.app.listing: Disable auto fetch transitions
msgid "Disable auto fetch transitions"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:136
msgid "Disable multi-verification for the same user"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:591
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:207
msgid "Discount"
msgstr ""

#: bika/lims/content/pricelist.py:66
msgid "Discount %"
msgstr "折扣%"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:78
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Dispatch"
msgstr "發送"

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:15
msgid "Dispatch samples"
msgstr "發送樣品"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:367
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Dispatched"
msgstr "已發送"

# bika.lims.bikalisting.js
msgid "Display Columns"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:620
msgid "Display Value"
msgstr "顯示值"

#: bika/lims/validators.py:667
msgid "Display Value is required"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:679
msgid "Display Value must be unique"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:235
msgid "Display a Detection Limit selector"
msgstr "顯示檢測限選擇"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:596
msgid "Display sample partitions to clients"
msgstr "向客戶展示分裝樣品"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Dispose"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Disposed"
msgstr "已處置"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:188
#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:224
msgid "District"
msgstr "區"

#: bika/lims/browser/instrument.py:654
#: bika/lims/content/multifile.py:47
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: bika/lims/browser/instrument.py:799
#: bika/lims/content/multifile.py:39
msgid "Document ID"
msgstr "文件編號"

#: bika/lims/browser/instrument.py:803
#: bika/lims/content/multifile.py:63
msgid "Document Location"
msgstr "文件位置"

#: bika/lims/browser/instrument.py:805
#: bika/lims/content/multifile.py:73
msgid "Document Type"
msgstr "文件類型"

#: bika/lims/browser/instrument.py:801
#: bika/lims/content/multifile.py:55
msgid "Document Version"
msgstr "檔案版本"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Documents"
msgstr "檔案"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:371
msgid "Don't override analysis results"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:79
msgid "Done"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:114
msgid "Dot (.)"
msgstr "點 (.)"

#: bika/lims/browser/instrument.py:86
msgid "Down from"
msgstr "從下跌"

#: bika/lims/browser/instrument.py:87
msgid "Down to"
msgstr "向下/下調"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:150
msgid "Download"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:80
msgid "Download PDF"
msgstr "報告下載"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:145
msgid "Download selected reports"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:315
msgid "Due"
msgstr "截止"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:155
msgid "Due Date"
msgstr "截止期"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:199
msgid "Dup Var"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:548
#: bika/lims/config.py:69
#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:217
msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

#: bika/lims/profiles/default/types/DuplicateAnalysis.xml
msgid "Duplicate Analysis"
msgstr "重複樣分析"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:59
msgid "Duplicate Of"
msgstr "重複的"

#: bika/lims/config.py:90
msgid "Duplicate QC analyses"
msgstr "重複的質量控制分析"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:374
msgid "Duplicate Variation %"
msgstr "複製變異％"

#: bika/lims/validators.py:458
msgid "Duplicate keys in choices field"
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:73
msgid "Duplicate of"
msgstr "重複的"

#: senaite/core/profiles/default/types/DynamicAnalysisSpec.xml
msgid "Dynamic Analysis Specification"
msgstr "動態檢驗規範"

#: senaite/core/profiles/default/types/DynamicAnalysisSpecs.xml
msgid "Dynamic Analysis Specifications"
msgstr "動態檢驗規範"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisspecs.py:82
msgid "Dynamic Specification"
msgstr "動態標準"

#: bika/lims/content/laboratory.py:122
msgid "E.g. SANAS, APLAC, etc."
msgstr "如 SANAS, APLAC 等"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:165
msgid "Each import interface can define a folder, where the system looks for the results files while automatically importing results when calling the <code>auto_import_results</code> view."
msgstr "每個導入介面都可以定義一個為資料夾，系統在其中尋找結果文件，同時在使用<code>auto_import_results</code>視圖時自動導入結果."

#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplate.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisService.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisSpec.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:15
msgid "Edit Multiple Analyses Results"
msgstr "編輯多個檢驗結果"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:74
msgid "Elevation"
msgstr "評估"

#: senaite/core/config/widgets.py:55
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:72
#: bika/lims/browser/clientfolder.py:66
#: bika/lims/content/organisation.py:74
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:96
msgid "Email Log"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:765
msgid "Email body for Sample Invalidation notifications"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:729
msgid "Email body for Sample Rejection notifications"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:158
msgid "Email cancelled"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:104
msgid "Email notification"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:754
msgid "Email notification on Sample invalidation"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:719
msgid "Email notification on Sample rejection"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:88
msgid "Email sent"
msgstr "郵件發送"

#: bika/lims/validators.py:453
msgid "Empty keys are not supported"
msgstr ""

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:140
msgid "Enable Multiple Use of Instrument in Worksheets."
msgstr "在工作表中啟用儀器的多次使用"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:609
msgid "Enable Sample Preservation"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:357
msgid "Enable Sample Specifications"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:562
msgid "Enable Sampling"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:571
msgid "Enable Sampling Scheduling"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:209
msgid "Enable global Audit Log"
msgstr "啟用全域審計日誌"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:110
msgid "Enable global Auditlog"
msgstr "啟用全域審計日誌"

#: bika/lims/content/artemplate.py:119
msgid "Enable sampling workflow for the created sample"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:550
msgid "Enable the Results Report Printing workflow"
msgstr "啟用結果報告列印工作流程"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:978
msgid "Enable the rejection workflow"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/pricelist.py:68
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:164
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:119
msgid "Enhancement"
msgstr "增強"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:231
msgid "Enter a user name, usually something like 'jsmith'. No spaces or special characters. Usernames and passwords are case sensitive, make sure the caps lock key is not enabled. This is the name used to log in."
msgstr "輸入的用戶名，如“jsmith ” 。無空格或特殊字符。用戶名和密碼是大小寫敏感的，請確認鍵盤的大寫鎖沒有開啟。這是用於登錄名。"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:268
msgid "Enter an email address. This is necessary in case the password is lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any third parties or expose it anywhere."
msgstr "輸入電子郵件地址。萬一密碼丟失，這是必要的。我們尊重您的隱私，不會把郵件地址給任何第三方或任何其公開。"

#: bika/lims/content/pricelist.py:67
msgid "Enter discount percentage value"
msgstr "輸入折扣百分比值"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:471
#: bika/lims/content/labproduct.py:48
msgid "Enter percentage value eg. 14.0"
msgstr "輸入百分比值，如。 14.0"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:123
msgid "Enter percentage value eg. 14.0. This percentage is applied on the Analysis Profile only, overriding the systems VAT"
msgstr "輸入百分比值，如。 14.0 。這一比例僅在分析檔案應用，覆蓋系統的增值稅"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:268
msgid "Enter percentage value eg. 14.0. This percentage is applied system wide but can be overwrittem on individual items"
msgstr "輸入百分比值，如。 14.0 。此百分數應用於系統寬，但可超過寫入的物品"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1103
msgid "Enter percentage value eg. 33.0"
msgstr "輸入百分比值，如。 33.0"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:57
msgid "Enter the Sample Point's latitude in degrees 0-90, minutes 0-59, seconds 0-59 and N/S indicator"
msgstr "在0-90度輸入樣版點的緯度，分0-59 ， 0-59秒和N / S指標"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:66
msgid "Enter the Sample Point's longitude in degrees 0-180, minutes 0-59, seconds 0-59 and E/W indicator"
msgstr "在0-180度輸入樣版點的經度，分0-59 ， 0-59秒和N / S指標"

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:18
msgid "Enter the details of each of the analysis services you want to copy."
msgstr "輸入每次你要複製的分析服務的細節。"

#: bika/lims/content/laboratory.py:176
msgid "Enter the details of your lab's service accreditations here. The following fields are available:  lab_is_accredited, lab_name, lab_country, confidence, accreditation_body_name, accreditation_standard, accreditation_reference<br/>"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1019
msgid "Enter the result either in decimal or scientific notation, e.g. 0.00005 or 1e-5, 10000 or 1e5"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:922
msgid "Environmental conditions"
msgstr "環境條件"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:210
msgid "Erroneous result publication: ${sample_id}"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:579
msgid "Evolution of Analyses"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:471
msgid "Evolution of Samples"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:522
msgid "Evolution of Worksheets"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/import.pt:172
msgid "Example Cronjob to execute the auto import every 10 minutes"
msgstr "每 10 分鐘執行一次自動匯入的範例"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:125
msgid "Example content"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:593
msgid "Exclude from invoice"
msgstr "從發票中排除"

#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:35
#: bika/lims/browser/referencesample.py:280
#: bika/lims/browser/widgets/referenceresultswidget.py:68
msgid "Expected Result"
msgstr "預期結果"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:136
msgid "Expected Sampling Date"
msgstr ""

#: bika/lims/content/referencesample.py:175
msgid "Expected Values"
msgstr "預期值"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Expire"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referencesample_workflow/definition.xml
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:422
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:81
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:107
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:170
msgid "Exponential format precision"
msgstr "指數格式的精度"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:369
msgid "Exponential format threshold"
msgstr "指數格式門檻"

#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: bika/lims/browser/stickers.py:246
msgid "Failed to load sticker"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:150
msgid "Failed to send Email(s)"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/manage_sample_fields.py:101
msgid "Failed to update registry records. Please check the server log for details."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:86
#: bika/lims/content/organisation.py:66
#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:87
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: bika/lims/content/person.py:118
msgid "Fax (business)"
msgstr "傳真 (辦公室)"

#: bika/lims/config.py:77
msgid "Female"
msgstr "女"

# senaite.app.listing: Fetch transitions
msgid "Fetch Transitions"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:103
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:191
#: bika/lims/config.py:51
msgid "Field"
msgstr "領域/場地"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1767
msgid "Field '{}' is required"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:125
#: senaite/core/browser/viewlets/sampleanalyses.py:69
msgid "Field Analyses"
msgstr "實地分析"

#: senaite/core/registry/schema.py:279
msgid "Field Name"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:56
msgid "Field Preservation"
msgstr "實地保護"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:56
msgid "Field Title"
msgstr "場地名"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1143
msgid "Field flushed"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:277
msgid "Field visibility"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:50
#: bika/lims/browser/instrument.py:807
msgid "File"
msgstr "文件"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:194
msgid "File Deleted"
msgstr "已刪除文件"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:260
msgid "File upload"
msgstr "上傳文件"

#: bika/lims/content/multifile.py:48
msgid "File upload "
msgstr "上傳文件"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:82
msgid "Filesize"
msgstr "檔案大小"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:191
msgid "Filter by template method"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:176
msgid "Filter by template services"
msgstr ""

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:75
msgid "First sheet does not contain a valid column definition"
msgstr ""

#: bika/lims/content/person.py:51
msgid "Firstname"
msgstr "名"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:80
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:83
#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:207
msgid "Float value from 0.0 - 1000.0 indicating the sort order. Duplicate values are ordered alphabetically."
msgstr "0.0 - 1000.0 之間的浮點數值指示排序順序。 重複值按字母順序排序。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:913
msgid "Formatting Configuration"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:183
#: bika/lims/controlpanel/bika_calculations.py:79
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:218
msgid "Found Dynamic Analysis Specification for '{}' in '{}'"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:98
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:528
msgid "From"
msgstr "自/由"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:66
#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:63
#: bika/lims/content/person.py:84
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:86
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:84
msgid "Fullname"
msgstr "全名"

#: bika/lims/content/calculation.py:99
msgid "Function"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:590
msgid "Future dated sample"
msgstr "已預約的樣本"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:27
msgid "General"
msgstr ""

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:13
msgid "Generates an ID with the IDServer"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:291
msgid "Generic Setup"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/auditlog_disabled.pt:11
msgid "Global Audit Log is disabled"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:44
msgid "Go to your instance"
msgstr ""

#: bika/lims/content/person.py:43
msgid "Greeting title eg. Mr, Mrs, Dr"
msgstr "問候/稱謂標題如：先生，太太，博士"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:314
msgid "Group analysis services by category in the LIMS tables, helpful when the list is long"
msgstr "通過在LIMS表類別組分析服務，幫助時，名單很長"

#: bika/lims/content/arreport.py:132
msgid "HTML"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:596
msgid "Hazardous"
msgstr "有危險的"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:198
#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:81
#: bika/lims/browser/widgets/analysisprofileanalyseswidget.py:89
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏的"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:63
msgid "Hidden Field"
msgstr "隱藏域"

#: bika/lims/config.py:140
msgid "High"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:139
msgid "Highest"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/durationfield.py:37
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: bika/lims/content/supplier.py:75
msgid "IBN"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/referencesample.py:140
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:39
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:969
msgid "ID Server Values"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:50
msgid "ID Template"
msgstr ""

#: bika/lims/content/samplepoint.py:84
msgid "If a sample is taken periodically at this sample point, enter frequency here, e.g. weekly"
msgstr "如果樣品在此樣本點定期進行，在這裡輸入頻率，例如每週"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:236
msgid "If checked, a selection list will be displayed next to the analysis' result field in results entry views. By using this selector, the analyst will be able to set the value as a Detection Limit (LDL or UDL) instead of a regular result"
msgstr "如選此項，選擇列表將顯示在錄入觀點分析結果字段旁邊。通過使用這種選擇，分析師將能夠設定值作為檢測限（LDL或UDL）而不是常規的結果"

#: bika/lims/content/instrument.py:180
msgid "If checked, the instrument will be unavailable until the next valid calibration was performed. This checkbox will automatically be unchecked."
msgstr "如果選中，直至進行下一個有效校準時, 儀器將不可用。該複選框會自動選中。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:399
msgid "If enabled, a free text field will be displayed close to each analysis in results entry view"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:711
msgid "If enabled, a user who submitted a result for this analysis will also be able to verify it. This setting take effect for those users with a role assigned that allows them to verify results (by default, managers, labmanagers and verifiers). The option set here has priority over the option set in Bika Setup"
msgstr "如果啟用，則提交此檢驗結果的使用者也可以對其進行複核。 此設定對分配了角色的使用者生效，允許他們複核結果（預設情況下，管理員，實驗室管理員和復核者）。 此處設定的選項優先於全域設定中設定的選項"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:425
msgid "If enabled, a user who submitted a result will also be able to verify it. This setting only take effect for those users with a role assigned that allows them to verify results (by default, managers, labmanagers and verifiers).This setting can be overrided for a given Analysis in Analysis Service edit view. By default, disabled."
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:93
msgid "If enabled, the name of the analysis will be written in italics."
msgstr "如果啟用，分析的名稱將用斜體。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:695
msgid "If enabled, this analysis and its results will not be displayed by default in reports. This setting can be overrided in Analysis Profile and/or Sample"
msgstr "如果啟用，則預設不會在報告中顯示此分析及其結果。 可以在檢驗套餐或樣本中可以覆蓋此設置。"

#: bika/lims/content/batch.py:138
msgid "If no Title value is entered, the Batch ID will be used."
msgstr "如果沒有輸入標題值，將使用批次ID 。"

#: bika/lims/content/batch.py:134
msgid "If no value is entered, the Batch ID will be auto-generated."
msgstr ""

#: bika/lims/content/method.py:128
msgid "If required, select a calculation for the The analysis services linked to this method. Calculations can be configured under the calculations item in the LIMS set-up"
msgstr "如需要，幫分析服務計算方法, 而且會鏈接到該方法的計算。計算可以配置到計算項目下LIMS建立"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:55
msgid "If set, this interpretation template will only be available for selection on samples from these types"
msgstr "如果設置，此解釋範本將僅可用於從這些類型中選擇樣本。"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:43
msgid "If set, this interpretation template will only be available for selection on samples that have assigned any of these analysis templates"
msgstr "如果設置，此解釋範本將僅可用於選擇已指派任何這些分析範本的樣本。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:66
msgid "If text is entered here, it is used instead of the title when the service is listed in column headings. HTML formatting is allowed."
msgstr "如果這裡輸入的原文，當服務中的列標題中列出它被使用的標題代替。 HTML格式是允許的。"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:74
msgid "If the system doesn't find any match (Sample, Reference Analysis or Duplicate), it will use the record's identifier to find matches for Reference Sample IDs. <br /> If a Reference Sample ID is found, the system will automatically create a Calibration Test (Reference Analysis) and will link it to the selected Instrument."
msgstr ""

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:141
msgid "If unchecked, Lab Managers won't be able to assign the same Instrument more than one Analyses while creating a Worksheet."
msgstr "如果未選中，實驗室管理員將無法在建立工作表時為同一儀器指派多個檢驗項目。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:196
msgid "If unchecked, analysts and lab clerks will be able to manage Worksheets, too. If the users have restricted access only to those worksheets for which they are assigned, this option will be checked and readonly."
msgstr "如不選此項，分析師和實驗室職員將都可以管理工作表。如果用戶僅限於某管理工作表給他們有進入/使用的權利，此選項將被選中為只讀。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:173
msgid "If unchecked, analysts will have access to all worksheets."
msgstr "如不選此項，分析師將有機會獲得所有工作表。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:183
msgid "If unchecked, users will only be able to submit results for the analyses they are assigned to, and the submission of results for unassigned analyses won't be permitted. This setting does not apply to users with role Lab Manager"
msgstr ""

#: bika/lims/content/calculation.py:111
msgid "If your formula needs a special function from an external Python library, you can import it here. E.g. if you want to use the 'floor' function from the Python 'math' module, you add 'math' to the Module field and 'floor' to the function field. The equivalent in Python would be 'from math import floor'. In your calculation you could use then 'floor([Ca] + [Mg])'. "
msgstr "如果您的公式需要外部Python庫中的特殊函數，您可以在此處匯入。 例如，如果你想使用Python'math'模組中的'floor'函數，你可以在Module欄位中加入'math'，在函數欄位中加入'floor'。 等同於Python中語句「from math import floor」。 在你的計算公式中可以使用'floor（[Ca] + [Mg]）'。"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:141
msgid "Immediate results entry"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/import.pt:14
#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: bika/lims/content/instrument.py:228
msgid "Import Data Interface"
msgstr "資料導入介面"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:546
msgid "Import finished successfully: ${updated_ars} Samples and ${updated_results} results updated"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:539
msgid "Import finished successfully: ${updated_ars} Samples, ${updated_instruments} Instruments and ${updated_results} results updated"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:59
msgid "Imported File"
msgstr "導入的文件"

#: bika/lims/content/instrument.py:193
msgid "In-lab calibration procedure"
msgstr "在實驗室校準程序"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:93
#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:75
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_client_workflow/definition.xml
msgid "Inactive"
msgstr "待用/不活躍的"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:223
msgid "Include and display pricing information"
msgstr "包括和顯示的價格信息"

#: bika/lims/content/pricelist.py:75
msgid "Include descriptions"
msgstr "包含描述"

#: senaite/core/content/supplier.py:170
msgid "Incorrect IBAN number: %s"
msgstr "不正確的IBAN號碼: %s"

#: senaite/core/content/supplier.py:132
msgid "Incorrect NIB number: %s"
msgstr "不正確的NIB號碼: %s"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1357
msgid "Indicates if the last SampleReport is printed,"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/detached_partition_viewlet.pt:13
#: bika/lims/browser/viewlets/templates/partition_ar_viewlet.pt:12
#: bika/lims/browser/viewlets/templates/retest_ar_viewlet.pt:13
msgid "Info"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Initialize"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:13
msgid "Install SENAITE LIMS"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrument.py:349
msgid "Installation Certificate"
msgstr "安裝證書"

#: bika/lims/content/instrument.py:350
msgid "Installation certificate upload"
msgstr "安裝證書上傳"

#: bika/lims/content/instrument.py:340
msgid "InstallationDate"
msgstr "安裝日期"

#: bika/lims/content/method.py:77
msgid "Instructions"
msgstr "說明"

#: bika/lims/content/instrument.py:194
msgid "Instructions for in-lab regular calibration routines intended for analysts"
msgstr "實驗室用於分析的定期校準例行程序之說明/指令"

#: bika/lims/content/instrument.py:206
msgid "Instructions for regular preventive and maintenance routines intended for analysts"
msgstr "用於分析的定期預防性和維護程序之說明/指令"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:164
#: bika/lims/browser/referencesample.py:164
#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:51
msgid "Instrument"
msgstr "儀器"

#: senaite/core/browser/form/adapters/method.py:74
msgid "Instrument '{}' is used by service '{}'"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/instrument.py:192
msgid "Instrument Calibrations"
msgstr "儀器校準"

#: bika/lims/browser/instrument.py:781
msgid "Instrument Files"
msgstr "儀器文件"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:37
msgid "Instrument Import"
msgstr "導入儀器"

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentLocation.xml
msgid "Instrument Location"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentLocations.xml
msgid "Instrument Locations"
msgstr "儀器位置"

#: bika/lims/browser/instrument.py:64
msgid "Instrument Maintenance"
msgstr "儀器維修"

#: bika/lims/browser/instrument.py:381
msgid "Instrument Scheduled Tasks"
msgstr "儀器已計劃的任務/工作"

#: bika/lims/browser/instrument.py:289
msgid "Instrument Validations"
msgstr "儀器驗證"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:311
msgid "Instrument assignment is allowed"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:35
msgid "Instrument disabled until successful calibration:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:54
msgid "Instrument disposed until new calibration tests being done:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/export.py:53
msgid "Instrument exporter not found"
msgstr "儀器輸出口未找到"

#: bika/lims/browser/workflow/analysis.py:139
msgid "Instrument failed reference test"
msgstr "儀器基準測試失敗"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/export.py:40
msgid "Instrument has no data interface selected"
msgstr "儀器沒有選擇任何數據接口"

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:96
msgid "Instrument import finished"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:92
msgid "Instrument in calibration progress:"
msgstr "儀器校準進度："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:73
msgid "Instrument in validation progress:"
msgstr "儀器驗證進度："

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:396
msgid "Instrument not found"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:16
msgid "Instrument's calibration certificate expired:"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentType.xml
msgid "InstrumentType"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentTypes.xml
msgid "InstrumentTypes"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentLocation.xml
#: senaite/core/profiles/default/types/InstrumentType.xml
#: senaite/core/profiles/default/types/Manufacturer.xml
msgid "Instruments"
msgstr "儀器"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:162
msgid "Instruments can be configured with one or multiple import data interfaces."
msgstr "儀器可配置一個或多個導入資料介面。"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:39
msgid "Instruments disabled until successful calibration:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:58
msgid "Instruments disposed until new calibration tests being done:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:96
msgid "Instruments in calibration progress:"
msgstr "儀器校準進度："

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:77
msgid "Instruments in validation progress:"
msgstr "儀器驗證進度："

#: bika/lims/content/method.py:103
msgid "Instruments supporting this method"
msgstr "支持該方法的儀器"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/instrument_qc_failures_viewlet.pt:20
msgid "Instruments' calibration certificates expired:"
msgstr "儀器的校正證書已過期："

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:55
msgid "Interface"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/instrument.py:493
msgid "Internal Calibration Tests"
msgstr "內部校準測試"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:84
msgid "Internal Certificate"
msgstr "內部證書"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:145
#: senaite/core/browser/samples/view.py:599
msgid "Internal use"
msgstr "內部使用"

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:36
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:31
msgid "Interpolation"
msgstr "插值"

#: senaite/core/profiles/default/types/InterpretationTemplate.xml
msgid "Interpretation Template"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/InterpretationTemplates.xml
msgid "Interpretation Templates"
msgstr "解釋模板"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:110
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:603
#: senaite/core/browser/samples/view.py:389
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:65
msgid "Invalid specifications file detected. Please upload an Excel spreadsheet with at least the following columns defined: '{}', "
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:1316
msgid "Invalid value: Please enter a value without spaces."
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:520
msgid "Invalid wildcards found: ${wildcards}"
msgstr "發現無效通配符/萬用字元: ${wildcards}"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Invalidate"
msgstr "無效"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:18
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Invoice.xml
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:55
msgid "Invoice Date"
msgstr "發票日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:956
msgid "Invoice Exclude"
msgstr "發票排除/不包括"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:44
msgid "Invoice ID"
msgstr "發票編號"

#: bika/lims/content/invoice.py:41
msgid "Invoice PDF"
msgstr "發票PDF"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:35
msgid "Invoice To"
msgstr "開票給"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/invoice.py:187
msgid "Invoice {} created"
msgstr "已建立發票{}"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:2314
msgid "InvoiceBatch has no End Date"
msgstr "發票批沒有結束日期"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:2311
msgid "InvoiceBatch has no Start Date"
msgstr "發票批沒有開始日期"

#: senaite/core/exportimport/setupdata/__init__.py:2308
msgid "InvoiceBatch has no Title"
msgstr "發票批無標題"

#: senaite/core/config/widgets.py:60
msgid "Job Title"
msgstr "職位名稱"

#: bika/lims/content/person.py:141
msgid "Job title"
msgstr "職位名稱"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:646
msgid "Keep order above"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:35
msgid "Key"
msgstr "關鍵"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:55
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:80
#: bika/lims/browser/widgets/analysisprofileanalyseswidget.py:76
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵詞"

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:51
msgid "Keyword is used in active analyses and can not be changed anymore"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:187
msgid "Keyword required"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:67
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:42
msgid "Keywords"
msgstr "多個關鍵詞"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:100
#: bika/lims/config.py:52
#: bika/lims/content/analysisspec.py:142
msgid "Lab"
msgstr "實驗室"

#: bika/lims/content/supplier.py:98
msgid "Lab Account Number"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:134
msgid "Lab Analyses"
msgstr "實驗室分析"

#: bika/lims/profiles/default/types/LabContact.xml
msgid "Lab Contact"
msgstr "實驗室聯絡人"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:63
#: bika/lims/profiles/default/types/LabContacts.xml
msgid "Lab Contacts"
msgstr "實驗室聯繫方式"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:57
msgid "Lab Departments"
msgstr "實驗室部門"

#: bika/lims/config.py:57
msgid "Lab Preservation"
msgstr "實驗室保存"

#: senaite/core/profiles/default/types/LabProduct.xml
msgid "Lab Product"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/LabProducts.xml
msgid "Lab Products"
msgstr "實驗室產品"

#: bika/lims/content/laboratory.py:64
msgid "Lab URL"
msgstr "實驗室網址"

#: senaite/core/behaviors/label.py:107
#: senaite/core/extender/label.py:76
#: senaite/core/profiles/default/types/Label.xml
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: senaite/core/registry/schema.py:84
msgid "Label configuration"
msgstr ""

#: senaite/core/content/label.py:65
msgid "Label names must be unique"
msgstr ""

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:60
msgid "Label schema extender"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:50
msgid "Labeled Objects"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:51
#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:65
#: senaite/core/extender/label.py:57
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: bika/lims/content/laboratory.py:206
#: bika/lims/profiles/default/types/Laboratory.xml
msgid "Laboratory"
msgstr "實驗室"

#: bika/lims/content/laboratory.py:111
msgid "Laboratory Accredited"
msgstr "實驗室受認可"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:621
msgid "Laboratory Workdays"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:74
msgid "Language"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Large Sticker"
msgstr "大標籤"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:832
msgid "Large sticker"
msgstr "大標籤"

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:42
msgid "Last Auto-Import Logs"
msgstr "上一次自動匯入日誌"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:97
msgid "Last Login Time"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:445
msgid "Late"
msgstr "逾期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:585
msgid "Late Analyses"
msgstr "後期分析/最近的分析"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:949
#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:280
msgid "Late Analysis"
msgstr "慢處理的分析"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:56
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: senaite/core/schema/gpscoordinatesfield.py:103
msgid "Latitude must be within -90 and 90 degrees"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:104
msgid "Layout"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/results.py:68
msgid "Layout view '{}' not found. Set '{}' as layout view."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:153
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:120
msgid "Legend: Results in <em>italic</em> font are pending, results in <strong>bold</strong> font are verified."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:40
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_analyses.pt:35
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:203
msgid "Link User"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:144
msgid "Link an existing User"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:51
msgid "List all objects with labels"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:629
msgid "List of possible final results. When set, no custom result is allowed on results entry and user has to choose from these values"
msgstr "可能的最終結果清單。 設定後，結果輸入中不允許自訂結果，使用者必須從這些值中進行選擇。"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:47
msgid "Load Setup Data"
msgstr "載入設置數據"

#: bika/lims/content/method.py:89
msgid "Load documents describing the method here"
msgstr "在此載入文件描述的方法"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:121
msgid "Load from file"
msgstr "由文件載入"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:195
msgid "Load the certificate document here"
msgstr "在這載入證明文件"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:58
msgid "Location Code"
msgstr "地點代碼"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:63
msgid "Location Description"
msgstr "位置/地點描述"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:53
msgid "Location Title"
msgstr "標題的位置"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:68
msgid "Location Type"
msgstr "位置類型"

#: bika/lims/content/multifile.py:64
msgid "Location where the document set is shelved"
msgstr "文件儲存位置"

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:252
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:11
#: bika/lims/profiles/default/types/Contact.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/LabContact.xml
msgid "Login details"
msgstr "登入詳情"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:65
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: senaite/core/schema/gpscoordinatesfield.py:110
msgid "Longitude must be within -180 and 180 degrees"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:56
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:58
#: bika/lims/content/referencesample.py:118
msgid "Lot Number"
msgstr "批號"

#: bika/lims/config.py:142
msgid "Low"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:185
msgid "Lower Detection Limit (LDL)"
msgstr "檢測下限（LDL）"

#: bika/lims/config.py:143
msgid "Lowest"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:82
msgid "Mailing address"
msgstr "郵寄地址"

#: bika/lims/browser/instrument.py:88
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:82
msgid "Maintainer"
msgstr "保養者"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#. Default: "Type"
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:54
msgid "Maintenance type"
msgstr "保養類型"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:268
msgid "Make attachments mandatory for verification"
msgstr "必須複核附件"

#: bika/lims/config.py:76
msgid "Male"
msgstr "男"

#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Manage Access"
msgstr "管理訪問"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_analyses.pt:14
#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Manage Analyses"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:374
msgid "Manage Form Fields"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:12
msgid "Manage Numbergenerator"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:21
msgid "Manage Partitions"
msgstr "管理樣本分裝"

#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Manage Results"
msgstr "管理結果"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:10
msgid "Manage Sample Form Fields"
msgstr "管理樣本表單字段"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:41
msgid "Manage linked User"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add_manage.pt:38
msgid "Manage the order and visibility of the fields displayed in analysis request add forms."
msgstr "管理檢驗項目表單中顯示的欄位的順序和可見性。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:16
msgid "Manage the order and visibility of the sample fields."
msgstr "管理樣本欄位的順序和可見性"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:75
msgid "Manager"
msgstr "經理"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:81
msgid "Manager Email"
msgstr "經理電郵"

#: senaite/core/browser/controlpanel/departments/view.py:78
msgid "Manager Phone"
msgstr "經理電話"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1085
msgid "Manual"
msgstr "說明書/手動"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:297
#: bika/lims/content/method.py:148
msgid "Manual entry of results"
msgstr "手動輸入結果"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:161
msgid "Manually publish all contained samples of the selected reports."
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/import.pt:192
msgid "Manually trigger auto import"
msgstr "手動觸發自動導入"

#: senaite/core/profiles/default/types/Manufacturer.xml
msgid "Manufacturer"
msgstr "製造商"

#: senaite/core/profiles/default/types/Manufacturers.xml
msgid "Manufacturers"
msgstr "多個製造商"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1370
msgid "Mark the sample for internal use only. This means it is only accessible to lab personnel and not to clients."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:94
#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:38
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:37
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:195
msgid "Max Time"
msgstr "最大時間"

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:36
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:115
msgid "Max operator"
msgstr "最大運算符"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:92
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:39
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:110
msgid "Max warn"
msgstr "最大警告"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:79
msgid "Maximum possible size or volume of samples"
msgstr ""

#: bika/lims/content/container.py:74
msgid "Maximum possible size or volume of samples."
msgstr "最大可能的樣品尺碼或體積。"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:362
msgid "Maximum time allowed for completion of the analysis. A late analysis alert is raised when this period elapses"
msgstr "允許完成分析的最長時間。當此期限結束而逾期分析，會發出警報"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:361
msgid "Maximum turn-around time"
msgstr "最大周轉時間"

#: bika/lims/config.py:141
msgid "Medium"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:153
msgid "Meet the community, browse the code and get support on"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:94
msgid "Member Discount"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1102
#: bika/lims/content/bikasetup.py:255
msgid "Member discount %"
msgstr "會員折扣%"

#: bika/lims/content/client.py:80
msgid "Member discount applies"
msgstr "會員可用折扣"

#: bika/lims/browser/contact.py:317
msgid "Member registered and linked to the current Contact."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:146
msgid "Message sent to {}, "
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:158
#: bika/lims/browser/methodfolder.py:58
#: bika/lims/browser/referencesample.py:160
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: bika/lims/content/method.py:88
msgid "Method Document"
msgstr "方法檔案"

#: bika/lims/content/method.py:56
msgid "Method ID"
msgstr "方法ID"

#: bika/lims/browser/methodfolder.py:48
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:119
#: bika/lims/browser/widgets/analysisprofileanalyseswidget.py:79
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: bika/lims/content/person.py:59
msgid "Middle initial"
msgstr "中間初始"

#: bika/lims/content/person.py:67
msgid "Middle name"
msgstr "中間名字"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:90
#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:37
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:35
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:34
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:100
msgid "Min operator"
msgstr "最小運算符"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:88
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:38
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:90
msgid "Min warn"
msgstr "最小警告"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:358
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:245
msgid "Minimum 5 characters."
msgstr "最少5個"

#: bika/lims/content/sampletype.py:165
#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:91
msgid "Minimum Volume"
msgstr "最小體積"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:301
msgid "Minimum number of results for QC stats calculations"
msgstr "進行質量控制的統計計算結果的最小數量"

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:37
#: bika/lims/browser/fields/durationfield.py:38
msgid "Minutes"
msgstr "紀要/分鐘"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:90
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手提電話"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:76
msgid "MobilePhone"
msgstr "手機號碼"

#: bika/lims/content/instrument.py:136
#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:84
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: bika/lims/content/calculation.py:99
msgid "Module"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:94
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:537
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:59
msgid "More"
msgstr "更多"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:461
msgid "More than one analysis found for ${sid} and keyword '${keyword}'"
msgstr ""

#: senaite/core/behaviors/configure.zcml:26
msgid "Multi Catalog Behavior for Dexterity Contents"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/multi_results_transposed.py:66
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Multi Results"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:454
msgid "Multi Verification type"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1484
msgid "Multi-verification required"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:109
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:594
msgid "Multiple choices"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:105
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:592
msgid "Multiple selection"
msgstr "多選"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:106
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:593
msgid "Multiple selection (with duplicates)"
msgstr "多選（有重複項）"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:110
msgid "Multiple values"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:466
msgid "Multiple values control type is not supported for choices"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "My Organization"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/actions.xml
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: bika/lims/content/supplier.py:63
msgid "NIB"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:63
#: senaite/core/config/widgets.py:32
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/resultsranges_out_of_date_viewlet.pt:23
msgid "New ranges won't be applied to neither new nor current analyses. Re-assign the Specification if you want to apply latest changes."
msgstr ""

#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:168
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:240
msgid "No"
msgstr "否"

#: senaite/core/exportimport/instruments/eltra/cs/cs2000.py:51
msgid "No Analysis Services defined"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:70
msgid "No Email Address"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/form/adapters/worksheettemplate.py:49
msgid "No Instrument"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:43
msgid "No Method selected for this Service"
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:33
msgid "No Reference Definitions for Blanks available. <br /> To add a Blank in this Worksheet Template, create a Reference Definition for a Blank sample first."
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:38
msgid "No Reference Definitions for Controls available. <br /> To add a Control in this Worksheet Template, create a Reference Definition for a Control sample first."
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:43
msgid "No ReferenceDefinitions for Controls nor Blanks available. <br /> To add a Control or Blank in this Worksheet Template, create a Reference Definition first."
msgstr "没有空白样品或质控样品的参考定义。<br /> 若要在此工作表範本中新增控製或空白，請先建立參考定義。"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:410
msgid "No Sample found for ${sid}"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:397
msgid "No Sample with '${allowed_ar_states}' statesfound, and no QC analyses found for ${sid}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1831
msgid "No Samples could be created."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/batch/batchbook.py:175
msgid "No Subgroup"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:125
msgid "No action defined."
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:454
msgid "No analyses found for ${sid} and keyword '${keyword}'"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:429
msgid "No analyses found for ${sid} in the states '${allowed_sample_states}' "
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_worksheet.py:75
msgid "No analyses were added"
msgstr "没有添加分析"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:153
msgid "No analyses were added to this worksheet."
msgstr "沒有分析加入到這一工作。"

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:219
msgid "No analysis found for service '{}'"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/biodrop/ulite/ulite.py:53
#: senaite/core/exportimport/instruments/lifetechnologies/qubit/qubit.py:54
msgid "No analysis selected"
msgstr "沒有選擇分析"

#: senaite/core/exportimport/instruments/thermoscientific/multiskan/go.py:51
msgid "No analysis service selected"
msgstr "未有選擇分析服務"

#: bika/lims/controlpanel/templates/analysisservice_copy.pt:27
msgid "No analysis services were selected."
msgstr "未有選擇分析服務"

#: bika/lims/browser/workflow/analysis.py:124
#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:118
#: bika/lims/browser/workflow/worksheet.py:33
msgid "No changes made"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:167
#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:103
msgid "No changes made."
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:164
msgid "No date set"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:167
msgid "No email recipients selected"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/abaxis/vetscan/vs2.py:47
#: senaite/core/exportimport/instruments/abbott/m2000rt/m2000rt.py:60
#: senaite/core/exportimport/instruments/alere/pima/beads.py:47
msgid "No file selected"
msgstr "未有選擇文件"

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:81
msgid "No importer not found for interface '{}'"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/form/adapters/data_import.py:126
msgid "No instrument import interfaces available for {}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/workflow/client.py:120
msgid "No items published"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:64
msgid "No items selected"
msgstr "沒有選擇的項目"

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:130
msgid "No items selected."
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:114
msgid "No new items were created."
msgstr "無新項目建立"

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:111
msgid "No partitions were created"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:176
msgid "No reports found"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:112
msgid "No samples were rejected"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "No sampling workflow"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:318
msgid "No services could be found for parsed keywords"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:133
msgid "No user exists for ${contact_fullname} and they will not be able to log in. Fill in the form below to create one for them."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:49
msgid "No user profile could be found for the linked user. Please contact the lab administrator to get further support or try to relink the user."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1716
msgid "No valid contact"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:445
msgid "No valid format in choices field. Supported format is: <value-0>:<text>|<value-1>:<text>|<value-n>:<text>"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:115
msgid "No visible analyses for this sample"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/form/adapters/analysisservice.py:70
msgid "None"
msgstr "没有"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:208
msgid "Not all contacts are equal for the selected Reports. Please manually select recipients for this email."
msgstr ""

#: senaite/core/browser/modals/analysis.py:117
msgid "Not allowed to update conditions: {}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:86
msgid "Not defined"
msgstr "沒有定義的"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:561
msgid "Not printed yet"
msgstr "尚未列印"

#: bika/lims/api/snapshot.py:414
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:249
msgid "Not set"
msgstr ""

#: bika/lims/content/worksheet.py:300
msgid "Not specified"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add_manage.pt:42
msgid "Note: The settings apply to all Sample Add forms; Required fields can not be deselected."
msgstr "注意：這些設定適用於所有樣本填寫表單；無法取消必填欄位。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:19
msgid "Note: The settings are global and apply to all sample views."
msgstr "注意：設定是全域的，適用於所有樣本視圖。"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:165
msgid "Note: You can also drag and drop the attachment rows to change the order they appear in the report."
msgstr ""

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:229
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print.pt:126
msgid "Num columns"
msgstr "數列"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:257
msgid "Number"
msgstr "數量"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:236
msgid "Number of Analyses"
msgstr "分析數"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:82
msgid "Number of Partitions to create"
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:52
msgid "Number of Positions"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/stickers_preview.pt:189
#: bika/lims/content/bikasetup.py:842
msgid "Number of copies"
msgstr "複製數量"

#: senaite/core/registry/schema.py:245
msgid "Number of prominent columns"
msgstr "突顯列數"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:729
#: bika/lims/content/bikasetup.py:441
msgid "Number of required verifications"
msgstr "複核次數"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:442
msgid "Number of required verifications before a given result being considered as 'verified'. This setting can be overrided for any Analysis in Analysis Service edit view. By default, 1"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:730
msgid "Number of required verifications from different users with enough privileges before a given result for this analysis being considered as 'verified'. The option set here has priority over the option set in Bika Setup"
msgstr "在該分析的給定結果被視為「已驗證」之前，具有足夠權限的不同使用者所需的驗證次數。 此處設定的選項優先於站點設定中設定的選項"

#: senaite/core/registry/schema.py:254
msgid "Number of standard columns"
msgstr "標準數列"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:101
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:588
msgid "Numeric"
msgstr ""

#: bika/lims/content/preservation.py:52
msgid "Once preserved, the sample must be disposed of within this time period.  If not specified, the sample type retention period will be used."
msgstr "一旦保留, 样品必须在该时间周期内处置. 如果没有指明, 将使用该样品类型的时间周期."

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:51
msgid "Only Excel files supported"
msgstr "僅支援 Excel 文件"

#: bika/lims/content/attachment.py:81
msgid "Only images can be rendered in the report directly"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/import.pt:95
msgid "Only instruments that have an import interface configured are displayed"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:195
msgid "Only lab managers can create and manage worksheets"
msgstr "只有實驗室經理可以建立和管理工作表"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:622
msgid "Only laboratory workdays are considered for the analysis turnaround time calculation. "
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:216
msgid "Only to empty or zero fields"
msgstr "只有空或零域"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:525
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_worksheet_workflow/definition.xml
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:237
msgid "Open / To be verified / Verified / Total"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles.zcml:15
msgid "Open Source Web based Laboratory Information Management System"
msgstr "基於開源的雲端實驗室資訊管理系統"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:128
msgid "Open email form to send the selected reports to the recipients. This will also publish the contained samples of the reports after the email was successfully sent."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/add_analyses.py:99
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:93
msgid "Organization responsible of granting the calibration certificate"
msgstr "負責授予校準證書的組織"

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:51
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/combobox.pt:92
msgid "Other Value:"
msgstr "其他值："

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:124
msgid "Other address"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:92
#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionwidget.pt:63
msgid "Other reasons"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/rejected_ar_viewlet.pt:22
msgid "Other reasons:"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:720
msgid "Other status"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/instrument.py:723
#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:170
msgid "Out of date"
msgstr "過時的"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:373
msgid "Override non-empty analysis results"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:375
msgid "Override non-empty analysis results, also with empty"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:42
msgid "Paperformat"
msgstr "紙張格式"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:130
msgid "Partition"
msgstr "一部分"

#: senaite/core/browser/samples/partition_magic.py:120
msgid "Partitioning canceled"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:242
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:50
msgid "Path identifier"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/referenceresultsfield.py:36
#: bika/lims/browser/referencesample.py:283
#: bika/lims/browser/widgets/referenceresultswidget.py:71
msgid "Permitted Error %"
msgstr "許可誤差％"

#: bika/lims/browser/clientfolder.py:81
#: bika/lims/browser/templates/batch_publish.pt:68
#: bika/lims/content/organisation.py:59
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: bika/lims/content/person.py:110
msgid "Phone (business)"
msgstr "電話(辦公室)"

#: bika/lims/content/person.py:126
msgid "Phone (home)"
msgstr "電話(屋企)"

#: bika/lims/content/person.py:134
msgid "Phone (mobile)"
msgstr "電話(手提電話)"

#: bika/lims/content/instrument.py:331
msgid "Photo image file"
msgstr "照片/影像文件"

#: bika/lims/content/instrument.py:332
msgid "Photo of the instrument"
msgstr "儀器的照片"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:120
msgid "Physical address"
msgstr "實際地址"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:170
msgid "Please add an email subject"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:173
msgid "Please add an email text"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:162
msgid "Please click the update button after your changes."
msgstr ""

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:11
msgid "Please find attached the analysis result(s) for ${client_name}"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/contact.py:221
msgid "Please select a User from the list"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/attachment/attachment.py:224
msgid "Please select an analysis or service for the attachment"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:111
msgid "Please select number of partitions to create and press the preview button"
msgstr "請選擇要建立的分區數量並按預覽按鈕"

#: senaite/core/browser/samples/dispatch_samples.py:61
msgid "Please specify a reason"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:184
msgid "Please specify preservations that differ from the analysis service's default preservation per sample type here."
msgstr "如默認保存方法不正確, 請按這裡每件樣品的分析服務類型來註明保存方法"

#: bika/lims/content/laboratory.py:163
msgid "Please upload the logo you are authorised to use on your website and results reports by your accreditation body. Maximum size is 175 x 175 pixels."
msgstr "請上傳認證機構授權你在你的網站和結果報告中使用的標誌。最大尺寸是175點¯x 175像素"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:228
msgid "Please use the following format for select options: key1:value1|key2:value2|...|keyN:valueN"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:71
msgid "Please write a comment where the listed sample(s) are dispatched"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:96
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:408
msgid "Point of Capture"
msgstr "捕獲點"

#: bika/lims/content/identifiertype.py:39
msgid "Portal Types"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/multi_results_transposed.py:97
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:121
msgid "Postal address"
msgstr "郵寄地址"

#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:226
msgid "Postal code"
msgstr "郵政編碼"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:85
msgid "Pre-preserved"
msgstr "已預留"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:100
msgid "Pre-preserved containers must have a preservation selected"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:156
msgid "Precision as number of decimals"
msgstr "小數位精度"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:559
msgid "Precision as the number of significant digits according to the uncertainty. The decimal position will be given by the first number different from zero in the uncertainty, at that position the system will round up the uncertainty and results. For example, with a result of 5.243 and an uncertainty of 0.22, the system will display correctly as 5.2+-0.2. If no uncertainty range is set for the result, the system will use the fixed precision set."
msgstr "當數值不不確定時之小數位。小數點位置將通過從不確定數的零之後的第一個數字給出，在該位，在該位置，系統將四捨五入的不確定性和結果。例如，具有5.243的結果和0.22的不確定性，則系統將正確地為5.2 ±0.2顯示量。如果沒有不確定性範圍被設定為結果，系統將使用固定精度集。"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:32
msgid "Predefined reasons of rejection"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:628
msgid "Predefined results"
msgstr "預定義結果"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:280
msgid "Preferred decimal mark for reports."
msgstr "報告首選十進制標誌。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:469
msgid "Preferred decimal mark for results"
msgstr "結果首選十進制標誌。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:491
msgid "Preferred layout of the results entry table in the Worksheet view. Classic layout displays the Samples in rows and the analyses in columns. Transposed layout displays the Samples in columns and the analyses in rows."
msgstr ""
"“工作表”视图中结果条目表的首选布局。经典布局在行中显示样品，在列中显示检验项目。转置布局显示列中的样本和行中的检验项目。\n"
"工作表視圖中結果輸入表的首選佈局。 經典佈局在行中顯示樣本，在列中顯示分析。 轉置佈局在列中顯示樣本，在行中顯示分析。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:291
msgid "Preferred scientific notation format for reports"
msgstr "報告首選科學記數法格式"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:480
msgid "Preferred scientific notation format for results"
msgstr "結果首選科學記數法格式"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:88
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: bika/lims/content/sampletype.py:157
msgid "Prefixes can not contain spaces."
msgstr "前綴不能包含空格"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Prepublish"
msgstr "預發佈"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:195
#: senaite/core/content/samplecontainer.py:114
msgid "Preservation"
msgstr "儲存方式"

#: bika/lims/content/preservation.py:44
msgid "Preservation Category"
msgstr "儲存類別"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:117
msgid "Preservation method of this container"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:183
msgid "Preservation per sample type"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Preserve"
msgstr "防腐"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:228
msgid "Preserver"
msgstr "保存人/保護劑/防腐劑"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/toolbar.pt:44
msgid "Press Ctrl+Space to trigger the Spotlight search"
msgstr "按 Ctrl+Space 觸發 Spotlight 搜索"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:162
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:120
msgid "Preventive"
msgstr "預防"

#: bika/lims/content/instrument.py:205
msgid "Preventive maintenance procedure"
msgstr "預防性保養程序"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:250
msgid "Preview"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:85
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:168
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:71
msgid "Price"
msgstr "價錢"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:446
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:112
msgid "Price (excluding VAT)"
msgstr "價錢(不含增值税)"

#: bika/lims/content/labproduct.py:54
msgid "Price excluding VAT"
msgstr "不含增值税價錢"

#: bika/lims/profiles/default/types/Pricelist.xml
msgid "Pricelist"
msgstr "價格表"

#: bika/lims/content/pricelist.py:51
msgid "Pricelist for"
msgstr "價目表為:"

#: bika/lims/browser/pricelist.py:51
#: bika/lims/profiles/default/types/PricelistFolder.xml
msgid "Pricelists"
msgstr "價格表"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:73
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:60
msgid "Primary Sample"
msgstr "主樣品"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:697
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Print Invoice"
msgstr "列印發票"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:135
msgid "Print Worksheet"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/batch_publish.pt:124
msgid "Print date:"
msgstr "打印日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/Pricelist.xml
msgid "Print pricelist"
msgstr "列印價格表"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:260
msgid "Print stickers"
msgstr "列印標籤"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:247
msgid "Printed"
msgstr "已列印"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:53
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:53
msgid "Printed on"
msgstr "已列印在"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:908
msgid "Priority"
msgstr "優先"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:232
msgid "Profile"
msgstr "數據圖表/簡要介紹"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:64
msgid "Profile Analyses"
msgstr "檔案/數據分析"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:415
msgid "Profile Key"
msgstr "簡介重點"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:51
msgid "Profile Keyword"
msgstr "數據圖表/簡要介紹關鍵字"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:414
msgid "Profile Name"
msgstr ""

#: senaite/core/content/analysisprofile.py:216
msgid "Profile keyword must be unique"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:113
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:103
#: senaite/core/registry/schema.py:263
msgid "Prominent fields"
msgstr "突顯欄位"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:758
msgid "Protocol ID"
msgstr "協議/草案ID"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:182
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Publish"
msgstr "發布報告"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:452
#: senaite/core/browser/samples/view.py:357
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Published"
msgstr "已發佈"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:86
msgid "Published By"
msgstr "發佈人"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:84
msgid "Published Date"
msgstr "發佈日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Published results"
msgstr "公佈結果"

#: bika/lims/browser/workflow/client.py:122
msgid "Published {}, "
msgstr "已發佈 {}, "

#: senaite/core/browser/viewlets/sampleanalyses.py:76
msgid "QC Analyses"
msgstr "質量分析"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "QC Results"
msgstr "QC 結果"

#: bika/lims/browser/analyses/qc.py:55
#: bika/lims/browser/instrument.py:552
#: bika/lims/browser/referencesample.py:144
msgid "QC Sample ID"
msgstr "質量控制樣品ID"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:538
msgid "Quarterly"
msgstr "每季"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:516
msgid "Range max"
msgstr "範圍最大值"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:515
msgid "Range min"
msgstr "範圍最小值"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/specification_non_compliant_viewlet.pt:18
msgid "Ranges for some analyses are different from the Specification"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/specification_non_compliant_viewlet.pt:29
msgid "Re-assign the Specification if you want to restore analysis ranges."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:256
msgid "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
msgstr "重新輸入密碼。確保密碼是相同的。"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:126
msgid "Reasons for rejection"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:282
msgid "Reassign"
msgstr "重新分派"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:437
msgid "Reassignable Slot"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:327
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:424
msgid "Reception pending"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:56
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:143
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_sticker.pt:46
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:57
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:80
msgid "Reference Analyses"
msgstr "參考分析"

#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceAnalysis.xml
msgid "Reference Analysis"
msgstr "參考分析"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:408
#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:63
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceDefinition.xml
msgid "Reference Definition"
msgstr "參考定義"

#: bika/lims/controlpanel/bika_referencedefinitions.py:62
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceDefinitions.xml
msgid "Reference Definitions"
msgstr "參考多個定義"

#: bika/lims/browser/instrument.py:556
#: bika/lims/browser/templates/instrument_referenceanalyses.pt:12
#: bika/lims/browser/worksheet/views/referencesamples.py:72
msgid "Reference Sample"
msgstr "参考樣品"

#: senaite/core/profiles/default/types/Supplier.xml
msgid "Reference Samples"
msgstr "参考樣品"

#: bika/lims/browser/referencesample.py:257
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceSample.xml
msgid "Reference Values"
msgstr "參考值"

#: bika/lims/content/referencesample.py:76
msgid "Reference sample values are zero or 'blank'"
msgstr "參考樣品的值是零或“空白”"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:149
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_batch_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_cancellable_type_workflow/definition.xml
msgid "Reinstate"
msgstr "複述"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_worksheet_workflow/definition.xml
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: bika/lims/profiles/default/types/RejectAnalysis.xml
msgid "Reject Analysis"
msgstr "拒絕分析"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:13
msgid "Reject samples"
msgstr "拒絕樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:593
#: senaite/core/browser/samples/view.py:408
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:107
msgid "Rejected items: {}"
msgstr "被拒項目：{}"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/rejected_ar_viewlet.pt:13
msgid "Rejected sample"
msgstr "被拒樣本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:114
msgid "Rejected {} samples: {}"
msgstr "{} 個被拒樣本：{}"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:121
msgid "Rejection cancelled"
msgstr "取消拒絕"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:77
msgid "Rejection reasons"
msgstr "拒絕的理由"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/reject_samples.py:70
msgid "Rejection workflow is not enabled"
msgstr "拒絕的流程未被啓用"

# senaite.app.listing: Reload
msgid "Reload"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/remarks.py:31
msgid "Remarks"
msgstr "備註"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1086
msgid "Remarks and comments for this request"
msgstr "此請求的備註與評語"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:664
msgid "Remarks of {}"
msgstr "{} 的備註"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:108
msgid "Remarks to take into account before calibration"
msgstr "校準前需考量的備註"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:87
msgid "Remarks to take into account before performing the task"
msgstr "任務執行前需考量的備註"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:90
msgid "Remarks to take into account before validation"
msgstr "驗證前需考量的備註"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:93
msgid "Remarks to take into account for maintenance process"
msgstr "保養程序中應考量的備註"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:90
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:92
msgid "Remote IP"
msgstr "遠端 IP"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:72
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referenceanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: senaite/core/browser/idserver/view.py:72
msgid "Removed key {} from storage"
msgstr "已移除儲藏庫中的 {}"

#: bika/lims/content/attachment.py:80
msgid "Render attachment in report"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:68
msgid "Render in Report"
msgstr "報告中呈現"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:163
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:121
msgid "Repair"
msgstr "修理"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/scheduleinputwidget.pt:41
msgid "Repeat every"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:62
msgid "Report"
msgstr "報告"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:68
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:50
msgid "Report Date"
msgstr "報告日期"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:150
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:132
msgid "Report ID"
msgstr "報告ID"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:151
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:133
msgid "Report identification number"
msgstr "報告識別號碼"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:194
msgid "Report upload"
msgstr "上傳報告"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Republish"
msgstr "重發佈"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:568
msgid "Republished after last print"
msgstr "上次列印後重發佈"

#: bika/lims/browser/client/views/attachments.py:49
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:71
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:70
msgid "Request ID"
msgstr "請求ID"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:308
msgid "Request new analyses"
msgstr "新分析的請求"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:227
#: bika/lims/content/analysisservice.py:225
msgid "Required"
msgstr "已请求"

#: bika/lims/browser/fields/partitionsetupfield.py:118
msgid "Required Volume"
msgstr "需求的量"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:198
msgid "Reset"
msgstr "重置"

# senaite.app.listing: Reset columns
msgid "Reset columns"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:83
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:154
msgid "Responsibles"
msgstr "職責"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Restore"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:135
#: bika/lims/browser/referencesample.py:168
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:86
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:619
msgid "Result Value"
msgstr "結果值"

#: bika/lims/validators.py:634
msgid "Result Value must be a number"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:649
msgid "Result Value must be unique"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1425
msgid "Result in shoulder range"
msgstr "結果瀕臨上下限"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1422
msgid "Result out of range"
msgstr "結果超出範圍"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1444
msgid "Result range is different from Specification: {}"
msgstr "結果範圍與規格不同：{}"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:604
msgid "Result type"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:370
msgid "Result values with at least this number of significant digits are displayed in scientific notation using the letter 'e' to indicate the exponent.  The precision can be configured in individual Analysis Services."
msgstr "擁有至少這有效位數的結果值將以字母 “e” 的科學記數法表示。精度可以在個別分析服務中配置。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:117
msgid "Result variables"
msgstr "結果變數"

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:63
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1322
msgid "Results Interpretation"
msgstr "結果詮釋"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:580
msgid "Results have been withdrawn"
msgstr "結果被撤回"

#: senaite/core/browser/viewlets/resultsinterpretation.py:39
msgid "Results interpretation"
msgstr "結果詮釋"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:431
msgid "Results pending"
msgstr "等待結果"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:643
#: bika/lims/content/preservation.py:51
#: bika/lims/content/sampletype.py:116
msgid "Retention Period"
msgstr "保留期"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Retest"
msgstr "複檢"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:154
#: bika/lims/browser/referencesample.py:184
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:96
msgid "Retested"
msgstr "已複檢"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referenceanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Retract"
msgstr "撤回"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:594
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Retracted"
msgstr "已撤回"

#: bika/lims/browser/templates/analyses_retractedlist.pt:11
msgid "Retracted analyses"
msgstr "已撤回的分析"

#: bika/lims/browser/instrument.py:598
msgid "Retractions"
msgstr "撤回"

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:78
msgid "Review State"
msgstr "複審狀態"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:144
msgid "Reviewed by"
msgstr "複審人："

#: bika/lims/browser/auditlog.py:88
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:88
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_worksheet_workflow/definition.xml
msgid "Rollback"
msgstr "復原"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/folder.py:110
msgid "Routine Analyses"
msgstr "例行分析"

#: senaite/core/configure.zcml:53
msgid "SENAITE CORE"
msgstr ""

#: senaite/core/configure.zcml:53
msgid "SENAITE CORE Add-on"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles.zcml:15
msgid "SENAITE Core 1.x (do not install)"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/frontpage/configure.zcml:23
msgid "SENAITE LIMS front-page"
msgstr "SENAITE LIMS 首頁"

#: senaite/core/profiles/default/controlpanel.xml
#: senaite/core/registry/controlpanel.py:81
msgid "SENAITE Registry"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/Setup.xml
msgid "SENAITE Setup"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/frontpage/configure.zcml:23
msgid "SENAITE front-page"
msgstr "SENAITE 首頁"

#: bika/lims/browser/contact.py:314
msgid "SMTP server disconnected. User creation aborted."
msgstr "SMTP 伺服器短線。終止用戶創建。"

#: bika/lims/content/supplier.py:87
msgid "SWIFT code"
msgstr ""

#: bika/lims/content/person.py:42
msgid "Salutation"
msgstr "頭銜"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Sample"
msgstr "樣本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1837
msgid "Sample ${AR} was successfully created."
msgstr "${AR} 樣本成功建立。"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleCondition.xml
msgid "Sample Condition"
msgstr "樣本狀態"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleConditions.xml
msgid "Sample Conditions"
msgstr "樣本狀態"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleContainer.xml
msgid "Sample Container"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleContainers.xml
msgid "Sample Containers"
msgstr "樣本容器"

#: senaite/core/registry/schema.py:225
msgid "Sample Header"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:118
msgid "Sample ID"
msgstr "樣本編號"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleMatrices.xml
msgid "Sample Matrices"
msgstr "樣本基體"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleMatrix.xml
msgid "Sample Matrix"
msgstr "樣本基體"

#: bika/lims/content/artemplate.py:172
msgid "Sample Partitions"
msgstr "樣本分樣"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:210
#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePoint.xml
msgid "Sample Point"
msgstr "採樣點"

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePoints.xml
msgid "Sample Points"
msgstr "採樣點"

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePreservation.xml
msgid "Sample Preservation"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplePreservations.xml
msgid "Sample Preservations"
msgstr "樣本保存"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:654
msgid "Sample Rejection"
msgstr "拒絕樣本"

#: bika/lims/profiles/default/types/Client.xml
msgid "Sample Templates"
msgstr "樣本樣板"

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:155
#: senaite/core/browser/samples/view.py:206
msgid "Sample Type"
msgstr "樣本類型"

#: bika/lims/content/sampletype.py:156
msgid "Sample Type Prefix"
msgstr "樣本類型前綴"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:64
#: bika/lims/profiles/default/types/SampleTypes.xml
msgid "Sample Types"
msgstr "樣本類型"

#: senaite/core/registry/schema.py:158
msgid "Sample View"
msgstr ""

#: bika/lims/content/artemplate.py:118
msgid "Sample collected by the laboratory"
msgstr "由實驗室採集樣本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1651
msgid "Sample creation cancelled"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:333
msgid "Sample date required for sample %s"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Sample due"
msgstr "樣本逾期"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:630
msgid "Sample received"
msgstr "已收到樣本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:100
msgid "Sample type"
msgstr "樣本類型"

#: senaite/core/content/interpretationtemplate.py:54
msgid "Sample types"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:159
msgid "Sample view configuration"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/primary_ar_viewlet.pt:15
msgid "Sample with partitions"
msgstr "需分樣的樣本"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:97
msgid "SampleMatrix"
msgstr "樣本基體"

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleTemplate.xml
msgid "SampleTemplate"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SampleTemplates.xml
msgid "SampleTemplates"
msgstr ""

#: bika/lims/content/artemplate.py:222
msgid "SampleType"
msgstr "樣本類型"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:225
msgid "Sampler"
msgstr "採樣人"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:480
msgid "Sampler for scheduled sampling"
msgstr "已排期採樣的採樣人"

#: bika/lims/browser/workflow/analysisrequest.py:326
msgid "Sampler required for sample %s"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:478
#: senaite/core/browser/samples/view.py:91
#: senaite/core/profiles/default/types/Samples.xml
msgid "Samples"
msgstr "樣本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1834
msgid "Samples ${ARs} were successfully created."
msgstr "${ARs}  樣本已成功建立。"

#: bika/lims/content/referencesample.py:84
#: bika/lims/content/sampletype.py:128
msgid "Samples of this type should be treated as hazardous"
msgstr "這種類型的樣品應被視為危險物處理"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:451
msgid "Samples published"
msgstr "已發佈的樣本"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_retract_pdf.pt:70
msgid "Samples rejection reporting form"
msgstr "拒絕樣本的報告表格"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:416
msgid "Samples scheduled for sampling"
msgstr "已排期採樣的樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:409
msgid "Samples to be preserved"
msgstr "待防腐的樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:459
msgid "Samples to be printed"
msgstr "待列印的樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:423
msgid "Samples to be received"
msgstr "待接收的樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:402
msgid "Samples to be sampled"
msgstr "待採樣的樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:437
msgid "Samples to be verified"
msgstr "待審核的樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:444
msgid "Samples verified"
msgstr "已審核的樣本"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:430
msgid "Samples with results pending"
msgstr "等待結果的樣本"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:106
msgid "Sampling Date"
msgstr "採樣日期"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:220
#: senaite/core/profiles/default/types/SamplingDeviation.xml
msgid "Sampling Deviation"
msgstr "採樣偏差"

#: senaite/core/profiles/default/types/SamplingDeviations.xml
msgid "Sampling Deviations"
msgstr "採樣偏差"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:83
msgid "Sampling Frequency"
msgstr "採樣頻率"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:417
msgid "Sampling scheduled"
msgstr "已排期採樣"

#: bika/lims/config.py:99
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:191
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:155
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:656
msgid "Save and Copy"
msgstr "儲存並複製"

#: bika/lims/browser/workflow/__init__.py:209
msgid "Saved items: {}"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Schedule"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Schedule sampling"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:305
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "Scheduled sampling"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/instrument.py:399
msgid "Scheduled task"
msgstr "計劃任務"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:92
msgid "Scientific name"
msgstr "科學名稱/學名"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:154
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: bika/lims/browser/fields/coordinatefield.py:38
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: bika/lims/content/container.py:117
msgid "Security Seal Intact Y/N"
msgstr "封條完整 是/否"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:122
msgid "Security seal intact"
msgstr "封條完整"

#: senaite/core/browser/idserver/templates/numbergenerator.pt:58
msgid "Seed"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/idserver/view.py:75
msgid "Seeding key {} to {}"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:259
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:798
msgid "Select 'Register' if you want stickers to be automatically printed when new Samples or sample records are created. Select 'Receive' to print stickers when Samples or Samples are received. Select 'None' to disable automatic printing"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/import.pt:100
msgid "Select Import Interface"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/partition_magic.pt:215
msgid "Select Partition Analyses"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:147
msgid "Select a default preservation for this analysis service. If the preservation depends on the sample type combination, specify a preservation per sample type in the table below"
msgstr "為此分析服務選擇默認保存。如果保存取決於樣品類型組合，指定下表中每個樣品類型保存"

# senaite.core.browser.modals.templates.create_worksheet.pt
msgid "Select all"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrument.py:216
msgid "Select an Export interface for this instrument."
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrument.py:229
msgid "Select an Import interface for this instrument."
msgstr "選擇此儀器的導入介面"

#: bika/lims/content/artemplate.py:288
msgid "Select analyses to include in this template"
msgstr "選擇所有包含這個模板的分析"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/worksheets.pt:41
msgid "Select analyst"
msgstr "選擇分析員"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:203
msgid "Select any add-ons you want to activate immediately. You can also activate add-ons after the site has been created using the Add-ons control panel."
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/import.pt:135
msgid "Select existing file"
msgstr "選擇現有文件"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:85
msgid "Select if is an in-house calibration certificate"
msgstr "選擇這是否是一個內部校準證書"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:89
msgid "Select if the calculation to be used is the calculation set by default in the default method. If unselected, the calculation can be selected manually"
msgstr "如這個將使用的計算情式是默認設置的計算方法。如果沒有選擇，計算可手動選擇"

#: bika/lims/content/pricelist.py:76
msgid "Select if the descriptions should be included"
msgstr "選擇是否應包括描述"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:312
msgid "Select if the results for tests of this type of analysis can be set by using an instrument. If disabled, no instruments will be available for tests of this type of analysis in manage results view, even though the method selected for the test has instruments assigned."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/worksheets.pt:71
msgid "Select instrument"
msgstr "選擇儀器"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:76
msgid "Select template"
msgstr "選擇模板"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:246
msgid "Select the country the site will show by default"
msgstr "選擇一個國家, 該國的網站將默認顯示"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:234
msgid "Select the currency the site will use to display prices."
msgstr "選擇網站將用於顯示價格的幣種。"

#: bika/lims/content/analysisservice.py:167
msgid "Select the default container to be used for this analysis service. If the container to be used depends on the sample type and preservation combination, specify the container in the sample type table below"
msgstr "選擇默認的容器被用於此分析服務。如果要使用的容器取決於樣品類型與保存的組合，指定在下面的示例類型表的容器"

#: bika/lims/profiles/default/registry.xml
msgid "Select the default landing page. This is used when a Client user logs into the system, or when a client is selected from the client folder listing."
msgstr "選擇默認的登錄頁面。這是當一個客戶機用戶登錄到系統中，或當從客戶端文件夾列表中選擇的客戶使用。"

#: bika/lims/content/identifiertype.py:40
msgid "Select the types that this ID is used to identify."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:755
msgid "Select this to activate automatic notifications via email to the Client and Lab Managers when a Sample is invalidated."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:720
msgid "Select this to activate automatic notifications via email to the Client when a Sample is rejected."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:506
msgid "Select this to activate the dashboard as a default front page."
msgstr "選擇此選項可將儀表板為預設首頁。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:979
msgid "Select this to activate the rejection workflow for Samples. A 'Reject' option will be displayed in the actions menu."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:563
msgid "Select this to activate the sample collection workflow steps."
msgstr "選擇啟用樣本採集工作流程。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:572
msgid "Select this to allow a Sampling Coordinator to schedule a sampling. This functionality only takes effect when 'Sampling workflow' is active"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:551
msgid "Select this to allow the user to set an additional 'Printed' status to those Analysis Requests that have been Published. Disabled by default."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:584
msgid "Select to receive the samples automatically when created by lab personnel and sampling workflow is disabled. Samples created by client contacts won't be received automatically"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:597
msgid "Select to show sample partitions to client contacts. If deactivated, partitions won't be included in listings and no info message with links to the primary sample will be displayed to client contacts."
msgstr "選擇向客戶聯絡人顯示分裝樣品。 如果停用，分裝將不會包含在清單中，且沒有與初級樣品連結的資訊會顯示給客戶聯絡人。"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:82
msgid "Select which Analyses should be included on the Worksheet"
msgstr "選擇工作表中要包含的分析"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:833
msgid "Select which sticker should be used as the 'large' sticker by default"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:822
msgid "Select which sticker should be used as the 'small' sticker by default"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:811
msgid "Select which sticker to print when automatic sticker printing is enabled"
msgstr "當選擇啟用自動貼紙印刷時, 要打印那貼紙"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:104
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:591
msgid "Selection list"
msgstr "選擇清單"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:710
msgid "Self-verification of results"
msgstr "結果自我複核"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:204
msgid "Send"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:23
msgid "Send Analysis Reports via Email"
msgstr "透過電子郵件發送檢驗報告單"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:105
msgid "Send an email notification to client contact"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:132
msgid "Sender"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/reports_listing.py:91
msgid "Sent to"
msgstr "發送至"

#: bika/lims/browser/fields/partitionsetupfield.py:115
#: bika/lims/content/analysisservice.py:130
msgid "Separate Container"
msgstr "單獨的容器"

#: bika/lims/content/instrument.py:144
msgid "Serial No"
msgstr "序列號"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:74
#: bika/lims/browser/referencesample.py:152
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:209
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:536
msgid "Service cannot be deselected. Please click the info button for further details"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:311
msgid "Service keyword ${analysis_keyword} not found"
msgstr ""

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/worksheettemplatelayoutwidget.pt:61
msgid "Set"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/modals/templates/set_analysis_conditions.pt:104
msgid "Set Conditions"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:168
msgid "Set remarks"
msgstr "設定備註"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:172
msgid "Set remarks for selected analyses"
msgstr "為選定的檢驗項目設定備註"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:655
msgid "Set the Sample Rejection workflow and the reasons"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:843
msgid "Set the default number of copies to be printed for each sticker"
msgstr "設定每個標籤要列印的預設份數"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:127
msgid "Set the maintenance task as closed."
msgstr "當關閉時, 設置維護/保護任務。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:738
msgid "Set the text for the body of the email to be sent to the Sample's client contact if the option 'Email notification on Sample rejection' is enabled. You can use reserved keywords: $sample_id, $sample_link, $reasons, $lab_address"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:779
msgid "Set the text for the body of the email to be sent, , if option 'Email notification on Sample 'invalidation' enabled,  to the Sample's client contact. You can use reserved keywords: $sample_id, $sample_link, $retest_id, $retest_link, $lab_address"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:40
msgid "Settings for Clients"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles/default/types/BikaSetup.xml
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:78
msgid "Shelf Code"
msgstr "貨架碼"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:83
msgid "Shelf Description"
msgstr "貨架說明"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:73
msgid "Shelf Title"
msgstr "貨架標題"

#: bika/lims/config.py:84
msgid "Shipping address"
msgstr "郵寄地址"

#: bika/lims/content/client.py:58
msgid "Short and unique identifier of this client. Besides fast searches by client in Samples listings, the purposes of this field depend on the laboratory needs. For instance, the Client ID can be included as part of the Sample identifier, so the lab can easily know the client a given sample belongs to by just looking to its ID."
msgstr "該客戶的簡短且唯一的識別碼。除了客戶在樣品清單中快速搜索，該領域的目的取決於實驗室的需要。 例如，客戶ID可以作為樣本識別碼的一部分，因此實驗室只需查看其ID即可輕鬆了解給定樣本所屬客戶。"

#: bika/lims/content/method.py:160
msgid "Short method description"
msgstr "簡短方法描述"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:65
msgid "Short title"
msgstr "短標題"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:957
msgid "Should the analyses be excluded from the invoice?"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:127
msgid "Should the default example content be added to the site?"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/import.pt:186
msgid "Show last auto import logs"
msgstr "顯示上次自動匯入日誌"

# senaite.app.listing: Show more
msgid "Show more"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:238
msgid "Show standard fields"
msgstr "顯示標準欄位"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:522
msgid "Show/hide timeline summary"
msgstr "顯示/隱藏時間軸摘要"

#: bika/lims/content/labcontact.py:46
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:43
msgid "Site Code"
msgstr "地點代碼"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:48
msgid "Site Description"
msgstr "網站/地點說明"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:126
msgid "Site Logo"
msgstr ""

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:132
msgid "Site Logo CSS"
msgstr ""

#: bika/lims/content/storagelocation.py:38
msgid "Site Title"
msgstr "網站標題"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:65
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: senaite/core/exportimport/instruments/importer.py:648
msgid "Skipping result for analysis '${keyword}' of sample '${sid}' with calculation '${calculation}'"
msgstr ""

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
msgid "Small Sticker"
msgstr "小標籤"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:821
msgid "Small sticker"
msgstr "小標籤"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/results.py:190
msgid "Some analyses use out-of-date or uncalibrated instruments. Results edition not allowed"
msgstr "有分析使用了過期或未經校準的儀器。結果版不允許"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:79
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:82
#: bika/lims/content/subgroup.py:38
msgid "Sort Key"
msgstr "排序關鍵字"

#: bika/lims/browser/analyses/qc.py:59
msgid "Source"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:151
#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:93
msgid "Specification"
msgstr "規範"

#: senaite/core/content/dynamicanalysisspec.py:50
msgid "Specification File"
msgstr "檢驗標準文件"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:690
msgid "Specification Name"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/resultsranges_out_of_date_viewlet.pt:18
msgid "Specification ranges have changed since they were assigned"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisspec.py:90
msgid "Specifications"
msgstr "多個規範"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:63
msgid "Specify the size of the Worksheet, e.g. corresponding to a specific instrument's tray size. Then select an Analysis 'type' per Worksheet position.Where QC samples are selected, also select which Reference Sample should be used.If a duplicate analysis is selected, indicate which sample position it should be a duplicate of"
msgstr "指定工作表的大小，例如對應於特定儀器的托盤尺寸。 然後選擇每個工作表位置的分析'類型'。 選擇品管樣品時，也要選擇應使用哪一個參考樣品。 如果選擇了複製分析，請指出它應該是哪個樣品位置。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:149
#: senaite/core/registry/schema.py:270
msgid "Standard fields"
msgstr "標準欄位"

#: bika/lims/browser/pricelist.py:64
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: bika/lims/validators.py:235
msgid "Start date must be before End Date"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:252
#: senaite/core/z3cform/widgets/address.py:223
msgid "State"
msgstr "狀況/說明"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:195
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceSample.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Worksheet.xml
msgid "Sticker"
msgstr "標籤"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:810
msgid "Sticker templates"
msgstr "標籤模板"

#: bika/lims/profiles/default/types/AnalysisRequest.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Batch.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/ReferenceSample.xml
msgid "Stickers preview"
msgstr "標籤預覽"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:215
#: senaite/core/profiles/default/types/StorageLocation.xml
msgid "Storage Location"
msgstr "存儲位置"

#: senaite/core/profiles/default/types/StorageLocations.xml
msgid "Storage Locations"
msgstr "多個存儲位置"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:102
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:589
msgid "String"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SubGroup.xml
msgid "SubGroup"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/types/SubGroups.xml
msgid "SubGroups"
msgstr ""

#: bika/lims/content/subgroup.py:39
msgid "Subgroups are sorted with this key in group views"
msgstr "在群組顯示時, 子組會用這個關鍵來排序"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:115
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:165
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:124
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:114
msgid "Submit a valid Open XML (.XLSX) file containing setup records to continue."
msgstr "提交包含設定記錄的有效 Open XML (.XLSX) 檔案以繼續。"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1469
msgid "Submitted and verified by the same user: {}"
msgstr "由同一用戶提交並複核：{}"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:176
msgid "Submitter"
msgstr "提交者"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:606
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:198
msgid "Subtotal"
msgstr "子項總計"

#: bika/lims/config.py:100
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: senaite/core/profiles/default/types/Supplier.xml
msgid "Supplier"
msgstr "供應商"

#: senaite/core/profiles/default/types/Suppliers.xml
msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

#: bika/lims/browser/worksheet/views/referencesamples.py:75
msgid "Supported Services"
msgstr "支援服務"

#: bika/lims/content/method.py:116
msgid "Supported calculations of this method"
msgstr "支持這種方法的計算"

#: bika/lims/content/person.py:75
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:15
msgid "Switch to Frontpage"
msgstr "切換到首頁"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:33
msgid "Switch to classic view"
msgstr "切換到經典視圖"

#: senaite/core/browser/frontpage/templates/frontpage.pt:6
msgid "Switch to dashboard"
msgstr "切換到儀表板"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:6
msgid "Switch to frontpage"
msgstr "切換到首頁"

#: senaite/core/browser/samples/templates/multi_results.pt:25
msgid "Switch to transposed view"
msgstr "切換到轉置視圖"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:12
msgid "System Dashboard"
msgstr "系統儀表板"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:958
msgid "System default"
msgstr "系統預設"

#: bika/lims/browser/instrument.py:83
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:57
msgid "Task ID"
msgstr "任務代號"

#. Default: "Type"
#: bika/lims/browser/instrument.py:85
#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:66
msgid "Task type"
msgstr "任務類型"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:217
msgid "Taxes"
msgstr ""

#: bika/lims/content/method.py:78
msgid "Technical description and instructions intended for analysts"
msgstr "為分析員準備的技術描述和說明"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:242
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:69
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: bika/lims/content/calculation.py:155
msgid "Test Parameters"
msgstr "測試參數"

#: bika/lims/content/calculation.py:169
msgid "Test Result"
msgstr "測試結果"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:121
#: bika/lims/browser/templates/analysisreport_info.pt:174
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:590
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:5
msgid "Thank you for your analysis request."
msgstr "感謝您提出的分析需求"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:54
msgid "The ID of the site. This ends up as part of the URL. No special characters or spaces are allowed."
msgstr ""

#: bika/lims/content/laboratory.py:65
msgid "The Laboratory's web address"
msgstr "實驗室網址"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:186
msgid "The Lower Detection Limit is the lowest value to which the measured parameter can be measured using the specified testing methodology. Results entered which are less than this value will be reported as < LDL"
msgstr "檢測下限是指用來測試方法可用的測量最低值。如所輸入的結果小於< LDL,將被報告為"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:203
msgid "The Upper Detection Limit is the highest value to which the measured parameter can be measured using the specified testing methodology. Results entered which are greater than this value will be reported as > UDL"
msgstr "檢測下限是指用來測試方法可用的測量最高值。如所輸入的結果大於< UDL,將被報告為"

#: bika/lims/content/laboratory.py:142
msgid "The accreditation standard that applies, e.g. ISO 17025"
msgstr "適用的認証標準, 如 ISO 17025"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:65
msgid "The analyses included in this profile, grouped per category"
msgstr "分析包含於此數據是按类别分组"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:97
msgid "The analyst or agent responsible of the calibration"
msgstr "負責校準的分析師或代理人"

#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:83
msgid "The analyst or agent responsible of the maintenance"
msgstr "他負責保養/維修的分析師或代理人"

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:79
msgid "The analyst responsible of the validation"
msgstr "負責驗證的分析師"

#: bika/lims/browser/batch/batchbook.py:38
msgid "The batch book allows to introduce analysis results for all samples in this batch. Please note that submitting the results for verification is only possible within samples or worksheets, because additional information like e.g. the instrument or the method need to be set additionally."
msgstr "批次簿允許引入該批次中所有樣品的分析結果。 請注意，僅可在樣品或工作表中提交驗證結果，因為需要額外的儀器或方法等其他資訊。"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:835
msgid "The client side identifier of the sample"
msgstr "樣本的客戶來源識別符"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:801
msgid "The client side order number for this request"
msgstr "顧客端本次需求中所要求數量"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:818
msgid "The client side reference for this request"
msgstr "此請檢的客戶方參考"

#: bika/lims/content/instrument.py:341
msgid "The date the instrument was installed"
msgstr "安裝儀器的日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:606
msgid "The date when the sample was preserved"
msgstr "樣本保存的日期"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1060
msgid "The date when the sample was received"
msgstr "樣本接收的日期"

#: bika/lims/content/client.py:153
msgid "The decimal mark selected in Bika Setup will be used."
msgstr "在Bika 設置所選的十進制標記將被使用。"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:113
msgid "The default timezone setting of the portal. Users will be able to set their own timezone, if available timezones are defined in the date and time settings."
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:256
msgid "The discount percentage entered here, is applied to the prices for clients flagged as 'members', normally co-operative members or associates deserving of this discount"
msgstr "輸入折扣的百分數, 該折扣將用於標為'會員'的用户,通常企業或協會人員將得到該折扣"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:923
msgid "The environmental condition during sampling"
msgstr "抽樣時的環境狀況"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:104
msgid "The fields are always listed on top and can not be faded out. You can drag and drop any fields to the lower list to change thier visibility."
msgstr "這些欄位始終列在頂部並且不能淡出。 您可以將任何欄位拖曳到下方清單中以變更其可見性。"

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:150
msgid "The fields are listed below the promient fields and can be faded out. You can drag and drop any fields to the upper list to change their visibility."
msgstr "這些字段列在突出字段下方，並且可以淡出。 您可以將任何欄位拖曳到上方列表以變更其可見性。"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/primary_ar_viewlet.pt:20
msgid "The following partitions have been created from this Sample:"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/dispatch_samples.pt:47
msgid "The following sample(s) will be dispatched"
msgstr "將發送以下樣本"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:111
msgid "The global Auditlog shows all modifications of the system. When enabled, all entities will be indexed in a separate catalog. This will increase the time when objects are created or modified."
msgstr "全域審核日誌顯示系統的所有修改。 啟用後，所有實體都將在單獨的目錄中建立索引。 這將增加建立或修改物件的時間。"

#: bika/lims/content/samplepoint.py:75
msgid "The height or depth at which the sample has to be taken"
msgstr "取樣的高度或深度"

#: bika/lims/content/instrument.py:302
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:58
msgid "The instrument's ID in the lab's asset register"
msgstr "該儀器在實驗室的資產登記身份證"

#: bika/lims/content/instrument.py:137
msgid "The instrument's model number"
msgstr "該儀器的型號"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:111
msgid "The interval is calculated from the 'From' field and defines when the certificate expires in days. Setting this inverval overwrites the 'To' field on save."
msgstr "間隔是根據「從」欄位計算的，並定義證書到期的時間（以天為單位）。 設定此間隔會在儲存時覆蓋「收件者」欄位。"

#: bika/lims/browser/accreditation.py:71
msgid "The lab is not accredited, or accreditation has not been configured. "
msgstr "該實驗室未經認証, 或者尚未設置認証信息."

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:90
msgid "The main language of the site."
msgstr ""

#: bika/lims/content/sampletype.py:166
msgid "The minimum sample volume required for analysis eg. '10 ml' or '1 kg'."
msgstr "分析所需的最小樣品體積如 '10毫升“或” 1千克“ 。"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:649
msgid "The number of days before a sample expires and cannot be analysed any more. This setting can be overwritten per individual sample type in the sample types setup"
msgstr "樣品有效天數, 過期的樣品將不能分析. 該設置可以在樣品類型設置中為具體樣品類型重置."

#: bika/lims/content/bikasetup.py:162
msgid "The number of minutes before a user is automatically logged off. 0 disables automatic log-off"
msgstr "幾分鐘內用戶將被自動登出。 0禁用自動登出"

#: bika/lims/content/sampletype.py:117
msgid "The period for which un-preserved samples of this type can be kept before they expire and cannot be analysed any further"
msgstr "在這期間未保存的樣品可在到期之前保持，並且不能被進一步分析"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:627
msgid "The person who preserved the sample"
msgstr "凡是保存樣本的人"

#: bika/lims/content/analysisrequest.py:460
msgid "The person who took the sample"
msgstr "凡是取得樣本的人"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:457
msgid "The price charged per analysis for clients who qualify for bulk discounts"
msgstr "這個客戶的分析收費合資格享有量大折扣"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:92
msgid "The profile's commercial ID for accounting purposes."
msgstr "數據圖表商業ID為會計目的"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:52
msgid "The profile's keyword is used to uniquely identify it in import files. It has to be unique, and it may not be the same as any Calculation Interim field ID."
msgstr "該配置文件的關鍵字是用來唯一標識在導入文件。它必須是獨特的，它可能不與任何計算臨時場ID一致"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/specification_non_compliant_viewlet.pt:23
msgid "The ranges for the following analyses have been manually changed and they are no longer compliant with the ranges of the Specification:"
msgstr ""

#: bika/lims/content/laboratory.py:153
msgid "The reference code issued to the lab by the accreditation body"
msgstr "認証機構向實驗室發放的參考碼"

#: bika/lims/content/calculation.py:170
msgid "The result after the calculation has taken place with test values.  You will need to save the calculation before this value will be calculated."
msgstr ""

#: bika/lims/content/method.py:149
msgid "The results for the Analysis Services that use this method can be set manually"
msgstr "用這方法做分析服務的結果可以手動進行設置"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:409
msgid "The results of field analyses are captured during sampling at the sample point, e.g. the temperature of a water sample in the river where it is sampled. Lab analyses are done in the laboratory"
msgstr "分析結果是在採樣點採樣過程中捕獲，例如在河水在取樣的溫度。實驗室分析是在實驗室完成"

#: bika/lims/content/artemplate.py:110
msgid "The sample is a mix of sub samples"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrument.py:145
msgid "The serial number that uniquely identifies the instrument"
msgstr "唯一標識文書的序列號"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:759
msgid "The service's analytical protocol ID"
msgstr "該服務的解析協議ID"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:747
msgid "The service's commercial ID for accounting purposes"
msgstr "為會計目的服務的商業ID"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/sample_dynamic_specs_viewlet.pt:14
msgid "The specification has a Dynamic Specification assigned"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:282
msgid "The unique keyword used to identify the analysis service in import files of bulk Sample requests and results imports from instruments. It is also used to identify dependent analysis services in user defined results calculations"
msgstr "在批量樣品請求和儀器匯入結果時，用於識別檢驗項目服務的唯一關鍵字。 它也被用於在使用者定義的計算結果中識別所依賴的檢驗項目"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1144
msgid "The value of field '%s' was emptied. Please select a new value."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:126
msgid "The variable ${recipients} will be automatically replaced with the names and emails of the final selected recipients."
msgstr "變數 ${recipients} 將自動替換為最終選定收件人的姓名和電子郵件。"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/reject_samples.pt:84
msgid "There are no pre-defined conditions set"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:548
msgid "There is no available data for the selected period"
msgstr "在選定的期間並無資料存在"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/rejectionsetupwidget.pt:33
msgid "These reasons will be displayed for its selection during the rejection process."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/invalid_ar_viewlet.pt:15
msgid "These results have been withdrawn and are listed here for trace-ability purposes. Please follow the link to the retest"
msgstr "這些結果已被撤回，並在這裡列出了跟踪能力的目的。請按照鏈接到複試/重測"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/dynamic_specs_viewlet.pt:14
msgid "This Analysis Specification has a Dynamic Specification assigned"
msgstr "此檢驗標準已被賦予動態標準"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/retest_ar_viewlet.pt:15
msgid "This Sample has been generated automatically due to the retraction of the Sample"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/rejected_ar_viewlet.pt:15
msgid "This Sample has been rejected due to the following reasons:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/partition_ar_viewlet.pt:14
msgid "This is a Partition from Sample"
msgstr "這是樣本的部分"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/secondary_ar_viewlet.pt:15
msgid "This is a Secondary Sample of"
msgstr "這是第二樣本屬於"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/detached_partition_viewlet.pt:15
msgid "This is a detached partition from Sample"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:634
msgid "This is the default maximum time allowed for performing analyses.  It is only used for analyses where the analysis service does not specify a turnaround time. Only laboratory workdays are considered."
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/analyses.py:134
msgid "This operation can not be undone. Are you sure you want to reject the selected analyses?"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:14
msgid "This report was sent to the following contacts:"
msgstr "報告已寄送至下列聯絡人:"

#: senaite/core/content/senaitesetup.py:127
msgid "This shows a custom logo on your SENAITE site."
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:57
msgid "This site configuration is outdated and needs to be upgraded:"
msgstr ""

#: bika/lims/content/laboratory.py:100
msgid "This value is reported at the bottom of all published results"
msgstr "本值为所有发布的结果中最低值"

#: bika/lims/browser/worksheet/tools.py:84
msgid "This worksheet has been created to replace the rejected worksheet at ${ws_id}"
msgstr "該工作表已創建在$ {ws_id } 以更換被拒絕的工作表"

#: bika/lims/browser/worksheet/tools.py:77
msgid "This worksheet has been rejected.  The replacement worksheet is ${ws_id}"
msgstr "該工作表已被拒絕。以更換工作$ {ws_id } "

#: bika/lims/config.py:97
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: bika/lims/browser/resultsimport/autoimportlogs.py:47
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: senaite/core/exportimport/import.pt:129
msgid "Tip. Attached documents will not be loaded unless they are present in the instance."
msgstr "提示. 添加文件不會被加載，除非它們是存在於實例。"

#: senaite/core/browser/controlpanel/labels/view.py:59
#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:58
#: senaite/core/browser/widgets/referencewidget.py:55
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:54
msgid "Title of location"
msgstr "位置標題"

#: bika/lims/controlpanel/dynamic_analysisspecs.py:35
msgid "Title of the Folder"
msgstr ""

#: bika/lims/content/storagelocation.py:74
msgid "Title of the shelf"
msgstr "貨架標題"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:39
msgid "Title of the site"
msgstr "場地的標題"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:88
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:74
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:70
msgid "To"
msgstr "至"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:295
msgid "To Be Preserved"
msgstr "需要保留"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:286
msgid "To Be Sampled"
msgstr "需要取樣"

#: bika/lims/content/analysiscategory.py:48
msgid "To be displayed below each Analysis Category section on results reports."
msgstr "將每個分析類型結果報告顯示"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:410
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "To be preserved"
msgstr "待保存"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:460
msgid "To be printed"
msgstr "待列印"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:403
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_sample_workflow/definition.xml
msgid "To be sampled"
msgstr "待抽樣"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:438
#: senaite/core/browser/samples/view.py:337
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "To be verified"
msgstr "需要驗証"

#: bika/lims/content/calculation.py:156
msgid "To test the calculation, enter values here for all calculation parameters.  This includes Interim fields defined above, as well as any services that this calculation depends on to calculate results."
msgstr "若要測試計算，請在此輸入所有計算參數的值。 這包括上面定義的臨時字段，以及此計算依賴於計算結果的任何服務。"

#: senaite/core/registry/schema.py:239
msgid "Toggle visibility of standard sample header fields"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/view.py:523
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:142
#: bika/lims/content/labproduct.py:67
msgid "Total price"
msgstr "總價格"

#: bika/lims/browser/publish/emailview.py:194
msgid "Total size of email exceeded {:.1f} MB ({:.2f} MB)"
msgstr "電子郵件大小超過 {:.1f} MB ({:.2f} MB)"

#: bika/lims/config.py:126
msgid "Transposed"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:95
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: senaite/core/browser/label/labeled_objects.py:61
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:64
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/worksheet_attachments.pt:39
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:67
msgid "Type of control to be displayed on value entry when choices are set"
msgstr ""

#: bika/lims/content/multifile.py:74
msgid "Type of document (e.g. user manual, instrument specifications, image, ...)"
msgstr "文件類型 (例如: 使用者手冊、儀器規格、圖像.......)"

#: bika/lims/content/storagelocation.py:69
msgid "Type of location"
msgstr "位置類型"

#: senaite/core/content/samplecontainer.py:73
msgid "Type of the container"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/controlpanel/templates/setupview.pt:27
msgid "Type to filter ..."
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:93
msgid "Types that support labels directly.<br/>NOTE: In cluster setups, other instances need to be restarted manually for the changes to take place!"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:92
msgid "Types with labels"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/printview.py:142
msgid "Unable to load the template"
msgstr "無法加載模板"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Unassign"
msgstr "未分配"

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:524
#: bika/lims/content/abstractroutineanalysis.py:59
msgid "Uncertainty"
msgstr "不确定性"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:517
msgid "Uncertainty value"
msgstr "不确定值"

#: bika/lims/content/department.py:45
msgid "Unique Department ID that identifies the department"
msgstr "識別部門的唯一部門 ID"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:145
#: bika/lims/browser/analysisrequest/manage_analyses.py:78
#: bika/lims/browser/fields/interimfieldsfield.py:61
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: senaite/core/content/supplier.py:156
msgid "Unknown IBAN country %s"
msgstr "未知IBAN 國家％S"

#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:108
msgid "Unlink User"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/contact.py:227
msgid "Unlinked User"
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/panalytical/omnia/axios_xrf.py:53
msgid "Unrecognized file format ${file_format}"
msgstr "無法識別文件格式${file_format}"

#: senaite/core/exportimport/instruments/abaxis/vetscan/vs2.py:51
#: senaite/core/exportimport/instruments/abbott/m2000rt/m2000rt.py:64
#: senaite/core/exportimport/instruments/alere/pima/beads.py:51
msgid "Unrecognized file format ${fileformat}"
msgstr "無法識別文件格式${fileformat}"

#: senaite/core/exportimport/instruments/horiba/jobinyvon/icp.py:57
msgid "Unrecognized file format ${format}"
msgstr "無法辨識的檔案格式 ${format}"

#: senaite/core/browser/samples/view.py:431
msgid "Unsassigned"
msgstr "未分配"

#: bika/lims/skins/bika/bika_widgets/scheduleinputwidget.pt:63
msgid "Until"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:172
msgid "Update Attachments"
msgstr "上傳附件"

#: bika/lims/content/labcontact.py:47
msgid "Upload a scanned signature to be used on printed analysis results reports. Ideal size is 250 pixels wide by 150 high"
msgstr "上傳一張可用於打印分析報告的簽名掃描檔, 理想尺寸為250像素寬, 150像素高"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:202
msgid "Upper Detection Limit (UDL)"
msgstr "檢測上限(UDL)"

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:101
msgid "Use Analysis Profile Price"
msgstr "使用检验套餐價格"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:505
msgid "Use Dashboard as default front page"
msgstr "使用儀表板做為預設首頁"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/resultsinterpretation.pt:84
msgid "Use Template"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisservice.py:88
msgid "Use the Default Calculation of Method"
msgstr "使用預設的計算方式"

#: bika/lims/content/instrument.py:285
msgid "Use this field to pass arbitrary parameters to the export/import modules."
msgstr "使用此字段的任意參數傳遞給導出/導入模塊。"

#: bika/lims/browser/client/views/contacts.py:70
#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:71
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:99
msgid "User groups"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:146
msgid "User is linked to lab contact '%s'"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:150
msgid "User is linked to the client contact '%s' (%s)"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/contact.py:216
msgid "User linked to this Contact"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_labcontacts.py:96
msgid "User name"
msgstr ""

#: bika/lims/content/bikasetup.py:302
msgid "Using too few data points does not make statistical sense. Set an acceptable minimum number of results before QC statistics will be calculated and plotted"
msgstr "取样点太少时分析结果无意义. 请在质量控制统计处理前设置可接受的最小样品量."

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/ar_add2.pt:620
#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:167
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:134
msgid "VAT"
msgstr "增值税"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:470
#: bika/lims/content/analysisprofile.py:122
#: bika/lims/content/bikasetup.py:267
msgid "VAT %"
msgstr "增值税%"

#: bika/lims/content/organisation.py:52
msgid "VAT number"
msgstr "增值税数目"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:218
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: bika/lims/browser/instrument.py:652
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:126
msgid "Valid from"
msgstr "有效自"

#: bika/lims/browser/instrument.py:653
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:136
msgid "Valid to"
msgstr "有效"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:122
msgid "Validation"
msgstr "驗證"

#: senaite/core/z3cform/error.py:32
msgid "Validation failed."
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:343
msgid "Validation failed: '${keyword}': duplicate keyword"
msgstr "驗證失敗: '${keyword}': 重複關鍵字"

#: bika/lims/validators.py:362
msgid "Validation failed: '${title}': This keyword is already in use by service '${used_by}'"
msgstr "驗證失敗: '${title}': 這個關鍵字已有服務在使用 '${used_by}' "

#: bika/lims/validators.py:351
msgid "Validation failed: '${title}': duplicate title"
msgstr "驗證失敗: '${title}': 重複標題"

#: bika/lims/validators.py:204
msgid "Validation failed: '${value}' is not unique"
msgstr "驗證失敗: '${value}' 不是唯一的"

#: bika/lims/validators.py:1453
msgid "Validation failed: '{}' is not numeric"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:616
msgid "Validation failed: Bearing must be E/W"
msgstr "驗證失敗: 方向必须是E（東）/W（西）"

#: bika/lims/validators.py:597
msgid "Validation failed: Bearing must be N/S"
msgstr "驗證失敗: 方向必须是N（北）/S（南）"

#: bika/lims/validators.py:1342
msgid "Validation failed: Could not import module '%s'"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:958
msgid "Validation failed: Error percentage must be between 0 and 100"
msgstr "驗證失敗：錯誤的百分比必須在0到100之間"

#: bika/lims/validators.py:974
msgid "Validation failed: Error value must be 0 or greater"
msgstr "驗證失敗：錯誤值必須大於等於0"

#: bika/lims/validators.py:951
msgid "Validation failed: Error values must be numeric"
msgstr "驗證失敗：錯誤值必須是數字"

#: bika/lims/validators.py:496
msgid "Validation failed: Keyword '${keyword}' is invalid"
msgstr "驗證失敗：關鍵字 '${keyword}' 無效"

#: bika/lims/validators.py:966
msgid "Validation failed: Max values must be greater than Min values"
msgstr "驗證失敗：最大值必須大於最小值更大"

#: bika/lims/validators.py:936
msgid "Validation failed: Max values must be numeric"
msgstr "驗證失敗：最大值必須是數字"

#: bika/lims/validators.py:929
msgid "Validation failed: Min values must be numeric"
msgstr "驗證失敗：最小值必須是數字"

#: bika/lims/validators.py:1439
msgid "Validation failed: Please set a default value when defining a required checkbox condition."
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:1433
msgid "Validation failed: Please use the character '|' to separate the available options in 'Choices' subfield"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:762
msgid "Validation failed: PrePreserved containers must have a preservation selected."
msgstr "驗證失敗：預前處厘的容器必須有選擇的保存。"

#: bika/lims/validators.py:720
msgid "Validation failed: The selection requires the following categories to be selected: ${categories}"
msgstr "驗證失敗：選擇需要進行選擇以下幾類： ${categories}"

#: bika/lims/validators.py:1006
msgid "Validation failed: Values must be numbers"
msgstr "驗證失敗：值必須是數字"

#: bika/lims/validators.py:390
msgid "Validation failed: column title '${title}' must have keyword '${keyword}'"
msgstr "驗證失敗：列標題“ $ { 標題}”必須有關鍵字“ $ { 關鍵字}”"

#: bika/lims/validators.py:607
msgid "Validation failed: degrees is 180; minutes must be zero"
msgstr "驗證失敗：度為180 ;分必須為零"

#: bika/lims/validators.py:612
msgid "Validation failed: degrees is 180; seconds must be zero"
msgstr "驗證失敗：度為180 ;秒必須為零"

#: bika/lims/validators.py:588
msgid "Validation failed: degrees is 90; minutes must be zero"
msgstr "驗證失敗：度為90;分必須為零"

#: bika/lims/validators.py:593
msgid "Validation failed: degrees is 90; seconds must be zero"
msgstr "驗證失敗：度為90;秒必須為零"

#: bika/lims/validators.py:602
msgid "Validation failed: degrees must be 0 - 180"
msgstr "驗證失敗: 度必須在0-180之間"

#: bika/lims/validators.py:583
msgid "Validation failed: degrees must be 0 - 90"
msgstr "驗證失敗: 度必須為0 - 90"

#: bika/lims/validators.py:556
msgid "Validation failed: degrees must be numeric"
msgstr "驗證失敗: 度必須是數字"

#: bika/lims/validators.py:402
msgid "Validation failed: keyword '${keyword}' must have column title '${title}'"
msgstr "驗證失敗: 關鍵字“ $ {關鍵字}”必須有列標題“ '${title}'"

#: bika/lims/api/analysisservice.py:170
#: bika/lims/validators.py:324
msgid "Validation failed: keyword contains invalid characters"
msgstr "驗證失敗: 關鍵字包含無效字符"

#: bika/lims/api/analysisservice.py:175
msgid "Validation failed: keyword is already in use"
msgstr ""

#: bika/lims/api/analysisservice.py:185
msgid "Validation failed: keyword is already in use by calculation '{}'"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:95
#: bika/lims/validators.py:321
msgid "Validation failed: keyword is required"
msgstr "驗證失敗: 關鍵字是必需的"

#: bika/lims/validators.py:572
msgid "Validation failed: minutes must be 0 - 59"
msgstr "驗證失敗: 分必須是0 -  59"

#: bika/lims/validators.py:562
msgid "Validation failed: minutes must be numeric"
msgstr "驗證失敗: 分鐘必須是數字"

#: bika/lims/validators.py:1034
msgid "Validation failed: percent values must be between 0 and 100"
msgstr "驗證失敗: 百分比值必須是0和100之間"

#: bika/lims/validators.py:1030
msgid "Validation failed: percent values must be numbers"
msgstr "驗證失敗: 百分比值必須是數字"

#: bika/lims/validators.py:576
msgid "Validation failed: seconds must be 0 - 59"
msgstr "驗證失敗: 秒必須為0 - 59"

#: bika/lims/validators.py:568
msgid "Validation failed: seconds must be numeric"
msgstr "驗證失敗: 秒必須是數字"

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:88
#: bika/lims/validators.py:317
msgid "Validation failed: title is required"
msgstr "驗證失敗: 標題是必需的"

#: bika/lims/validators.py:1444
msgid "Validation failed: value for Choices subfield is only required for when the control type of choice is 'Select'"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:1426
msgid "Validation failed: value for Choices subfield is required when the control type of choice is 'Select'"
msgstr ""

#: senaite/core/content/analysiscategory.py:122
msgid "Validation failed: value must be between 0 and 1000"
msgstr ""

#: senaite/core/content/analysiscategory.py:118
msgid "Validation failed: value must be float"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:51
msgid "Validation report date"
msgstr "驗證報告日期"

#: bika/lims/profiles/default/types/Instrument.xml
msgid "Validations"
msgstr "驗證"

#: bika/lims/browser/instrument.py:317
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:78
msgid "Validator"
msgstr "驗證"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/results.pt:206
#: bika/lims/content/calculation.py:150
#: bika/lims/content/instrument.py:281
msgid "Value"
msgstr "值"

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:109
msgid "Value for degrees must be within 0 and 180"
msgstr ""

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:93
msgid "Value for degrees must be within 0 and 90"
msgstr ""

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:68
msgid "Value for minutes must be within 0 and 59"
msgstr ""

#: senaite/core/schema/coordinatefield.py:77
msgid "Value for seconds must be within 0 and 59.9999"
msgstr ""

#: bika/lims/content/abstractanalysis.py:151
msgid "Values can be entered here which will override the defaults specified in the Calculation Interim Fields."
msgstr "值可以在此輸入，將覆蓋在計算臨時字段中指定的默認值。"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:445
#: senaite/core/browser/samples/view.py:347
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: bika/lims/browser/analysisrequest/templates/invoice_content.pt:133
msgid "Verified By"
msgstr ""

#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_analysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_duplicateanalysis_workflow/definition.xml
#: senaite/core/profiles/default/workflows/senaite_referenceanalysis_workflow/definition.xml
msgid "Verify"
msgstr "複核"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:80
#: bika/lims/browser/templates/analysisservice_info.pt:174
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:72
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: bika/lims/profiles/default/types/ARReport.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/ARTemplate.xml
#: bika/lims/profiles/default/types/Analysis.xml
msgid "View"
msgstr "查看"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:52
msgid "View your SENAITE site"
msgstr "瀏覽LIMS站點"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:477
msgid "Visibility"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:278
msgid "Visible fields"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/dynamic_specs_viewlet.pt:24
#: bika/lims/browser/viewlets/templates/sample_dynamic_specs_viewlet.pt:24
msgid "Visit the Dynamic Specification for additional information:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/resultsranges_out_of_date_viewlet.pt:28
msgid "Visit the Specification's changes history for additional information:"
msgstr ""

#: bika/lims/content/labproduct.py:36
msgid "Volume"
msgstr "卷/體積"

#: bika/lims/browser/viewlets/templates/invalid_ar_viewlet.pt:13
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: bika/lims/content/laboratory.py:132
msgid "Web address for the accreditation body"
msgstr "認證機構地址的"

#: bika/lims/content/supplier.py:52
msgid "Website"
msgstr ""

#: bika/lims/config.py:96
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:536
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:91
msgid "Weeks To Expire"
msgstr "兩週後過期"

#: senaite/core/browser/frontpage/templates/frontpage.pt:16
msgid "Welcome to"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:14
msgid "Welcome to SENAITE"
msgstr "歡迎來到LIMS"

#: bika/lims/content/bikasetup.py:411
msgid "When enabled, the sample is automatically verified as soon as all results are verified. Otherwise, users with enough privileges have to manually verify the sample afterwards. Default: enabled"
msgstr ""

#: bika/lims/content/analysisprofile.py:102
msgid "When it's set, the system uses the analysis profile's price to quote and the system's VAT is overridden by the analysis profile's specific VAT"
msgstr "當它被設置，系統使用的分析配置文件的價格報價和系統的增值稅由分析配置文件的特殊增值稅覆蓋"

#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:375
msgid "When the results of duplicate analyses on worksheets, carried out on the same sample, differ with more than this percentage, an alert is raised"
msgstr "當重複的結果在工作表上，對同一樣品進行分析，不同的比這個比例更多，引發警報"

#: bika/lims/validators.py:510
msgid "Wildcards for interims are not allowed: ${wildcards}"
msgstr "臨時萬用字元不允許使： $ {萬用字元}"

#: senaite/core/browser/setup/templates/email_body_sample_publication.pt:20
msgid "With best regards"
msgstr "誠摯問候您"

#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:118
#: bika/lims/content/instrumentmaintenancetask.py:102
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:100
msgid "Work Performed"
msgstr "工作完成"

#: bika/lims/browser/auditlog.py:94
#: bika/lims/controlpanel/auditlog.py:99
msgid "Workflow State"
msgstr "工作流程狀態"

#: bika/lims/browser/analyses/qc.py:51
#: bika/lims/browser/referencesample.py:156
#: bika/lims/browser/templates/analyses_retractedlist.pt:22
msgid "Worksheet"
msgstr "工作表"

#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:62
msgid "Worksheet Layout"
msgstr "工作表佈局"

#: bika/lims/profiles/default/types/WorksheetTemplate.xml
msgid "Worksheet Template"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_worksheettemplates.py:62
#: bika/lims/profiles/default/types/WorksheetTemplates.xml
msgid "Worksheet Templates"
msgstr "工作表模板"

#: senaite/core/registry/schema.py:110
msgid "Worksheet View"
msgstr "工作表視圖"

#: senaite/core/registry/schema.py:143
msgid "Worksheet printing templates order"
msgstr ""

#: senaite/core/registry/schema.py:111
msgid "Worksheet view configuration"
msgstr "工作表視圖配置"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:529
msgid "Worksheets"
msgstr "工作表"

#: senaite/core/content/supplier.py:166
msgid "Wrong IBAN length by %s: %s"
msgstr ""

#: bika/lims/validators.py:1131
msgid "Wrong IBAN length by %s: %sshort by %i"
msgstr "錯IBAN長度由%s: %sshort by %i"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:540
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:166
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:240
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:124
msgid "You can add another SENAITE site:"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:109
msgid "You can change the visibility of a field by selecting or unselecting the checkbox."
msgstr "您可以透過選擇或取消選擇複選框來變更欄位的可見性。"

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/auditlog_disabled.pt:17
msgid "You can enable the global Audit Log again in the <a href=\"${DYNAMIC_CONTENT}\">Setup</a>"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/viewlets/templates/attachments.pt:291
msgid "You can use the browse button to select and upload a new attachment."
msgstr "你可使用瀏覽按鈕去選擇與上傳一個新的附件"

#: bika/lims/browser/worksheet/tools.py:42
msgid "You do not have sufficient privileges to view the worksheet ${worksheet_title}."
msgstr "您沒有足夠的權限來查看工作表${worksheet_title}."

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:78
msgid "You have multiple SENAITE sites:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/worksheet/views/export.py:33
msgid "You must select an instrument"
msgstr "您必須選擇一個工具"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:159
msgid "You normally don't need to change anything here unless you have specific reasons and know what you are doing."
msgstr ""

#: senaite/core/exportimport/instruments/sysmex/xs/i500.py:77
msgid "You should introduce a default result key."
msgstr "您應該引入一個默認結果的關鍵。"

#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:121
msgid "Your SENAITE site has not been added yet:"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:130
msgid "activate"
msgstr "激活/啟用"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:254
msgid "biannually"
msgstr "每半年"

#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_column.pt:48
#: bika/lims/browser/worksheet/templates/print/sample_by_row.pt:48
msgid "by"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:250
msgid "daily"
msgstr "每日"

#. Default: "${Y}-${m}-${d} ${I}:${M} ${p}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${b} ${d}, ${Y} ${I}:${M} ${p}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_long"
msgstr ""

#. Default: "${Y}-${m}-${d}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${b} ${d}, ${Y}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "date_format_short"
msgstr ""

#. Date format used with the datepicker jqueryui plugin.
#. Please only use 'dd', 'mm', 'yy', '-', '/', '.' in this string.
#. Default: "mm/dd/yy"
msgid "date_format_short_datepicker"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:285
msgid "days"
msgstr "天"

#: bika/lims/browser/templates/referencesample_view.pt:123
msgid "deactivate"
msgstr "關閉"

#. Default: "Attached labels"
#: senaite/core/behaviors/label.py:118
msgid "description_Labels"
msgstr ""

#. Default: "The category the analysis service belongs to"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:428
msgid "description_analysis_category"
msgstr "分析類别"

#. Default: "Select the responsible department"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:486
msgid "description_analysis_department"
msgstr ""

#. in results entry listings. Note this only applies to the options displayed
#. in the selection list. It does not have any effect to the order in which
#. results are displayed after being submitted"
#. Default: "Criteria to use when result options are displayed for selection in results entry listings. Note this only applies to the options displayed in the selection list. It does not have any effect to the order in which results are displayed after being submitted"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:663
msgid "description_analysis_results_options_sorting"
msgstr ""

#. in a range with minimum of 0 and maximum of 10, where the uncertainty value
#. is 0.5 - a result of 6.67 will be reported as 6.67 ± 0.5.<br/>You can also
#. specify the uncertainty value as a percentage of the result value, by
#. adding a '%' to the value entered in the 'Uncertainty Value' column, e.g.
#. for results in a range with minimum of 10.01 and a maximum of 100, where
#. the uncertainty value is 2%, a result of 100 will be reported as 100 ±
#. 2.<br/>If you don't want uncertainty to be displayed for a given range, set
#. 0 (or a value below 0) as the Uncertainty value.<br/>Please ensure
#. successive ranges are continuous, e.g. 0.00 - 10.00 is followed by 10.01 -
#. 20.00, 20.01 - 30.00 etc."
#. Default: "Specify the uncertainty value for a given range, e.g. for results in a range with minimum of 0 and maximum of 10, where the uncertainty value is 0.5 - a result of 6.67 will be reported as 6.67 ± 0.5.<br/>You can also specify the uncertainty value as a percentage of the result value, by adding a '%' to the value entered in the 'Uncertainty Value' column, e.g. for results in a range with minimum of 10.01 and a maximum of 100, where the uncertainty value is 2%, a result of 100 will be reported as 100 ± 2.<br/>If you don't want uncertainty to be displayed for a given range, set 0 (or a value below 0) as the Uncertainty value.<br/>Please ensure successive ranges are continuous, e.g. 0.00 - 10.00 is followed by 10.01 - 20.00, 20.01 - 30.00 etc."
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:525
msgid "description_analysis_uncertainty"
msgstr ""

#. mg/l, ppm, dB, mV, etc."
#. Default: "The measurement units for this analysis service' results, e.g. mg/l, ppm, dB, mV, etc."
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:109
msgid "description_analysis_unit"
msgstr "單位"

#. Ensure to include the default unit in this list"
#. Default: "Provide a list of units that are suitable for the analysis. Ensure to include the default unit in this list"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:142
msgid "description_analysis_unitchoices"
msgstr "單位選擇"

#. Default: "To be displayed below each Analysis Category section on results reports."
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:64
msgid "description_analysiscategory_comments"
msgstr ""

#. Default: "Select the responsible department"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:85
msgid "description_analysiscategory_department"
msgstr ""

#. Default: "Float value from 0.0 - 1000.0 indicating the sort order. Duplicate values are ordered alphabetically."
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:99
msgid "description_analysiscategory_sort_key"
msgstr ""

#. Default: "Commercial ID used for accounting"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:125
msgid "description_analysisprofile_commercial_id"
msgstr "商業ID"

#. Default: "Please provide a unique profile keyword"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:94
msgid "description_analysisprofile_profile_key"
msgstr ""

#. Default: "Please provide the price excluding VAT"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:149
msgid "description_analysisprofile_profile_price"
msgstr "價格"

#. price"
#. Default: "Please provide the VAT in percent that is added to the profile price"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:161
msgid "description_analysisprofile_profile_vat"
msgstr ""

#. profile won't be available for selection in sample creation and edit forms
#. unless the selected sample type is one of these. If no sample type is set
#. here, this profile will always be available for selection, regardless of
#. the sample type of the sample."
#. Default: "Sample types for which this analysis profile is supported. This profile won't be available for selection in sample creation and edit forms unless the selected sample type is one of these. If no sample type is set here, this profile will always be available for selection, regardless of the sample type of the sample."
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:184
msgid "description_analysisprofile_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Select the included analyses for this profile"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:110
msgid "description_analysisprofile_services"
msgstr ""

#. Default: "Use profile price instead of single analyses prices"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:137
msgid "description_analysisprofile_use_profile_price"
msgstr "使用检验套餐價格"

#. Default: "Number of samples to create with the information provided"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1394
msgid "description_analysisrequest_numsamples"
msgstr ""

#. Default: "Link dynamic analysis specification"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:72
msgid "description_analysisspec_dynamicspec"
msgstr "動態規範"

#. outside this results range will raise an alert.<br/>'Min warn' and 'Max
#. warn' values indicate a shoulder range. Any result outside the results
#. range but within the shoulder range will raise a less severe alert.<br/>If
#. the result is out of range, the value set for '&lt; Min' or '&gt; Max' will
#. be displayed in lists and results reports instead of the real result. In
#. such case, the value set for 'Out of range comment' will be displayed in
#. results report as well"
#. Default: "'Min' and 'Max' values indicate a valid results range. Any result outside this results range will raise an alert.<br/>'Min warn' and 'Max warn' values indicate a shoulder range. Any result outside the results range but within the shoulder range will raise a less severe alert.<br/>If the result is out of range, the value set for '&lt; Min' or '&gt; Max' will be displayed in lists and results reports instead of the real result. In such case, the value set for 'Out of range comment' will be displayed in results report as well"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:91
msgid "description_analysisspec_resultsrange"
msgstr "結果範圍"

#. Default: "Select the sample type for this specification"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:52
msgid "description_analysisspec_sampletype"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Contained samples in the PDF"
#: bika/lims/content/arreport.py:82
msgid "description_arreport_contained_samples"
msgstr ""

#. Default: "The primary sample of the PDF"
#: bika/lims/content/arreport.py:52
msgid "description_arreport_sample"
msgstr ""

#. Default: "Select the analysis profile for this template"
#: bika/lims/content/artemplate.py:257
msgid "description_artemplate_profile"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample point for this template"
#: bika/lims/content/artemplate.py:58
msgid "description_artemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample type for this template"
#: bika/lims/content/artemplate.py:89
msgid "description_artemplate_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Select the type of the attachment"
#: bika/lims/content/attachment.py:64
msgid "description_attachment_type"
msgstr ""

#. Default: "Assign the instrument for this log"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:53
msgid "description_autoimportlog_instrument"
msgstr ""

#. Default: "The date and time when the log was created"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:90
msgid "description_autoimportlog_logtime"
msgstr ""

#. Default: "The logged results"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:77
msgid "description_autoimportlog_results"
msgstr ""

#. Default: "Select the client of this batch"
#: bika/lims/content/batch.py:81
msgid "description_batch_client"
msgstr ""

#. entered manually for analyses"
#. Default: "If this option is activated, the result capture date can be entered manually for analyses"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:346
msgid "description_bikasetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. departments will receive publication emails."
#. Default: "When selected, the responsible persons of all involved lab departments will receive publication emails."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:708
msgid "description_bikasetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Group analyses by category for samples"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:324
msgid "description_bikasetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords:
#. $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#. Default: "Set the email body text to be used by default when sending out result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords: $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:687
msgid "description_bikasetup_email_body_sample_publication"
msgstr ""

#. publishing results reports. This address overrides the value set at
#. portal's 'Mail settings'."
#. Default: "E-mail to use as the 'From' address for outgoing e-mails when publishing results reports. This address overrides the value set at portal's 'Mail settings'."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:665
msgid "description_bikasetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic
#. sample reception is activated."
#. Default: "Allow the user to directly enter results after sample creation, e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic sample reception is activated."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:384
msgid "description_bikasetup_immediateresultsentry"
msgstr ""

#. Default: "Analyses are required for sample registration"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:335
msgid "description_bikasetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. Default: "Dependent services of this calculation"
#: bika/lims/content/calculation.py:83
msgid "description_calculation_dependentservices"
msgstr ""

#. Default: "Select the responsible department"
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:62
msgid "description_category_department"
msgstr ""

#. Default: "Always expand the selected categories"
#: bika/lims/content/client.py:111
msgid "description_client_defaultcategories"
msgstr ""

#. Default: "Show only selected categories"
#: bika/lims/content/client.py:135
msgid "description_client_restrictcategories"
msgstr ""

#. Default: "Contacts in CC for new samples"
#: bika/lims/content/contact.py:58
msgid "description_contact_cccontact"
msgstr ""

#. could be selected here."
#. Default: "If this container is pre-preserved, then the preservation method could be selected here."
#: bika/lims/content/container.py:99
msgid "description_container_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Select the type of this container"
#: bika/lims/content/container.py:56
msgid "description_container_type"
msgstr ""

#. Default: "${copyright} 2017-${current_year} ${senaitelims}"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/footer.pt:13
msgid "description_copyright"
msgstr ""

#. Default: "Please provide a unique department identifier"
#: senaite/core/content/department.py:68
msgid "description_department_id"
msgstr ""

#. the 'lab contacts' setup item. Departmental managers are referenced on
#. analysis results reports containing analyses by their department."
#. Default: "Select a manager from the available personnel configured under the 'lab contacts' setup item. Departmental managers are referenced on analysis results reports containing analyses by their department."
#: senaite/core/content/department.py:94
msgid "description_department_manager"
msgstr ""

#. Default: "Location where the instrument is installed"
#: bika/lims/content/instrument.py:315
msgid "description_instrument_instrumentlocation"
msgstr ""

#. Default: "Select the type of this instrument"
#: bika/lims/content/instrument.py:81
msgid "description_instrument_instrumenttype"
msgstr ""

#. Default: "Select the manufacturer of this instrument"
#: bika/lims/content/instrument.py:101
msgid "description_instrument_manufacturer"
msgstr ""

#. where the system should look for the results files while automatically
#. importing results. Having a folder for each Instrument and inside that
#. folder creating different folders for each of its Interfaces can be a good
#. approach. You can use Interface codes to be sure that folder names are
#. unique."
#. Default: "For each interface of this instrument, you can define a folder where the system should look for the results files while automatically importing results. Having a folder for each Instrument and inside that folder creating different folders for each of its Interfaces can be a good approach. You can use Interface codes to be sure that folder names are unique."
#: bika/lims/content/instrument.py:260
msgid "description_instrument_result_file_folder"
msgstr ""

#. Default: "Select the supplier of this instrument"
#: bika/lims/content/instrument.py:121
msgid "description_instrument_supplier"
msgstr ""

#. Default: "The person who performed the task"
#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:130
msgid "description_instrumentcalibration_worker"
msgstr ""

#. Default: "The person at the supplier who prepared the certificat"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:149
msgid "description_instrumentcertification_preparator"
msgstr ""

#. Default: "The person at the supplier who approved the certificate"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:173
msgid "description_instrumentcertification_validator"
msgstr ""

#. Default: "The person who performed the task"
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:112
msgid "description_instrumentvalidation_worker"
msgstr ""

#. selected departments."
#. Default: "Select a default department for this contact from one of the selected departments."
#: bika/lims/content/labcontact.py:89
msgid "description_labcontact_default_department"
msgstr ""

#. Default: "Assigned laboratory departments"
#: bika/lims/content/labcontact.py:62
msgid "description_labcontact_departments"
msgstr ""

#. Default: "Supervisor of the Lab"
#: bika/lims/content/laboratory.py:78
msgid "description_laboratory_suervisor"
msgstr ""

#. Default: "Please provide the price excluding VAT"
#: senaite/core/content/labproduct.py:89
msgid "description_labproduct_price"
msgstr ""

#. Default: "Please provide the VAT in percent that is added to the labproduct price"
#: senaite/core/content/labproduct.py:102
msgid "description_labproduct_vat"
msgstr ""

#. Default: "Reference sample values are zero or 'blank'"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:70
msgid "description_referencedefinition_blank"
msgstr ""

#. Default: "Samples of this type should be treated as hazardous"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:84
msgid "description_referencedefinition_hazardous"
msgstr ""

#. category. Enter minimum and maximum values to indicate a valid results
#. range. Any result outside this range will raise an alert. The % Error field
#. allows for an % uncertainty to be considered when evaluating results
#. against minimum and maximum values. A result out of range but still in
#. range if the % error is taken into consideration, will raise a less severe
#. alert."
#. Default: "Click on Analysis Categories to see Analysis Services in each category. Enter minimum and maximum values to indicate a valid results range. Any result outside this range will raise an alert. The % Error field allows for an % uncertainty to be considered when evaluating results against minimum and maximum values. A result out of range but still in range if the % error is taken into consideration, will raise a less severe alert."
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:48
msgid "description_referencedefinition_referencevalues"
msgstr ""

#. Default: "Select the manufacturer for this sample"
#: bika/lims/content/referencesample.py:97
msgid "description_referencesample_manufacturer"
msgstr ""

#. Default: "Select the reference definition for this sample"
#: bika/lims/content/referencesample.py:60
msgid "description_referencesample_referencedefinition"
msgstr ""

#. logs into the system, or when a client is selected from the client folder
#. listing"
#. Default: "Select the default landing page. This is used when a Client user logs into the system, or when a client is selected from the client folder listing"
#: senaite/core/registry/schema.py:66
msgid "description_registry_client_landing_page"
msgstr ""

#. structure of the site via Generic Setup"
#. Default: "List of portal types to be skipped when exporting the content structure of the site via Generic Setup"
#: senaite/core/registry/schema.py:303
msgid "description_registry_generic_setup_skip_export_types"
msgstr ""

#. Default: "Assign sample to a batch"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:314
msgid "description_sample_batch"
msgstr ""

#. Default: "The contacts used in CC for email notifications"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:189
msgid "description_sample_cccontact"
msgstr ""

#. Default: "Select the client for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:241
msgid "description_sample_client"
msgstr ""

#. Default: "Select the primary contact for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:154
msgid "description_sample_contact"
msgstr ""

#. Default: "Select a container for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:552
msgid "description_sample_container"
msgstr ""

#. Default: "The date when the sample was taken"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:436
msgid "description_sample_datesampled"
msgstr ""

#. Default: "Reference to detached sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1264
msgid "description_sample_detached_from"
msgstr ""

#. Default: "Generated invoice for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1032
msgid "description_sample_invoice"
msgstr ""

#. Default: "Reference to parent sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1238
msgid "description_sample_parent_sample"
msgstr ""

#. Default: "Select the needed preservation for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:583
msgid "description_sample_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Select a sample to create a secondary Sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:278
msgid "description_sample_primary"
msgstr "主樣品"

#. Default: "Select an analysis profile for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:404
msgid "description_sample_profiles"
msgstr ""

#. sample publication report"
#. Default: "Select an analysis specification that should be used in the sample publication report"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:720
msgid "description_sample_publicationspecification"
msgstr ""

#. Default: "Reference to retracted sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1292
msgid "description_sample_retracted"
msgstr ""

#. Default: "The condition of the sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:883
msgid "description_sample_samplecondition"
msgstr ""

#. Default: "Location where the sample was taken"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:753
msgid "description_sample_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample type of this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:524
msgid "description_sample_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "The date when the sample will be taken"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:499
msgid "description_sample_samplingdate"
msgstr ""

#. Default: "Deviation between the sample and how it was sampled"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:855
msgid "description_sample_samplingdeviation"
msgstr ""

#. Default: "Select an analysis specification for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:676
msgid "description_sample_specification"
msgstr ""

#. Default: "Location where the sample is kept"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:777
msgid "description_sample_storagelocation"
msgstr ""

#. Default: "The assigned batch sub group of this request"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:349
msgid "description_sample_subgroup"
msgstr ""

#. Default: "Select an analysis template for this sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:376
msgid "description_sample_template"
msgstr ""

#. and put together from more than one sub sample, e.g. several surface
#. samples from a dam mixed together to be a representative sample for the
#. dam. The default, unchecked, indicates 'grab' samples"
#. Default: "Check this box if the samples taken at this point are 'composite' and put together from more than one sub sample, e.g. several surface samples from a dam mixed together to be a representative sample for the dam. The default, unchecked, indicates 'grab' samples"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:147
msgid "description_samplepoint_composite"
msgstr ""

#. Default: "The height or depth at which the sample has to be taken"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:91
msgid "description_samplepoint_elevation"
msgstr ""

#. further analysis. It plays a pivotal role in research as it can
#. significantly influence the results and conclusions drawn from the study."
#. Default: "The geographical point or area from which samples are taken for further analysis. It plays a pivotal role in research as it can significantly influence the results and conclusions drawn from the study."
#: senaite/core/content/samplepoint.py:76
msgid "description_samplepoint_location"
msgstr ""

#. point. The field for the selection of a sample point in sample creation and
#. edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not
#. have any sample type assigned will always be available for selection,
#. regardless of the type."
#. Default: "The list of sample types that can be collected at this sample point. The field for the selection of a sample point in sample creation and edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not have any sample type assigned will always be available for selection, regardless of the type."
#: bika/lims/content/samplepoint.py:98
msgid "description_samplepoint_sampletypes"
msgstr ""

#. frequency here, e.g. weekly"
#. Default: "If a sample is taken periodically at this sample point, enter frequency here, e.g. weekly"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:103
msgid "description_samplepoint_sampling_frequency"
msgstr ""

#. point. The field for the selection of a sample point in sample creation and
#. edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not
#. have any sample type assigned will always be available for selection,
#. regardless of the type."
#. Default: "The list of sample types that can be collected at this sample point. The field for the selection of a sample point in sample creation and edit forms will be filtered in accordance. Still, sample points that do not have any sample type assigned will always be available for selection, regardless of the type."
#: senaite/core/content/samplepoint.py:126
msgid "description_samplepoint_sampling_sample_types"
msgstr ""

#. sample is received"
#. Default: "Automatically redirect the user to the partitions view when the sample is received"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:258
msgid "description_sampletemplate_auto_partition"
msgstr ""

#. Default: "Select if the sample is a mix of sub samples"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:219
msgid "description_sampletemplate_composite"
msgstr ""

#. ID'"
#. Default: "Each line defines a new partition identified by the 'Partition ID'"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:245
msgid "description_sampletemplate_partitions"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample point for this template"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:187
msgid "description_sampletemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample type for this template"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:209
msgid "description_sampletemplate_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Enable sampling workflow for the created samples"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:228
msgid "description_sampletemplate_sampling_required"
msgstr ""

#. Default: "Select the services for this template"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:273
msgid "description_sampletemplate_services"
msgstr ""

#. automatically assigned a container of this type, unless it has been
#. specified in more details per analysis service"
#. Default: "The default container type. New sample partitions are automatically assigned a container of this type, unless it has been specified in more details per analysis service"
#: bika/lims/content/sampletype.py:180
msgid "description_sampletype_containertype"
msgstr ""

#. Default: "Select the sample matrix for this sample type"
#: bika/lims/content/sampletype.py:139
msgid "description_sampletype_samplematrix"
msgstr ""

#. entered manually for analyses"
#. Default: "If this option is activated, the result capture date can be entered manually for analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:174
msgid "description_senaitesetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. departments will receive publication emails."
#. Default: "When selected, the responsible persons of all involved lab departments will receive publication emails."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:101
msgid "description_senaitesetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Group analyses by category for samples"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:153
msgid "description_senaitesetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. publishing results reports. This address overrides the value set at
#. portal's 'Mail settings'."
#. Default: "E-mail to use as the 'From' address for outgoing e-mails when publishing results reports. This address overrides the value set at portal's 'Mail settings'."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:73
msgid "description_senaitesetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic
#. sample reception is activated."
#. Default: "Allow the user to directly enter results after sample creation, e.g. to enter field results immediately, or lab results, when the automatic sample reception is activated."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:142
msgid "description_senaitesetup_immediateresultsentry"
msgstr ""

#. the value set for the field 'Number of samples' on the sample registration
#. form"
#. Default: "Maximum number of samples that can be created in accordance with the value set for the field 'Number of samples' on the sample registration form"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:186
msgid "description_senaitesetup_maxnumberofsamplesadd"
msgstr ""

#. result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords:
#. $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#. Default: "Set the email body text to be used by default when sending out result reports to the selected recipients. You can use reserved keywords: $client_name, $recipients, $lab_name, $lab_address"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:87
msgid "description_senaitesetup_publication_email_text"
msgstr ""

#. Default: "Analyses are required for sample registration"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:163
msgid "description_senaitesetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. page, above the access credentials."
#. Default: "When selected, the laboratory name will be displayedin the login page, above the access credentials."
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:198
msgid "description_senaitesetup_show_lab_name_in_login"
msgstr ""

#. Dashboard is not selected as the default front page. If no landing page is
#. selected, the default frontpage is displayed."
#. Default: "The landing page is shown for non-authenticated users if the Dashboard is not selected as the default front page. If no landing page is selected, the default frontpage is displayed."
#: bika/lims/content/bikasetup.py:527
msgid "description_setup_landingpage"
msgstr ""

#. Default: "Code for the location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:106
msgid "description_storagelocation_location_code"
msgstr ""

#. Default: "Description of the location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:118
msgid "description_storagelocation_location_description"
msgstr ""

#. Default: "Title of location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:94
msgid "description_storagelocation_location_title"
msgstr ""

#. Default: "Type of location"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:130
msgid "description_storagelocation_location_type"
msgstr ""

#. Default: "Code the the shelf"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:154
msgid "description_storagelocation_shelf_code"
msgstr ""

#. Default: "Description of the shelf"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:166
msgid "description_storagelocation_shelf_description"
msgstr ""

#. Default: "Title of the shelf"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:142
msgid "description_storagelocation_shelf_title"
msgstr ""

#. Default: "Code for the site"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:70
msgid "description_storagelocation_site_code"
msgstr ""

#. Default: "Description of the site"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:82
msgid "description_storagelocation_site_description"
msgstr ""

#. Default: "Title of the site"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:58
msgid "description_storagelocation_site_title"
msgstr ""

#. Default: "International Bank Account Number"
#: senaite/core/content/supplier.py:100
msgid "description_supplier_iban"
msgstr ""

#. Default: "National Identification Bank Account Number"
#: senaite/core/content/supplier.py:88
msgid "description_supplier_nib"
msgstr ""

#. contact profile."
#. Default: "User is linked to a contact. Please change your settings in the contact profile."
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:46
msgid "description_user_contact"
msgstr ""

#. Default: "Select the preferred instrument"
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:120
msgid "description_worksheettemplate_instrument"
msgstr ""

#. with the selected method. <br/>In order to apply this change to the
#. services list, you should save the change first."
#. Default: "Restrict the available analysis services and instruments to those with the selected method. <br/>In order to apply this change to the services list, you should save the change first."
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:95
msgid "description_worksheettemplate_restrict_to_method"
msgstr ""

#. Default: "Contents of the file"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/dynamicanalysisspec.py:44
msgid "dynamic_analysisspec_description"
msgstr ""

#. ${record_index}' (${num_samples}) is above ${max_num_samples}"
#. Default: "The number of samples to create for the record 'Sample ${record_index}' (${num_samples}) is above ${max_num_samples}"
#: bika/lims/browser/analysisrequest/add2.py:1726
msgid "error_analyssirequest_numsamples_above_max"
msgstr ""

#. Default: "${name} is after ${max_date}, please correct."
#: senaite/core/browser/fields/datetime.py:120
msgid "error_datetime_after_max"
msgstr ""

#. Default: "${name} is before ${min_date}, please correct."
#: senaite/core/browser/fields/datetime.py:94
msgid "error_datetime_before_min"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:48
msgid "fieldset_samplepoint_location"
msgstr ""

#. Default: "Analyses"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:152
msgid "fieldset_sampletemplate_analyses"
msgstr ""

#. Default: "Partitions"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:141
msgid "fieldset_sampletemplate_partitions"
msgstr ""

#. Default: "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:26
msgid "help_confirm_password"
msgstr ""

#. Default: "Enter full name, e.g. John Smith."
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:29
msgid "help_full_name_creation"
msgstr ""

#. Default: "Enter your new password."
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:19
msgid "help_new_password"
msgstr ""

#. Default: "Your time zone"
#: senaite/core/browser/user/personalpreferences.py:21
msgid "help_timezone"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:285
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: bika/lims/controlpanel/bika_sampletypes.py:144
msgid "hours: {} minutes: {} days: {}"
msgstr "時: {} 分: {} 日: {}"

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:185
msgid "in"
msgstr ""

#. Default: "Labels"
#: senaite/core/behaviors/label.py:117
msgid "label_Labels"
msgstr ""

#. Default: "Add to the following groups:"
#: bika/lims/browser/templates/login_details.pt:276
msgid "label_add_to_groups"
msgstr "標籤_添加_到_組"

#. Default: "Analysis Category"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:425
msgid "label_analysis_category"
msgstr "分析類别"

#. Default: "Department"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:483
msgid "label_analysis_department"
msgstr ""

#. Default: "Sorting criteria"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:659
msgid "label_analysis_results_options_sorting"
msgstr ""

#. Default: "Default Unit"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:105
msgid "label_analysis_unit"
msgstr "單位"

#. Default: "Units for Selection"
#: bika/lims/content/abstractbaseanalysis.py:138
msgid "label_analysis_unitchoices"
msgstr "單位選擇"

#. Default: "Sample types"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:180
msgid "label_analysisprofile_sampletypes"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Number of samples"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1390
msgid "label_analysisrequest_numsamples"
msgstr ""

#. Default: "Dynamic Analysis Specification"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:69
msgid "label_analysisspec_dynamicspec"
msgstr "動態規範"

#. Default: "Sample Type"
#: bika/lims/content/analysisspec.py:49
msgid "label_analysisspec_sampletype"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Contained Samples"
#: bika/lims/content/arreport.py:79
msgid "label_arreport_contained_samples"
msgstr ""

#. Default: "Primary Sample"
#: bika/lims/content/arreport.py:49
msgid "label_arreport_sample"
msgstr ""

#. Default: "Analysis Profile"
#: bika/lims/content/artemplate.py:254
msgid "label_artemplate_profile"
msgstr ""

#. Default: "Sample Point"
#: bika/lims/content/artemplate.py:55
msgid "label_artemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Sample Type"
#: bika/lims/content/artemplate.py:86
msgid "label_artemplate_sampletype"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Attachment Type"
#: bika/lims/content/attachment.py:61
msgid "label_attachment_type"
msgstr ""

#. Default: "Instrument"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:50
msgid "label_autoimportlog_instrument"
msgstr ""

#. Default: "Log Time"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:87
msgid "label_autoimportlog_logtime"
msgstr ""

#. Default: "Results"
#: bika/lims/content/autoimportlog.py:74
msgid "label_autoimportlog_results"
msgstr ""

#. Default: "Client"
#: bika/lims/content/batch.py:78
msgid "label_batch_client"
msgstr "批次"

#. Default: "Allow to set the result capture date"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:344
msgid "label_bikasetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. Default: "Always send publication email to responsibles"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:705
msgid "label_bikasetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Categorize sample analyses"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:322
msgid "label_bikasetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. Default: "Email body for Sample publication notifications"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:684
msgid "label_bikasetup_email_body_sample_publication"
msgstr ""

#. Default: "Publication 'From' address"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:661
msgid "label_bikasetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. Default: "Immediate results entry"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:382
msgid "label_bikasetup_immediateresultsentry"
msgstr ""

#. Default: "Require sample analyses"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:333
msgid "label_bikasetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. Default: "Dependent services"
#: bika/lims/content/calculation.py:80
msgid "label_calculation_dependentservices"
msgstr ""

#. Default: "Department"
#: bika/lims/content/analysiscategory.py:59
msgid "label_category_department"
msgstr ""

#. Default: "Default categories"
#: bika/lims/content/client.py:108
msgid "label_client_defaultcategories"
msgstr ""

#. Default: "Restrict categories"
#: bika/lims/content/client.py:132
msgid "label_client_restrictcategories"
msgstr ""

#. Default: "Confirm password"
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:25
msgid "label_confirm_password"
msgstr ""

#. Default: "Contacts to CC"
#: bika/lims/content/contact.py:55
msgid "label_contact_cccontact"
msgstr ""

#. Default: "Preservation"
#: bika/lims/content/container.py:96
msgid "label_container_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Container Type"
#: bika/lims/content/container.py:53
msgid "label_container_type"
msgstr ""

#. Default: "Manager"
#: senaite/core/content/department.py:90
msgid "label_department_manager"
msgstr ""

#. Default: "Bank Details"
#: senaite/core/content/supplier.py:72
msgid "label_fieldset_supplier_bank_details"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: bika/lims/content/instrument.py:312
msgid "label_instrument_instrumentlocation"
msgstr ""

#. Default: "Instrument type"
#: bika/lims/content/instrument.py:78
msgid "label_instrument_instrumenttype"
msgstr ""

#. Default: "Manufacturer"
#: bika/lims/content/instrument.py:98
msgid "label_instrument_manufacturer"
msgstr ""

#. Default: "Result files folders"
#: bika/lims/content/instrument.py:258
msgid "label_instrument_result_file_folder"
msgstr ""

#. Default: "Supplier"
#: bika/lims/content/instrument.py:118
msgid "label_instrument_supplier"
msgstr ""

#. Default: "Performed by"
#: bika/lims/content/instrumentcalibration.py:127
msgid "label_instrumentcalibration_worker"
msgstr ""

#. Default: "Prepared by"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:146
msgid "label_instrumentcertification_preparator"
msgstr ""

#. Default: "Approved by"
#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:170
msgid "label_instrumentcertification_validator"
msgstr ""

#. Default: "Performed by"
#: bika/lims/content/instrumentvalidation.py:109
msgid "label_instrumentvalidation_worker"
msgstr ""

#. Default: "Default Department"
#: bika/lims/content/labcontact.py:86
msgid "label_labcontact_default_department"
msgstr ""

#. Default: "Departments"
#: bika/lims/content/labcontact.py:59
msgid "label_labcontact_departments"
msgstr ""

#. Default: "Supervisor"
#: bika/lims/content/laboratory.py:75
msgid "label_laboratory_supervisor"
msgstr ""

#. Default: "New password"
#: senaite/core/browser/user/passwordpanel.py:18
msgid "label_new_password"
msgstr ""

#. Default: "SENAITE is powered by"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/colophon.pt:11
msgid "label_powered_by"
msgstr ""

#. Default: "Plone & Python"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/colophon.pt:12
msgid "label_powered_by_plone"
msgstr ""

#. Default: "Blank"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:68
msgid "label_referencedefinition_blank"
msgstr ""

#. Default: "Hazardous"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:82
msgid "label_referencedefinition_hazardous"
msgstr ""

#. Default: "Reference Values"
#: bika/lims/content/referencedefinition.py:46
msgid "label_referencedefinition_referencevalues"
msgstr ""

#. Default: "Manufacturer"
#: bika/lims/content/referencesample.py:94
msgid "label_referencesample_manufacturer"
msgstr ""

#. Default: "Reference Definition"
#: bika/lims/content/referencesample.py:57
msgid "label_referencesample_referencedefinition"
msgstr ""

#. Default: "Client landing page"
#: senaite/core/registry/schema.py:62
msgid "label_registry_client_landing_page"
msgstr ""

#. Default: "Portal types to skip on content structure export"
#: senaite/core/registry/schema.py:299
msgid "label_registry_generic_setup_skip_export_types"
msgstr ""

#. Default: "Batch"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:311
msgid "label_sample_batch"
msgstr "批次"

#. Default: "CC Contact"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:186
msgid "label_sample_cccontact"
msgstr "抄送人"

#. Default: "Client"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:238
msgid "label_sample_client"
msgstr "客户"

#. Default: "Contact"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:151
msgid "label_sample_contact"
msgstr "聯絡人"

#. Default: "Container"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:549
msgid "label_sample_container"
msgstr "容器"

#. Default: "Date Sampled"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:432
msgid "label_sample_datesampled"
msgstr "檢測日期"

#. Default: "Detached from sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1261
msgid "label_sample_detached_from"
msgstr "分離"

#. Default: "Invoice"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1029
msgid "label_sample_invoice"
msgstr "發票"

#. Default: "Parent sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1235
msgid "label_sample_parent_sample"
msgstr "父樣本"

#. Default: "Preservation"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:580
msgid "label_sample_preservation"
msgstr "保存方式"

#. Default: "Primary Sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:275
msgid "label_sample_primary"
msgstr "主樣品"

#. Default: "Analysis Profiles"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:401
msgid "label_sample_profiles"
msgstr "檢驗項目"

#. Default: "Publication Specification"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:717
msgid "label_sample_publicationspecification"
msgstr "報告里的檢驗標準"

#. Default: "Retest from sample"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:1289
msgid "label_sample_retracted"
msgstr "撤回"

#. Default: "Sample Condition"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:880
msgid "label_sample_samplecondition"
msgstr "樣本狀態"

#. Default: "Sample Point"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:750
msgid "label_sample_samplepoint"
msgstr "採樣點"

#. Default: "Sample Type"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:521
msgid "label_sample_sampletype"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Expected Sampling Date"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:495
msgid "label_sample_samplingdate"
msgstr "採樣日期"

#. Default: "Sampling Deviation"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:852
msgid "label_sample_samplingdeviation"
msgstr "採樣偏差"

#. Default: "Analysis Specification"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:673
msgid "label_sample_specification"
msgstr "檢驗標準"

#. Default: "Storage Location"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:774
msgid "label_sample_storagelocation"
msgstr "儲存位置"

#. Default: "Batch Sub-group"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:346
msgid "label_sample_subgroup"
msgstr "分組"

#. Default: "Sample Template"
#: bika/lims/content/analysisrequest.py:373
msgid "label_sample_template"
msgstr "樣本模板"

#. Default: "Sample Types"
#: bika/lims/content/samplepoint.py:95
msgid "label_samplepoint_sampletypes"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Category"
#: senaite/core/content/samplepreservation.py:55
msgid "label_samplepreservation_category"
msgstr ""

#. Default: "Container"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:81
msgid "label_sampletemplate_partition_container"
msgstr ""

#. Default: "Partition ID"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:60
msgid "label_sampletemplate_partition_part_id"
msgstr ""

#. Default: "Preservation"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:103
msgid "label_sampletemplate_partition_preservation"
msgstr ""

#. Default: "Sample Type"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:125
msgid "label_sampletemplate_partition_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Partitions"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:243
msgid "label_sampletemplate_partitions"
msgstr ""

#. Default: "Sample Point"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:185
msgid "label_sampletemplate_samplepoint"
msgstr ""

#. Default: "Sample Type"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:207
msgid "label_sampletemplate_sampletype"
msgstr ""

#. Default: "Default Container Type"
#: bika/lims/content/sampletype.py:176
msgid "label_sampletype_containertype"
msgstr "容器類型"

#. Default: "Sample Matrix"
#: bika/lims/content/sampletype.py:136
msgid "label_sampletype_samplematrix"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Save"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sampleheader.pt:170
msgid "label_save"
msgstr ""

#. Default: "SENAITE LIMS"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/footer.pt:14
msgid "label_senaite"
msgstr ""

#. Default: "Analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:218
msgid "label_senaitesetup_fieldset_analyses"
msgstr ""

#. Default: "Samples"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:211
msgid "label_senaitesetup_fieldset_samples"
msgstr ""

#. Default: "Maximum value for 'Number of samples' field on registration"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:181
msgid "label_senaitesetup_maxnumberofsamplesadd"
msgstr ""

#. Default: "Landing Page"
#: bika/lims/content/bikasetup.py:524
msgid "label_setup_landingpage"
msgstr ""

#. Default: "Item"
#: senaite/core/browser/controlpanel/templates/setupview.pt:78
msgid "label_setupview_item"
msgstr ""

#. Default: "Items"
#: senaite/core/browser/controlpanel/templates/setupview.pt:81
msgid "label_setupview_items"
msgstr ""

#. Default: "Out of range comment"
#: bika/lims/browser/fields/resultrangefield.py:42
#: bika/lims/browser/widgets/analysisspecificationwidget.py:130
msgid "label_specs_rangecomment"
msgstr ""

#. Default: "Time zone"
#: senaite/core/browser/user/personalpreferences.py:20
msgid "label_timezone"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-addsite.pt:62
msgid "label_title"
msgstr ""

#. Default: "Upgrade…"
#: senaite/core/browser/install/templates/senaite-overview.pt:67
msgid "label_upgrade_hellip"
msgstr ""

#. Default: "Contact"
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:45
msgid "label_user_contact"
msgstr ""

#. Default: "Email"
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:34
msgid "label_user_email"
msgstr ""

#. Default: "Full Name"
#: senaite/core/browser/user/userdatapanel.py:28
msgid "label_user_full_name"
msgstr ""

#. Default: "Preferred instrument"
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:117
msgid "label_worksheettemplate_instrument"
msgstr ""

#. Default: "Restrict to Method"
#: bika/lims/content/worksheettemplate.py:92
msgid "label_worksheettemplate_restrict_to_method"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:50
msgid "listing_analysiscategories_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Department"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:80
msgid "listing_analysiscategories_column_department"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:72
msgid "listing_analysiscategories_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:87
msgid "listing_analysiscategories_column_sort_key"
msgstr ""

#. Default: "Category"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:66
msgid "listing_analysiscategories_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:98
msgid "listing_analysiscategories_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:114
msgid "listing_analysiscategories_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:106
msgid "listing_analysiscategories_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Analysis Categories"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysiscategories/view.py:57
msgid "listing_analysiscategories_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:54
msgid "listing_analysisprofiles_action_add"
msgstr "添加"

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:76
msgid "listing_analysisprofiles_column_description"
msgstr "檢驗套餐描述"

#. Default: "Profile Key"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:83
msgid "listing_analysisprofiles_column_profilekey"
msgstr "關鍵字"

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:91
msgid "listing_analysisprofiles_column_sampletypes"
msgstr "樣本類型"

#. Default: "Profile"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:69
msgid "listing_analysisprofiles_column_title"
msgstr "列標題"

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:103
msgid "listing_analysisprofiles_state_active"
msgstr "活躍"

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:119
msgid "listing_analysisprofiles_state_all"
msgstr "全部"

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:111
msgid "listing_analysisprofiles_state_inactive"
msgstr "不活躍的"

#. Default: "Analysis Profiles"
#: senaite/core/browser/controlpanel/analysisprofiles/view.py:61
msgid "listing_analysisprofiles_title"
msgstr "標題"

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:50
msgid "listing_attachmenttypes_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:73
msgid "listing_attachmenttypes_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:67
msgid "listing_attachmenttypes_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:83
msgid "listing_attachmenttypes_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:99
msgid "listing_attachmenttypes_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:91
msgid "listing_attachmenttypes_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Attachment Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/attachmenttypes/view.py:57
msgid "listing_attachmenttypes_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:50
msgid "listing_batchlabels_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:67
msgid "listing_batchlabels_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:77
msgid "listing_batchlabels_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:93
msgid "listing_batchlabels_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:85
msgid "listing_batchlabels_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Batch Labels"
#: senaite/core/browser/controlpanel/batchlabels/view.py:57
msgid "listing_batchlabels_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:51
msgid "listing_containertypes_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:72
msgid "listing_containertypes_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:66
msgid "listing_containertypes_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:82
msgid "listing_containertypes_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:98
msgid "listing_containertypes_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:90
msgid "listing_containertypes_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Container Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/containertypes/view.py:58
msgid "listing_containertypes_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:52
msgid "listing_dynamic_analysisspec_action_add"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/dynamicanalysisspec.py:61
msgid "listing_dynamic_analysisspec_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:76
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:70
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:86
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:102
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:94
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Dynamic Analysis Specifications"
#: senaite/core/browser/controlpanel/dynamicanalysisspecs/view.py:61
msgid "listing_dynamic_analysisspecs_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:52
msgid "listing_instrumentlocations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:74
msgid "listing_instrumentlocations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:67
msgid "listing_instrumentlocations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:94
msgid "listing_instrumentlocations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:86
msgid "listing_instrumentlocations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:102
msgid "listing_instrumentlocations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Instrument Locations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumentlocations/view.py:58
msgid "listing_instrumentlocations_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:49
msgid "listing_instrumenttypes_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:72
msgid "listing_instrumenttypes_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:65
msgid "listing_instrumenttypes_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:83
msgid "listing_instrumenttypes_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:101
msgid "listing_instrumenttypes_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:92
msgid "listing_instrumenttypes_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Instrument Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/instrumenttypes/view.py:56
msgid "listing_instrumenttypes_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:52
msgid "listing_interpretationtemplates_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:75
msgid "listing_interpretationtemplates_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:81
msgid "listing_interpretationtemplates_column_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Text"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:88
msgid "listing_interpretationtemplates_column_text"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:68
msgid "listing_interpretationtemplates_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:99
msgid "listing_interpretationtemplates_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:115
msgid "listing_interpretationtemplates_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:107
msgid "listing_interpretationtemplates_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Interpretation Templates"
#: senaite/core/browser/controlpanel/interpretationtemplates/view.py:58
msgid "listing_interpretationtemplates_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: view.py:49
msgid "listing_labproduct_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Price"
#: view.py:87
msgid "listing_labproducts_column_price"
msgstr ""

#. Default: "Product"
#: view.py:66
msgid "listing_labproducts_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Total Price"
#: view.py:102
msgid "listing_labproducts_column_total_price"
msgstr ""

#. Default: "Unit"
#: view.py:80
msgid "listing_labproducts_column_unit"
msgstr ""

#. Default: "VAT Amount"
#: view.py:95
msgid "listing_labproducts_column_vatamount"
msgstr ""

#. Default: "Volume"
#: view.py:73
msgid "listing_labproducts_column_volume"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: view.py:114
msgid "listing_labproducts_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: view.py:132
msgid "listing_labproducts_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: view.py:123
msgid "listing_labproducts_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Lab Products"
#: view.py:56
msgid "listing_labproducts_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:51
msgid "listing_manufacturers_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:80
msgid "listing_manufacturers_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:74
msgid "listing_manufacturers_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:91
msgid "listing_manufacturers_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:107
msgid "listing_manufacturers_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:99
msgid "listing_manufacturers_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Manufacturers"
#: senaite/core/browser/controlpanel/manufacturers/view.py:58
msgid "listing_manufacturers_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/referencesamples.py:36
msgid "listing_referencesamples_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:51
msgid "listing_sampleconatiners_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Capacity"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:86
msgid "listing_sampleconatiners_column_capacity"
msgstr ""

#. Default: "Container Type"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:79
msgid "listing_sampleconatiners_column_containertype"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:72
msgid "listing_sampleconatiners_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Pre-preserved"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:93
msgid "listing_sampleconatiners_column_pre_preserved"
msgstr ""

#. Default: "Security seal intact"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:100
msgid "listing_sampleconatiners_column_security_seal_intact"
msgstr ""

#. Default: "Container"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:65
msgid "listing_sampleconatiners_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:111
msgid "listing_sampleconatiners_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:127
msgid "listing_sampleconatiners_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:119
msgid "listing_sampleconatiners_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Containers"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplecontainers/view.py:56
msgid "listing_sampleconatiners_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:47
msgid "listing_sampleconditions_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:68
msgid "listing_sampleconditions_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Condition"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:62
msgid "listing_sampleconditions_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:78
msgid "listing_sampleconditions_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:96
msgid "listing_sampleconditions_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:87
msgid "listing_sampleconditions_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Conditions"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampleconditions/view.py:54
msgid "listing_sampleconditions_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:47
msgid "listing_samplematrices_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:68
msgid "listing_samplematrices_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Matrix"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:62
msgid "listing_samplematrices_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:78
msgid "listing_samplematrices_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:94
msgid "listing_samplematrices_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:86
msgid "listing_samplematrices_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Matrices"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplematrices/view.py:54
msgid "listing_samplematrices_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:51
msgid "listing_samplepoints_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:73
msgid "listing_samplepoints_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:80
msgid "listing_samplepoints_column_sampletypes"
msgstr ""

#. Default: "Sample Point"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:66
msgid "listing_samplepoints_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:92
msgid "listing_samplepoints_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:108
msgid "listing_samplepoints_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:100
msgid "listing_samplepoints_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Points"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepoints/view.py:58
msgid "listing_samplepoints_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:47
msgid "listing_samplepreservations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:68
msgid "listing_samplepreservations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Preservation"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:62
msgid "listing_samplepreservations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:78
msgid "listing_samplepreservations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:96
msgid "listing_samplepreservations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:87
msgid "listing_samplepreservations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Preservations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplepreservations/view.py:54
msgid "listing_samplepreservations_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:52
msgid "listing_sampletemplates_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:73
msgid "listing_sampletemplates_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample Template"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:67
msgid "listing_sampletemplates_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:83
msgid "listing_sampletemplates_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:99
msgid "listing_sampletemplates_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:91
msgid "listing_sampletemplates_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sample Templates"
#: senaite/core/browser/controlpanel/sampletemplates/view.py:59
msgid "listing_sampletemplates_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:49
msgid "listing_samplingdeviations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:72
msgid "listing_samplingdeviations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sampling Deviation"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:65
msgid "listing_samplingdeviations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:92
msgid "listing_samplingdeviations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:84
msgid "listing_samplingdeviations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:100
msgid "listing_samplingdeviations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sampling Deviations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/samplingdeviations/view.py:56
msgid "listing_samplingdeviations_title"
msgstr ""

#. Default: "Hidden"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:94
msgid "listing_services_column_hidden"
msgstr ""

#. Default: "Keyword"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:66
msgid "listing_services_column_keyword"
msgstr ""

#. Default: "Methods"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:73
msgid "listing_services_column_methods"
msgstr ""

#. Default: "Partition"
#: senaite/core/browser/widgets/sampletemplate_services_widget.py:33
msgid "listing_services_column_partition"
msgstr ""

#. Default: "Price"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:87
msgid "listing_services_column_price"
msgstr ""

#. Default: "Service"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:58
msgid "listing_services_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Unit"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:80
msgid "listing_services_column_unit"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/widgets/services_widget.py:109
msgid "listing_services_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:49
msgid "listing_storagelocations_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:75
msgid "listing_storagelocations_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Location Code"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:104
msgid "listing_storagelocations_column_location_code"
msgstr ""

#. Default: "Location Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:97
msgid "listing_storagelocations_column_location_title"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Code"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:118
msgid "listing_storagelocations_column_shelf_code"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:111
msgid "listing_storagelocations_column_shelf_title"
msgstr ""

#. Default: "Site Code"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:90
msgid "listing_storagelocations_column_site_code"
msgstr ""

#. Default: "Site Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:83
msgid "listing_storagelocations_column_site_title"
msgstr ""

#. Default: "Storage Location"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:68
msgid "listing_storagelocations_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:129
msgid "listing_storagelocations_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:147
msgid "listing_storagelocations_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:138
msgid "listing_storagelocations_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Storage Locations"
#: senaite/core/browser/controlpanel/storagelocations/view.py:55
msgid "listing_storagelocations_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:51
msgid "listing_subgroup_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:73
msgid "listing_subgroups_column_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:80
msgid "listing_subgroups_column_sortkey"
msgstr ""

#. Default: "Title"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:67
msgid "listing_subgroups_column_title"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:91
msgid "listing_subgroups_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:109
msgid "listing_subgroups_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:100
msgid "listing_subgroups_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Sub-Groups"
#: senaite/core/browser/controlpanel/subgroups/view.py:58
msgid "listing_subgroups_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:51
msgid "listing_suppliercontacts_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Business Phone"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:79
msgid "listing_suppliercontacts_column_businessphone"
msgstr ""

#. Default: "Email Address"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:73
msgid "listing_suppliercontacts_column_emailaddress"
msgstr ""

#. Default: "Fax"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:91
msgid "listing_suppliercontacts_column_fax"
msgstr ""

#. Default: "FullName"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:67
msgid "listing_suppliercontacts_column_fullname"
msgstr ""

#. Default: "Mobile Phone"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:85
msgid "listing_suppliercontacts_column_mobilephone"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:101
msgid "listing_suppliercontacts_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Contacts"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/contacts.py:58
msgid "listing_suppliercontacts_title"
msgstr ""

#. Default: "Add"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:52
msgid "listing_suppliers_action_add"
msgstr ""

#. Default: "Email"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:75
msgid "listing_suppliers_column_email"
msgstr ""

#. Default: "Fax"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:89
msgid "listing_suppliers_column_fax"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:68
msgid "listing_suppliers_column_name"
msgstr ""

#. Default: "Phone"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:82
msgid "listing_suppliers_column_phone"
msgstr ""

#. Default: "Active"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:100
msgid "listing_suppliers_state_active"
msgstr ""

#. Default: "All"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:116
msgid "listing_suppliers_state_all"
msgstr ""

#. Default: "Inactive"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:108
msgid "listing_suppliers_state_inactive"
msgstr ""

#. Default: "Suppliers"
#: senaite/core/browser/controlpanel/suppliers/view.py:59
msgid "listing_suppliers_title"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_analysisservices.py:285
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:252
msgid "monthly"
msgstr "每月"

#: senaite/core/browser/dashboard/dashboard.py:377
msgid "of"
msgstr ""

#: bika/lims/browser/publish/templates/email.pt:30
msgid "overview"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:253
msgid "quarterly"
msgstr "每季"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:137
msgid "repeating every"
msgstr "每重複"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:138
msgid "repeatperiod"
msgstr "重複週期"

#. Default: "Field Preservation"
#: senaite/core/config/vocabularies.py:24
msgid "sample_preservation_category_vocab_field"
msgstr ""

#. Default: "Lab Preservation"
#: senaite/core/config/vocabularies.py:28
msgid "sample_preservation_category_vocab_lab"
msgstr ""

#. Default: "Folder to import the instrument results from"
#: bika/lims/content/instrument.py:243
msgid "subfield_label_instrument_import_folder"
msgstr ""

#. Default: "Interface Code"
#: bika/lims/content/instrument.py:241
msgid "subfield_label_instrument_interface_name"
msgstr ""

#. Default: "This sample has been dispatched by ${actor} on ${date}"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sample_dispatched_viewlet.pt:14
msgid "this_sample_has_been_dispatched_by"
msgstr ""

#. Default: "${I}:${M} ${p}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
#. For example: "${A} ${d}. ${B} ${Y}, ${H}:${M} ${Z}"
#. In english speaking countries default is:
#. ${I}:${M} ${p}
#: ./TranslationServiceTool.py
msgid "time_format"
msgstr ""

#. Default: "Address"
#: senaite/core/content/organization.py:78
msgid "title_addresses_tab"
msgstr ""

#. Default: "Comments"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:60
msgid "title_analysiscategory_comments"
msgstr ""

#. Default: "Department"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:81
msgid "title_analysiscategory_department"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:52
msgid "title_analysiscategory_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:95
msgid "title_analysiscategory_sort_key"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/analysiscategory.py:44
msgid "title_analysiscategory_title"
msgstr ""

#. Default: "Commercial ID"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:121
msgid "title_analysisprofile_commercial_id"
msgstr "商業ID"

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:82
msgid "title_analysisprofile_description"
msgstr "描述"

#. Default: "Profile Keyword"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:90
msgid "title_analysisprofile_profile_key"
msgstr "關鍵字"

#. Default: "Price (excluding VAT)"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:145
msgid "title_analysisprofile_profile_price"
msgstr "價格"

#. Default: "VAT %"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:157
msgid "title_analysisprofile_profile_vat"
msgstr "增值稅"

#. Default: "Profile Analyses"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:106
msgid "title_analysisprofile_services"
msgstr "檢驗分析"

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:74
msgid "title_analysisprofile_title"
msgstr "標題"

#. Default: "Use analysis profile price"
#: senaite/core/content/analysisprofile.py:133
msgid "title_analysisprofile_use_profile_price"
msgstr "使用检验套餐價格"

#. Default: "Analyst"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:30
msgid "title_analyst_role"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/attachmenttype.py:44
msgid "title_attachmenttype_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/attachmenttype.py:36
msgid "title_attachmenttype_title"
msgstr ""

#. Default: "Bank Details"
#: senaite/core/content/organization.py:106
msgid "title_bank_details_tab"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/batchlabel.py:36
msgid "title_batchlabel_title"
msgstr ""

#. Default: "This site was built using the Plone Open Source CMS/WCM."
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/colophon.pt:12
msgid "title_built_with_plone"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/containertype.py:44
msgid "title_containertype_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/containertype.py:36
msgid "title_containertype_title"
msgstr ""

#. Default: "Copyright"
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/footer.pt:11
msgid "title_copyright"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/department.py:55
msgid "title_department_description"
msgstr ""

#. Default: "Department ID"
#: senaite/core/content/department.py:64
msgid "title_department_id"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/department.py:47
msgid "title_department_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/instrumentlocation.py:44
msgid "title_instrumentlocation_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/instrumentlocation.py:36
msgid "title_instrumentlocation_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/instrumenttype.py:44
msgid "title_instrumenttype_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/instrumenttype.py:36
msgid "title_instrumenttype_title"
msgstr ""

#. Default: "Lab Clerk"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:44
msgid "title_lab_clerk_role"
msgstr ""

#. Default: "Lab Manager"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:79
msgid "title_lab_manager_role"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/label.py:46
msgid "title_label_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/label.py:38
msgid "title_label_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/labproduct.py:60
msgid "title_labproduct_description"
msgstr ""

#. Default: "Price (excluding VAT)"
#: senaite/core/content/labproduct.py:85
msgid "title_labproduct_price"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/labproduct.py:52
msgid "title_labproduct_title"
msgstr ""

#. Default: "Total Price"
#: senaite/core/content/labproduct.py:123
msgid "title_labproduct_total_price"
msgstr ""

#. Default: "Unit"
#: senaite/core/content/labproduct.py:76
msgid "title_labproduct_unit"
msgstr ""

#. Default: "VAT %"
#: senaite/core/content/labproduct.py:98
msgid "title_labproduct_vat"
msgstr ""

#. Default: "VAT"
#: senaite/core/content/labproduct.py:114
msgid "title_labproduct_vat_amount"
msgstr ""

#. Default: "Volume"
#: senaite/core/content/labproduct.py:68
msgid "title_labproduct_volume"
msgstr ""

#. Default: "Manager"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:86
msgid "title_manager_role"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/manufacturer.py:44
msgid "title_manufacturer_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/manufacturer.py:36
msgid "title_manufacturer_title"
msgstr ""

#. Default: "Bank Branch"
#: senaite/core/content/organization.py:152
msgid "title_organization_account_bank_branch"
msgstr ""

#. Default: "Bank Name"
#: senaite/core/content/organization.py:144
msgid "title_organization_account_bank_name"
msgstr ""

#. Default: "Account Name"
#: senaite/core/content/organization.py:128
msgid "title_organization_account_name"
msgstr ""

#. Default: "Account Number"
#: senaite/core/content/organization.py:136
msgid "title_organization_account_number"
msgstr ""

#. Default: "Account Type"
#: senaite/core/content/organization.py:120
msgid "title_organization_account_type"
msgstr ""

#. Default: "Email"
#: senaite/core/content/organization.py:89
msgid "title_organization_email"
msgstr ""

#. Default: "Fax"
#: senaite/core/content/organization.py:69
msgid "title_organization_fax"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/organization.py:45
msgid "title_organization_name"
msgstr ""

#. Default: "Phone"
#: senaite/core/content/organization.py:61
msgid "title_organization_phone"
msgstr ""

#. Default: "VAT number"
#: senaite/core/content/organization.py:53
msgid "title_organization_tax_number"
msgstr ""

#. Default: "Owner"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:37
msgid "title_owner_role"
msgstr ""

#. Default: "Preserver"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:51
msgid "title_preserver_role"
msgstr ""

#. Default: "Publisher"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:58
msgid "title_publisher_role"
msgstr ""

#. Default: "Required"
#: senaite/core/browser/modals/templates/set_analysis_conditions.pt:38
#: senaite/core/browser/samples/templates/manage_sample_fields.pt:137
#: senaite/core/browser/viewlets/templates/sampleheader.pt:89
msgid "title_required"
msgstr "標題要求"

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplecondition.py:44
msgid "title_samplecondition_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplecondition.py:36
msgid "title_samplecondition_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplecontainer.py:52
msgid "title_samplecontainer_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplecontainer.py:44
msgid "title_samplecontainer_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplematrix.py:44
msgid "title_samplematrix_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplematrix.py:36
msgid "title_samplematrix_title"
msgstr ""

#. Default: "Attachment"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:159
msgid "title_samplepoint_attachment_file"
msgstr ""

#. Default: "Composite"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:143
msgid "title_samplepoint_composite"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:64
msgid "title_samplepoint_description"
msgstr ""

#. Default: "Elevation"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:87
msgid "title_samplepoint_elevation"
msgstr ""

#. Default: "Location"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:72
msgid "title_samplepoint_location"
msgstr ""

#. Default: "Sampling Frequency"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:99
msgid "title_samplepoint_sampling_frequency"
msgstr ""

#. Default: "Sample Types"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:122
msgid "title_samplepoint_sampling_sample_types"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplepoint.py:56
msgid "title_samplepoint_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplepreservation.py:47
msgid "title_samplepreservation_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplepreservation.py:39
msgid "title_samplepreservation_title"
msgstr ""

#. Default: "Sampler"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:65
msgid "title_sampler_role"
msgstr ""

#. Default: "Auto-partition on sample reception"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:256
msgid "title_sampletemplate_auto_partition"
msgstr ""

#. Default: "Composite"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:217
msgid "title_sampletemplate_composite"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:167
msgid "title_sampletemplate_description"
msgstr ""

#. Default: "Sample collected by the laboratory"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:226
msgid "title_sampletemplate_sampling_required"
msgstr ""

#. Default: "Services"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:269
msgid "title_sampletemplate_services"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/sampletemplate.py:161
msgid "title_sampletemplate_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/samplingdeviation.py:44
msgid "title_samplingdeviation_description"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/samplingdeviation.py:36
msgid "title_samplingdeviation_title"
msgstr ""

#. Default: "Allow to set the result capture date"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:172
msgid "title_senaitesetup_allow_manual_result_capture_date"
msgstr ""

#. Default: "Always send publication email to responsibles"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:98
msgid "title_senaitesetup_always_cc_responsibles_in_report_emails"
msgstr ""

#. Default: "Categorize sample analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:151
msgid "title_senaitesetup_categorizesampleanalyses"
msgstr ""

#. Default: "Publication 'From' address"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:69
msgid "title_senaitesetup_email_from_sample_publication"
msgstr ""

#. Default: "Publication Email Text"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:85
msgid "title_senaitesetup_publication_email_text"
msgstr ""

#. Default: "Require sample analyses"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:161
msgid "title_senaitesetup_sampleanalysesrequired"
msgstr ""

#. Default: "Display laboratory name in the login page"
#: senaite/core/content/senaitesetup.py:195
msgid "title_senaitesetup_show_lab_name_in_login"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:46
msgid "title_storagelocation_description"
msgstr ""

#. Default: "Location Code"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:102
msgid "title_storagelocation_location_code"
msgstr ""

#. Default: "Location Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:114
msgid "title_storagelocation_location_description"
msgstr ""

#. Default: "Location Title"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:90
msgid "title_storagelocation_location_title"
msgstr ""

#. Default: "Location Type"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:126
msgid "title_storagelocation_location_type"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Code"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:150
msgid "title_storagelocation_shelf_code"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:162
msgid "title_storagelocation_shelf_description"
msgstr ""

#. Default: "Shelf Title"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:138
msgid "title_storagelocation_shelf_title"
msgstr ""

#. Default: "Site Code"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:66
msgid "title_storagelocation_site_code"
msgstr ""

#. Default: "Site Description"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:78
msgid "title_storagelocation_site_description"
msgstr ""

#. Default: "Site Title"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:54
msgid "title_storagelocation_site_title"
msgstr ""

#. Default: "Address"
#: senaite/core/content/storagelocation.py:38
msgid "title_storagelocation_title"
msgstr ""

#. Default: "Description"
#: senaite/core/content/subgroup.py:46
msgid "title_subgroup_description"
msgstr ""

#. Default: "Sort Key"
#: senaite/core/content/subgroup.py:54
msgid "title_subgroup_sortkey"
msgstr ""

#. Default: "Name"
#: senaite/core/content/subgroup.py:38
msgid "title_subgroup_title"
msgstr ""

#. Default: "IBAN"
#: senaite/core/content/supplier.py:96
msgid "title_supplier_iban"
msgstr ""

#. Default: "Lab Account Number"
#: senaite/core/content/supplier.py:47
msgid "title_supplier_lab_contact_number"
msgstr ""

#. Default: "NIB"
#: senaite/core/content/supplier.py:84
msgid "title_supplier_nib"
msgstr ""

#. Default: "Remarks"
#: senaite/core/content/supplier.py:55
msgid "title_supplier_remarks"
msgstr ""

#. Default: "SWIFT code"
#: senaite/core/content/supplier.py:108
msgid "title_supplier_swift_code"
msgstr ""

#. Default: "Website"
#: senaite/core/content/supplier.py:63
msgid "title_supplier_website"
msgstr ""

#. Default: "Verifier"
#: senaite/core/permissions/localroles.py:72
msgid "title_verifier_role"
msgstr ""

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:530
msgid "to"
msgstr "至"

#: bika/lims/content/instrumentscheduledtask.py:140
msgid "until"
msgstr "直到"

#: senaite/core/browser/dashboard/templates/dashboard.pt:532
msgid "updated every 2 hours"
msgstr "每2小時更新"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:1486
msgid "verification(s) pending"
msgstr ""

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:251
msgid "weekly"
msgstr "每週"

#: bika/lims/content/instrumentcertification.py:255
msgid "yearly"
msgstr "每年"

#: bika/lims/browser/analyses/view.py:600
msgid "{} (Out of date)"
msgstr ""

#: bika/lims/controlpanel/bika_instruments.py:173
msgid "{} weeks and {} day(s)"
msgstr "{} 週又 {} 天()"
